{"image":"https:\/\/d38kdhuogyllre.cloudfront.net\/fit-in\/480x\/filters:quality(65)\/hd_posters\/95bq50-ktojo.jpg","portrait_image":null,"id":30762,"title":"Fr\u00e9ttir kl. 19:00","foreign_title":null,"slug":"frettir-kl-19-00","description":["Helstu fr\u00e9ttir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, \u00e1ri\u00f0 um kring."],"short_description":"Helstu fr\u00e9ttir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi.","format":"tv","categories":[{"title":"Fr\u00e9ttaefni","slug":"frettaefni"}],"channel":"R\u00daV","multiple_episodes":true,"vod_available_episodes":99,"web_available_episodes":100,"podcast_available_episodes":0,"web_latest_date":"2022-09-21T19:00:00Z","episodes":[{"hls_token":null,"id":"9kjfsi","number":274,"series_id":32360,"firstrun":"2022-09-21 19:00:00","file_expires":"2022-12-20","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207325,"title":"21.09.2022","slug":"21-09-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207325T0\/5207325T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207325T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207325T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207325T0.mp4","folder":"2022\/09\/21"},"clips":[{"time":"00:01:23","mark":83,"text":"Umfangsmiklar a\u00f0ger\u00f0ir l\u00f6greglu","mark_f":83.0,"slug":"umfangsmiklar-adgerdir-logreglu"},{"time":"00:02:53","mark":173,"text":"Ford\u00e6ma or\u00f0 P\u00fat\u00edns um kjarnorkuvopn","mark_f":173.0,"slug":"fordaema-ord-putins-um-kjarnorkuvopn"},{"time":"00:03:18","mark":198,"text":"Vladimir P\u00fatin og Joe Biden","mark_f":198.0,"slug":"vladimir-putin-og-joe-biden"},{"time":"00:04:26","mark":266,"text":"Bj\u00f6rn Malmquist fr\u00e9ttama\u00f0ur","mark_f":266.0,"slug":"bjorn-malmquist-frettamadur"},{"time":"00:08:48","mark":528,"text":"NuclearFork og ResidentKiller","mark_f":528.0,"slug":"nuclearfork-og-residentkiller"},{"time":"00:12:03","mark":723,"text":"R\u00e1\u00f0herra lofar breytingum","mark_f":723.0,"slug":"radherra-lofar-breytingum"},{"time":"00:14:14","mark":854,"text":"Vill r\u00e9ttl\u00e6ti \u00e1\u00f0ur en h\u00fan deyr","mark_f":854.0,"slug":"vill-rettlaeti-adur-en-hun-deyr"},{"time":"00:16:23","mark":984,"text":"Aldra\u00f0ir \u00e1 Hornafir\u00f0i f\u00e1 loks s\u00e9rherbergi","mark_f":984.0,"slug":"aldradir-a-hornafirdi-fa-loks-serherbergi"},{"time":"00:18:39","mark":1119,"text":"Heil\u00f6g stund \u00ed Gr\u00edmsey","mark_f":1119.0,"slug":"heilog-stund-i-grimsey"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207325V0.mp4","folder":"2022\/09\/21","file":"5207325V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-12-20","quality":240,"scope":"Global","event":"5207325","format":"vodmp4","broadcast":"2022-09-21"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfsh","number":273,"series_id":32360,"firstrun":"2022-09-20 19:00:00","file_expires":"2022-12-19","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207324,"title":"20.09.2022","slug":"20-09-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207324T0\/5207324T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207324T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207324T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207324T0.mp4","folder":"2022\/09\/20"},"clips":[{"time":"00:01:39","mark":99,"text":"Vilja sameinast R\u00fasslandi","mark_f":99.0,"slug":"vilja-sameinast-russlandi"},{"time":"00:05:20","mark":320,"text":"Hryllingurinn vi\u00f0 N\u00fapsv\u00f6tn","mark_f":320.0,"slug":"hryllingurinn-vid-nupsvotn"},{"time":"00:07:23","mark":443,"text":"Enduruppt\u00f6ku Erlu Bollad\u00f3ttur hafna\u00f0","mark_f":443.0,"slug":"endurupptoku-erlu-bolladottur-hafnad"},{"time":"00:09:06","mark":546,"text":"Flokkur f\u00f3lksins \u00e1 Akureyri logar","mark_f":546.0,"slug":"flokkur-folksins-a-akureyri-logar"},{"time":"00:11:20","mark":680,"text":"P\u00e1lmatrj\u00e1m og s\u00f3lbl\u00f3mum r\u00e6nt \u00far ranns\u00f3knargar\u00f0i","mark_f":680.0,"slug":"palmatrjam-og-solblomum-raent-ur-rannsoknargardi"},{"time":"00:13:30","mark":810,"text":"Eldur \u00ed Lava Show","mark_f":810.0,"slug":"eldur-i-lava-show"},{"time":"00:15:10","mark":910,"text":"EncroChat-m\u00e1li\u00f0 fyrir d\u00f3mi","mark_f":910.0,"slug":"encrochat-malid-fyrir-domi"},{"time":"00:15:47","mark":947,"text":"Miklar skemmdir \u00ed fellibyl \u00e1 Puerto Rico","mark_f":947.0,"slug":"miklar-skemmdir-i-fellibyl-a-puerto-rico"},{"time":"00:17:47","mark":1067,"text":"\u00dever\u00e1rvirkjun r\u00eds \u00e1 Vopnafir\u00f0i","mark_f":1067.0,"slug":"thverarvirkjun-ris-a-vopnafirdi"},{"time":"00:19:49","mark":1189,"text":"Vindmylla felld \u00ed \u00deykkvab\u00e6","mark_f":1189.0,"slug":"vindmylla-felld-i-thykkvabae"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207324V0.mp4","folder":"2022\/09\/20","file":"5207324V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-12-19","quality":240,"scope":"Global","event":"5207324","format":"vodmp4","broadcast":"2022-09-20"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfsg","number":272,"series_id":32360,"firstrun":"2022-09-19 19:00:00","file_expires":"2022-12-18","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207323,"title":"19.09.2022","slug":"19-09-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207323T0\/5207323T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207323T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207323T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207323T0.mp4","folder":"2022\/09\/19"},"clips":[{"time":"00:01:39","mark":99,"text":"M\u00f3\u00f0ir st\u00falku \u00e1 Laugalandi rei\u00f0 \u00fat \u00ed barnavernd","mark_f":99.0,"slug":"modir-stulku-a-laugalandi-reid-ut-i-barnavernd"},{"time":"00:05:08","mark":308,"text":"El\u00edsabet jar\u00f0sungin og borin til grafar","mark_f":308.0,"slug":"elisabet-jardsungin-og-borin-til-grafar"},{"time":"00:12:23","mark":743,"text":"Margir fylgdust me\u00f0 \u00fatf\u00f6rinni \u00e1 \u00cdslandi","mark_f":743.0,"slug":"margir-fylgdust-med-utforinni-a-islandi"},{"time":"00:14:09","mark":849,"text":"S\u00e6r\u00f0 blyg\u00f0unarkennd og \u00e1reittar me\u00f0 p\u00f3stum","mark_f":849.0,"slug":"saerd-blygdunarkennd-og-areittar-med-postum"},{"time":"00:17:06","mark":1026,"text":"St\u00f3rt f\u00edkniefnam\u00e1l fyrir d\u00f3mi","mark_f":1026.0,"slug":"stort-fikniefnamal-fyrir-domi"},{"time":"00:17:52","mark":1072,"text":"\u00d3hreinsa\u00f0 sk\u00f3lp fl\u00e6\u00f0ir \u00ed sj\u00f3inn","mark_f":1072.0,"slug":"ohreinsad-skolp-flaedir-i-sjoinn"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207323V0.mp4","folder":"2022\/09\/19","file":"5207323V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-12-18","quality":240,"scope":"Global","event":"5207323","format":"vodmp4","broadcast":"2022-09-19"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfsf","number":271,"series_id":32360,"firstrun":"2022-09-18 19:00:00","file_expires":"2022-12-17","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207322,"title":"18.09.2022","slug":"18-09-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207322T0\/5207322T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207322T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207322T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207322T0.mp4","folder":"2022\/09\/18"},"clips":[{"time":"00:01:23","mark":83,"text":"Bi\u00f0 eftir endurh\u00e6fingu vegna covid","mark_f":83.0,"slug":"bid-eftir-endurhaefingu-vegna-covid"},{"time":"00:03:34","mark":214,"text":"Covid-faraldrinum l\u00edklega n\u00e6stum \u00fev\u00ed loki\u00f0","mark_f":214.0,"slug":"covid-faraldrinum-liklega-naestum-thvi-lokid"},{"time":"00:05:37","mark":337,"text":"\u00datf\u00f6r drottningar \u00e1 morgun","mark_f":337.0,"slug":"utfor-drottningar-a-morgun"},{"time":"00:07:42","mark":462,"text":"S\u00e9rstakt andr\u00famsloft \u00ed Lund\u00fanum eftir andl\u00e1ti\u00f0","mark_f":462.0,"slug":"serstakt-andrumsloft-i-lundunum-eftir-andlatid"},{"time":"00:09:37","mark":577,"text":"\u00dearf sj\u00e1lft a\u00f0 borga fyrir fylgdarmenn","mark_f":577.0,"slug":"tharf-sjalft-ad-borga-fyrir-fylgdarmenn"},{"time":"00:12:01","mark":721,"text":"Vindmylllugar\u00f0ur Hvalfir\u00f0i","mark_f":721.0,"slug":"vindmylllugardur-hvalfirdi"},{"time":"00:15:06","mark":906,"text":"R\u00e6st \u00far uppskeru","mark_f":906.0,"slug":"raest-ur-uppskeru"},{"time":"00:17:00","mark":1020,"text":"Andr\u00famlofti\u00f0 \u00ed Lund\u00fanum","mark_f":1020.0,"slug":"andrumloftid-i-lundunum"},{"time":"00:18:51","mark":1131,"text":"St\u00f3rsveit Reykjav\u00edkur 30 \u00e1ra","mark_f":1131.0,"slug":"storsveit-reykjavikur-30-ara"},{"time":"00:19:26","mark":1166,"text":"Edduver\u00f0launah\u00e1t\u00ed\u00f0in","mark_f":1166.0,"slug":"edduverdlaunahatidin"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207322V0.mp4","folder":"2022\/09\/18","file":"5207322V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-12-17","quality":240,"scope":"Global","event":"5207322","format":"vodmp4","broadcast":"2022-09-18"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfse","number":270,"series_id":32360,"firstrun":"2022-09-17 19:00:00","file_expires":"2022-12-16","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207321,"title":"17.09.2022","slug":"17-09-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207321T0\/5207321T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207321T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207321T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207321T0.mp4","folder":"2022\/09\/17"},"clips":[{"time":"00:01:23","mark":83,"text":"Ofbeldi barna og foreldra","mark_f":83.0,"slug":"ofbeldi-barna-og-foreldra"},{"time":"00:04:03","mark":243,"text":"Vilja a\u00f0 stofna\u00f0ur ver\u00f0i str\u00ed\u00f0sgl\u00e6past\u00f3ll","mark_f":243.0,"slug":"vilja-ad-stofnadur-verdi-stridsglaepastoll"},{"time":"00:05:20","mark":320,"text":"Sl\u00f6su\u00f0ust \u00feegar loftbelgur skall til jar\u00f0ar","mark_f":320.0,"slug":"slosudust-thegar-loftbelgur-skall-til-jardar"},{"time":"00:07:11","mark":431,"text":"Innlend kvikmyndaframlei\u00f0sla \u00ed uppn\u00e1mi","mark_f":431.0,"slug":"innlend-kvikmyndaframleidsla-i-uppnami"},{"time":"00:09:24","mark":564,"text":"Andl\u00e1t: Hrafn J\u00f6kulsson","mark_f":564.0,"slug":"andlat-hrafn-jokulsson"},{"time":"00:10:12","mark":612,"text":"\u00c1kall a\u00f0 fleiri komi a\u00f0 bor\u00f0inu","mark_f":612.0,"slug":"akall-ad-fleiri-komi-ad-bordinu"},{"time":"00:12:09","mark":729,"text":"Reka f\u00e9 me\u00f0 a\u00f0sto\u00f0 l\u00f6greglu","mark_f":729.0,"slug":"reka-fe-med-adstod-logreglu"},{"time":"00:13:55","mark":835,"text":"Sm\u00e1hundas\u00fdning","mark_f":835.0,"slug":"smahundasyning"},{"time":"00:15:56","mark":956,"text":"K\u00f3ngur og prins heilsu\u00f0u upp \u00e1 f\u00f3lk \u00ed r\u00f6\u00f0inni","mark_f":956.0,"slug":"kongur-og-prins-heilsudu-upp-a-folk-i-rodinni"},{"time":"00:17:26","mark":1046,"text":"N\u00fdtt orgel v\u00edgt \u00ed Grafarvogskirkju \u00e1 morgun","mark_f":1046.0,"slug":"nytt-orgel-vigt-i-grafarvogskirkju-a-morgun"},{"time":"00:18:56","mark":1136,"text":"Math\u00f6llin \u00e1 Hlemmi fagnar fimm \u00e1ra afm\u00e6li","mark_f":1136.0,"slug":"mathollin-a-hlemmi-fagnar-fimm-ara-afmaeli"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207321V0.mp4","folder":"2022\/09\/17","file":"5207321V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-12-16","quality":240,"scope":"Global","event":"5207321","format":"vodmp4","broadcast":"2022-09-17"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfsd","number":269,"series_id":32360,"firstrun":"2022-09-16 19:00:00","file_expires":"2022-12-15","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207320,"title":"16.09.2022","slug":"16-09-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207320T0\/5207320T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207320T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207320T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207320T0.mp4","folder":"2022\/09\/16"},"clips":[{"time":"00:01:30","mark":90,"text":"Fj\u00f6ldagrafir \u00ed Izium","mark_f":90.0,"slug":"fjoldagrafir-i-izium"},{"time":"00:04:25","mark":265,"text":"H\u00e6ttustig \u00e1 landam\u00e6runum","mark_f":265.0,"slug":"haettustig-a-landamaerunum"},{"time":"00:07:24","mark":444,"text":"Fj\u00f3rt\u00e1n t\u00edma bi\u00f0 \u00ed r\u00f6\u00f0 a\u00f0 Westminister-h\u00f6ll","mark_f":444.0,"slug":"fjortan-tima-bid-i-rod-ad-westminister-holl"},{"time":"00:09:10","mark":550,"text":"Telur sk\u00fdrsluna sannleikanum samkv\u00e6mt","mark_f":550.0,"slug":"telur-skyrsluna-sannleikanum-samkvaemt"},{"time":"00:10:33","mark":633,"text":"H\u00f6fundur Magnitsky laganna vill r\u00e9ttl\u00e6ti","mark_f":633.0,"slug":"hofundur-magnitsky-laganna-vill-rettlaeti"},{"time":"00:14:06","mark":846,"text":"Fl\u00f3\u00f0 \u00e1 \u00cdtal\u00edu","mark_f":846.0,"slug":"flod-a-italiu"},{"time":"00:14:37","mark":877,"text":"Stoltir hobb\u00fdb\u00e6ndur \u00ed \u00d3lafsfir\u00f0i","mark_f":877.0,"slug":"stoltir-hobbybaendur-i-olafsfirdi"},{"time":"00:16:48","mark":1008,"text":"Ragnar Arnalds l\u00e1tinn","mark_f":1008.0,"slug":"ragnar-arnalds-latinn"},{"time":"00:18:11","mark":1091,"text":"Fugl \u00e1rsins","mark_f":1091.0,"slug":"fugl-arsins"},{"time":"00:18:40","mark":1120,"text":"Sem \u00e1 himni","mark_f":1120.0,"slug":"sem-a-himni"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207320V0.mp4","folder":"2022\/09\/16","file":"5207320V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-12-15","quality":240,"scope":"Global","event":"5207320","format":"vodmp4","broadcast":"2022-09-16"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfsc","number":268,"series_id":32360,"firstrun":"2022-09-15 19:00:00","file_expires":"2022-12-14","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207319,"title":"15.09.2022","slug":"15-09-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207319T0\/5207319T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207319T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207319T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207319T0.mp4","folder":"2022\/09\/15"},"clips":[{"time":"00:01:24","mark":84,"text":"Enginn grunur \u00fer\u00e1tt fyrir eftirlit me\u00f0 Laugalandi","mark_f":84.0,"slug":"enginn-grunur-thratt-fyrir-eftirlit-med-laugalandi"},{"time":"00:04:47","mark":287,"text":"Salan \u00e1 M\u00edlu","mark_f":287.0,"slug":"salan-a-milu"},{"time":"00:05:27","mark":327,"text":"Verjast me\u00f0 \u00f6llum tilt\u00e6kum r\u00e1\u00f0um","mark_f":327.0,"slug":"verjast-med-ollum-tiltaekum-radum"},{"time":"00:07:44","mark":464,"text":"H\u00f6r\u00f0 gagnr\u00fdni \u00e1 h\u00e6kkun neysluskatta","mark_f":464.0,"slug":"hord-gagnryni-a-haekkun-neysluskatta"},{"time":"00:10:16","mark":616,"text":"Menningarslys ef ver\u00f0ur af ni\u00f0urskur\u00f0i","mark_f":616.0,"slug":"menningarslys-ef-verdur-af-nidurskurdi"},{"time":"00:12:47","mark":767,"text":"Sta\u00f0an \u00ed s\u00e6nskum stj\u00f3rnm\u00e1lum","mark_f":767.0,"slug":"stadan-i-saenskum-stjornmalum"},{"time":"00:14:10","mark":850,"text":"Ragnar \u00de\u00f3r b\u00fd\u00f0ur sig fram til forseta AS\u00cd","mark_f":850.0,"slug":"ragnar-thor-bydur-sig-fram-til-forseta-asi"},{"time":"00:14:47","mark":887,"text":"60 dau\u00f0sf\u00f6ll \u00e1 \u00e1ri vegna loftmengunar","mark_f":887.0,"slug":"60-daudsfoll-a-ari-vegna-loftmengunar"},{"time":"00:17:03","mark":1023,"text":"Gr\u00ed\u00f0arlegur kostna\u00f0ur vi\u00f0 valdaskiptin \u00ed Bretlandi","mark_f":1023.0,"slug":"gridarlegur-kostnadur-vid-valdaskiptin-i-bretlandi"},{"time":"00:19:13","mark":1153,"text":"Barni bjarga\u00f0 \u00far hrundu h\u00fasi","mark_f":1153.0,"slug":"barni-bjargad-ur-hrundu-husi"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207319V0.mp4","folder":"2022\/09\/15","file":"5207319V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-12-14","quality":240,"scope":"Global","event":"5207319","format":"vodmp4","broadcast":"2022-09-15"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfsb","number":267,"series_id":32360,"firstrun":"2022-09-14 19:00:00","file_expires":"2022-12-13","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207318,"title":"14.09.2022","slug":"14-09-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207318T0\/5207318T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207318T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207318T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207318T0.mp4","folder":"2022\/09\/14"},"clips":[{"time":"00:01:19","mark":79,"text":"Sterkar v\u00edsbendingar um ofbeldi","mark_f":79.0,"slug":"sterkar-visbendingar-um-ofbeldi"},{"time":"00:03:27","mark":207,"text":"L\u00fdsa illri me\u00f0fer\u00f0 R\u00fassa","mark_f":207.0,"slug":"lysa-illri-medferd-russa"},{"time":"00:07:36","mark":456,"text":"Fors\u00e6tisr\u00e1\u00f0herra Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0ar bi\u00f0st lausnar","mark_f":456.0,"slug":"forsaetisradherra-svithjodar-bidst-lausnar"},{"time":"00:09:51","mark":591,"text":"D\u00fdrt hj\u00fakrunarheimili \u00e1 H\u00fasav\u00edk","mark_f":591.0,"slug":"dyrt-hjukrunarheimili-a-husavik"},{"time":"00:14:26","mark":866,"text":"S\u00e9ra Gunnar settur af","mark_f":866.0,"slug":"sera-gunnar-settur-af"},{"time":"00:15:12","mark":912,"text":"Gl\u00edma vi\u00f0 andlega vanl\u00ed\u00f0an eftir alvarleg atvik","mark_f":912.0,"slug":"glima-vid-andlega-vanlidan-eftir-alvarleg-atvik"},{"time":"00:17:18","mark":1038,"text":"Kista drottningar flutt fr\u00e1 Buckinghamh\u00f6ll","mark_f":1038.0,"slug":"kista-drottningar-flutt-fra-buckinghamholl"},{"time":"00:17:57","mark":1077,"text":"\u00dej\u00f3\u00f0ir prj\u00f3na saman","mark_f":1077.0,"slug":"thjodir-prjona-saman"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207318V0.mp4","folder":"2022\/09\/14","file":"5207318V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-12-13","quality":240,"scope":"Global","event":"5207318","format":"vodmp4","broadcast":"2022-09-14"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfsa","number":266,"series_id":32360,"firstrun":"2022-09-13 19:00:00","file_expires":"2022-12-12","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207317,"title":"13.09.2022","slug":"13-09-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207317T0\/5207317T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207317T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207317T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207317T0.mp4","folder":"2022\/09\/13"},"clips":[{"time":"00:01:21","mark":81,"text":"Einkarekstur \u00ed heilbrig\u00f0is\u00fej\u00f3nustu","mark_f":81.0,"slug":"einkarekstur-i-heilbrigdisthjonustu"},{"time":"00:03:24","mark":204,"text":"Al\u00feingi sett me\u00f0 hef\u00f0bundnum h\u00e6tti","mark_f":204.0,"slug":"althingi-sett-med-hefdbundnum-haetti"},{"time":"00:05:20","mark":320,"text":"Flokkur f\u00f3lksins fundar","mark_f":320.0,"slug":"flokkur-folksins-fundar"},{"time":"00:10:15","mark":615,"text":"\u00deurfum a\u00f0 sp\u00fdta \u00ed l\u00f3fana","mark_f":615.0,"slug":"thurfum-ad-spyta-i-lofana"},{"time":"00:12:43","mark":764,"text":"Ver\u00f0 \u00e1 r\u00fatufer\u00f0um hefur h\u00e6kka\u00f0","mark_f":764.0,"slug":"verd-a-rutuferdum-hefur-haekkad"},{"time":"00:14:34","mark":874,"text":"Segir \u00dakra\u00ednumenn hafa n\u00e1\u00f0 6.000 ferk\u00edl\u00f3metrum","mark_f":874.0,"slug":"segir-ukrainumenn-hafa-nad-6-000-ferkilometrum"},{"time":"00:15:07","mark":907,"text":"Fundur Nor\u00f0urlandar\u00e1\u00f0s","mark_f":907.0,"slug":"fundur-nordurlandarads"},{"time":"00:18:03","mark":1083,"text":"St\u00f3rslysa\u00e6fing \u00ed Va\u00f0lahei\u00f0arg\u00f6ngum","mark_f":1083.0,"slug":"storslysaaefing-i-vadlaheidargongum"},{"time":"00:20:17","mark":1217,"text":"Edda Bj\u00f6rgvinsd\u00f3ttir sj\u00f6tug","mark_f":1217.0,"slug":"edda-bjorgvinsdottir-sjotug"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207317V0.mp4","folder":"2022\/09\/13","file":"5207317V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-12-12","quality":240,"scope":"Global","event":"5207317","format":"vodmp4","broadcast":"2022-09-13"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfs9","number":265,"series_id":32360,"firstrun":"2022-09-12 19:00:00","file_expires":"2022-12-11","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207316,"title":"12.09.2022","slug":"12-09-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207316T0\/5207316T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207316T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207316T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207316T0.mp4","folder":"2022\/09\/12"},"clips":[{"time":"00:01:22","mark":82,"text":"Fj\u00e1rl\u00f6g n\u00e6sta \u00e1rs kynnt","mark_f":82.0,"slug":"fjarlog-naesta-ars-kynnt"},{"time":"00:07:45","mark":465,"text":"D\u00e6mi um \u00e1hrif fj\u00e1rlagafrumvarpsins","mark_f":465.0,"slug":"daemi-um-ahrif-fjarlagafrumvarpsins"},{"time":"00:10:00","mark":600,"text":"Leifturs\u00f3kn \u00dakra\u00ednumanna \u00ed nor\u00f0austri","mark_f":600.0,"slug":"leiftursokn-ukrainumanna-i-nordaustri"},{"time":"00:11:57","mark":717,"text":"Kosningar \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0","mark_f":717.0,"slug":"kosningar-i-svithjod"},{"time":"00:15:47","mark":947,"text":"\u00c1 anna\u00f0 hundra\u00f0  leita\u00f0 \u00e1 ney\u00f0arm\u00f3tt\u00f6ku \u00e1 \u00e1rinu","mark_f":947.0,"slug":"a-annad-hundrad-leitad-a-neydarmottoku-a-arinu"},{"time":"00:17:51","mark":1071,"text":"Aldrei fleiri m\u00e1l","mark_f":1071.0,"slug":"aldrei-fleiri-mal"},{"time":"00:19:04","mark":1144,"text":"K\u00fdpverskir hvolpar koma til \u00cdslands","mark_f":1144.0,"slug":"kypverskir-hvolpar-koma-til-islands"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207316V0.mp4","folder":"2022\/09\/12","file":"5207316V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-12-11","quality":240,"scope":"Global","event":"5207316","format":"vodmp4","broadcast":"2022-09-12"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfs8","number":264,"series_id":32360,"firstrun":"2022-09-11 19:00:00","file_expires":"2022-12-10","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207315,"title":"11.09.2022","slug":"11-09-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207315T0\/5207315T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207315T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207315T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207315T0.mp4","folder":"2022\/09\/11"},"clips":[{"time":"00:01:26","mark":86,"text":"Vi\u00f0br\u00f6g\u00f0 fr\u00e1 Moderaterna","mark_f":86.0,"slug":"vidbrogd-fra-moderaterna"},{"time":"00:04:46","mark":286,"text":"Kj\u00f3sendur \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0","mark_f":286.0,"slug":"kjosendur-i-svithjod"},{"time":"00:08:17","mark":497,"text":"J\u00f3n Bj\u00f6rgvinsson \u00ed framl\u00ednunni \u00ed \u00dakra\u00ednu","mark_f":497.0,"slug":"jon-bjorgvinsson-i-framlinunni-i-ukrainu"},{"time":"00:12:27","mark":747,"text":"Eiginkona r\u00fassnesks \u00feingmanns \u00ed fangelsi","mark_f":747.0,"slug":"eiginkona-russnesks-thingmanns-i-fangelsi"},{"time":"00:15:52","mark":952,"text":"G\u00e6ti or\u00f0i\u00f0 erfi\u00f0ur vetur","mark_f":952.0,"slug":"gaeti-ordid-erfidur-vetur"},{"time":"00:18:34","mark":1114,"text":"Kista El\u00edsabetar komin til Edinborgar","mark_f":1114.0,"slug":"kista-elisabetar-komin-til-edinborgar"},{"time":"00:19:18","mark":1158,"text":"50 \u00e1ra kr\u00fdningarafm\u00e6li Danadrottningar","mark_f":1158.0,"slug":"50-ara-kryningarafmaeli-danadrottningar"},{"time":"00:20:08","mark":1208,"text":"Sl\u00e1turt\u00ed\u00f0 i fullum gangi","mark_f":1208.0,"slug":"slaturtid-i-fullum-gangi"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207315V0.mp4","folder":"2022\/09\/11","file":"5207315V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-12-10","quality":240,"scope":"Global","event":"5207315","format":"vodmp4","broadcast":"2022-09-11"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfs7","number":263,"series_id":32360,"firstrun":"2022-09-10 19:00:00","file_expires":"2022-12-09","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207314,"title":"10.09.2022","slug":"10-09-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207314T0\/5207314T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207314T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207314T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207314T0.mp4","folder":"2022\/09\/10"},"clips":[{"time":"00:01:23","mark":83,"text":"Aukin gjaldtaka, a\u00f0hald og frestun framkv\u00e6mda","mark_f":83.0,"slug":"aukin-gjaldtaka-adhald-og-frestun-framkvaemda"},{"time":"00:03:04","mark":184,"text":"Karl III l\u00fdstur konungur Bretlands","mark_f":184.0,"slug":"karl-iii-lystur-konungur-bretlands"},{"time":"00:05:41","mark":341,"text":"Karl Bretakonungur var t\u00ed\u00f0ur gestur h\u00e9r \u00e1 landi","mark_f":341.0,"slug":"karl-bretakonungur-var-tidur-gestur-her-a-landi"},{"time":"00:06:32","mark":392,"text":"Funda\u00f0 \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 \u00e1 lokadegi kosningabar\u00e1ttu","mark_f":392.0,"slug":"fundad-i-svithjod-a-lokadegi-kosningabarattu"},{"time":"00:10:12","mark":612,"text":"S\u00e9rfr\u00e6\u00f0ingur SVT um kosningarnar","mark_f":612.0,"slug":"serfraedingur-svt-um-kosningarnar"},{"time":"00:12:45","mark":765,"text":"Leifturs\u00f3kn \u00dakra\u00ednuhers","mark_f":765.0,"slug":"leiftursokn-ukrainuhers"},{"time":"00:13:43","mark":823,"text":"\u00der\u00edr kvenforstj\u00f3rar \u00e1 m\u00f3ti 26 k\u00f6rlum","mark_f":823.0,"slug":"thrir-kvenforstjorar-a-moti-26-korlum"},{"time":"00:16:27","mark":987,"text":"Al-Ka\u00edda minni \u00f3gn en \u00e1\u00f0ur","mark_f":987.0,"slug":"al-kaida-minni-ogn-en-adur"},{"time":"00:18:45","mark":1125,"text":"P\u00f3lski sk\u00f3linn 15 \u00e1ra","mark_f":1125.0,"slug":"polski-skolinn-15-ara"},{"time":"00:20:50","mark":1250,"text":"Bangsasp\u00edtalinn","mark_f":1250.0,"slug":"bangsaspitalinn"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207314V0.mp4","folder":"2022\/09\/10","file":"5207314V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-12-09","quality":240,"scope":"Global","event":"5207314","format":"vodmp4","broadcast":"2022-09-10"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfs6","number":262,"series_id":32360,"firstrun":"2022-09-09 19:00:00","file_expires":"2022-12-08","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207313,"title":"09.09.2022","slug":"09-09-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207313T0\/5207313T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207313T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207313T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207313T0.mp4","folder":"2022\/09\/09"},"clips":[{"time":"00:01:30","mark":90,"text":"Karl \u00feri\u00f0ji \u00e1varpar bresku \u00fej\u00f3\u00f0ina","mark_f":90.0,"slug":"karl-thridji-avarpar-bresku-thjodina"},{"time":"00:04:04","mark":244,"text":"Undirb\u00faningur fyrir \u00fatf\u00f6r El\u00edsabetar drottningar","mark_f":244.0,"slug":"undirbuningur-fyrir-utfor-elisabetar-drottningar"},{"time":"00:06:30","mark":391,"text":"Minningarb\u00f3k um drottninguna \u00ed breska sendir\u00e1\u00f0inu","mark_f":391.0,"slug":"minningarbok-um-drottninguna-i-breska-sendiradinu"},{"time":"00:08:56","mark":536,"text":"Hugsar hl\u00fdtt til El\u00edsabetar","mark_f":536.0,"slug":"hugsar-hlytt-til-elisabetar"},{"time":"00:10:56","mark":656,"text":"\u00deurfum orkuna \u00ed orkuskiptin","mark_f":656.0,"slug":"thurfum-orkuna-i-orkuskiptin"},{"time":"00:12:46","mark":766,"text":"Kosningar \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0","mark_f":766.0,"slug":"kosningar-i-svithjod"},{"time":"00:17:18","mark":1038,"text":"Herna\u00f0arumsvif Nato \u00e1 Keflav\u00edkurflugvelli","mark_f":1038.0,"slug":"hernadarumsvif-nato-a-keflavikurflugvelli"},{"time":"00:20:00","mark":1200,"text":"Daglegt l\u00edf \u00ed Odesa","mark_f":1200.0,"slug":"daglegt-lif-i-odesa"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207313V0.mp4","folder":"2022\/09\/09","file":"5207313V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-12-08","quality":240,"scope":"Global","event":"5207313","format":"vodmp4","broadcast":"2022-09-09"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfs5","number":261,"series_id":32360,"firstrun":"2022-09-08 19:00:00","file_expires":"2022-12-07","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207312,"title":"08.09.2022","slug":"08-09-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207312T0\/5207312T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207312T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207312T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207312T0.mp4","folder":"2022\/09\/08"},"clips":[{"time":"00:01:15","mark":75,"text":"El\u00edsabet er l\u00e1tin","mark_f":75.0,"slug":"elisabet-er-latin"},{"time":"00:03:28","mark":208,"text":"Fj\u00f6ldi f\u00f3lks kom saman vi\u00f0 Buckingham-h\u00f6ll","mark_f":208.0,"slug":"fjoldi-folks-kom-saman-vid-buckingham-holl"},{"time":"00:05:56","mark":356,"text":"\u00dej\u00f3\u00f0h\u00f6f\u00f0ingi \u00ed 70 \u00e1r","mark_f":356.0,"slug":"thjodhofdingi-i-70-ar"},{"time":"00:09:11","mark":551,"text":"\u00c1varp Liz Truss, fors\u00e6tisr\u00e1\u00f0herra Bretlands","mark_f":551.0,"slug":"avarp-liz-truss-forsaetisradherra-bretlands"},{"time":"00:09:58","mark":598,"text":"Gu\u00f0ni Th. J\u00f3hannesson","mark_f":598.0,"slug":"gudni-th-johannesson"},{"time":"00:12:05","mark":725,"text":"Jar\u00f0skj\u00e1lftahrina vi\u00f0 Gr\u00edmsey","mark_f":725.0,"slug":"jardskjalftahrina-vid-grimsey"},{"time":"00:12:37","mark":757,"text":"Himinh\u00e1tt orkuver\u00f0 \u00ed Evr\u00f3pu","mark_f":757.0,"slug":"himinhatt-orkuverd-i-evropu"},{"time":"00:16:22","mark":982,"text":"Eftirspurn langt umfram afk\u00f6st raforkuvirkjana","mark_f":982.0,"slug":"eftirspurn-langt-umfram-afkost-raforkuvirkjana"},{"time":"00:18:14","mark":1094,"text":"Bjarni Ben um fj\u00e1rlagafrumvarpi\u00f0","mark_f":1094.0,"slug":"bjarni-ben-um-fjarlagafrumvarpid"},{"time":"00:20:22","mark":1222,"text":"Hringtorg opnar","mark_f":1222.0,"slug":"hringtorg-opnar"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207312V0.mp4","folder":"2022\/09\/08","file":"5207312V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-12-07","quality":240,"scope":"Global","event":"5207312","format":"vodmp4","broadcast":"2022-09-08"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfs4","number":260,"series_id":32360,"firstrun":"2022-09-07 19:00:00","file_expires":"2022-12-06","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207311,"title":"07.09.2022","slug":"07-09-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207311T0\/5207311T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207311T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207311T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207311T0.mp4","folder":"2022\/09\/07"},"clips":[{"time":"00:01:16","mark":76,"text":"Leikur a\u00f0 eldi","mark_f":76.0,"slug":"leikur-ad-eldi"},{"time":"00:03:23","mark":203,"text":"ESB \u00ed orkukr\u00edsu","mark_f":203.0,"slug":"esb-i-orkukrisu"},{"time":"00:04:04","mark":244,"text":"Ska\u00f0aminnkun ger\u00f0i l\u00edfi\u00f0 b\u00e6rilegra","mark_f":244.0,"slug":"skadaminnkun-gerdi-lifid-baerilegra"},{"time":"00:06:18","mark":378,"text":"D\u00fdrb\u00edtur \u00ed Kelduhverfi","mark_f":378.0,"slug":"dyrbitur-i-kelduhverfi"},{"time":"00:08:31","mark":511,"text":"\u00c1sta Sigr\u00ed\u00f0ur Fjeldsted r\u00e1\u00f0in forstj\u00f3ri Festis","mark_f":511.0,"slug":"asta-sigridur-fjeldsted-radin-forstjori-festis"},{"time":"00:09:03","mark":543,"text":"Plastlaus september","mark_f":543.0,"slug":"plastlaus-september"},{"time":"00:11:46","mark":706,"text":"Ensk n\u00f6fn \u00e1 veitingast\u00f6\u00f0um","mark_f":706.0,"slug":"ensk-nofn-a-veitingastodum"},{"time":"00:14:00","mark":840,"text":"Umfangsmikil leit stendur enn yfir","mark_f":840.0,"slug":"umfangsmikil-leit-stendur-enn-yfir"},{"time":"00:14:30","mark":870,"text":"Sk\u00f3gr\u00e6ktin k\u00e6rir Skorradalshrepp","mark_f":870.0,"slug":"skograektin-kaerir-skorradalshrepp"},{"time":"00:16:45","mark":1005,"text":"P\u00f6nki\u00f0 lifir \u00ed K\u00f3pavogi","mark_f":1005.0,"slug":"ponkid-lifir-i-kopavogi"},{"time":"00:17:22","mark":1042,"text":"H\u00e6nur koma \u00far sumardv\u00f6l","mark_f":1042.0,"slug":"haenur-koma-ur-sumardvol"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207311V0.mp4","folder":"2022\/09\/07","file":"5207311V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-12-06","quality":240,"scope":"Global","event":"5207311","format":"vodmp4","broadcast":"2022-09-07"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfs3","number":259,"series_id":32360,"firstrun":"2022-09-06 21:00:00","file_expires":"2022-12-05","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207310,"title":"06.09.2022","slug":"06-09-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207310T0\/5207310T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207310T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207310T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207310T0.mp4","folder":"2022\/09\/06"},"clips":[{"time":"00:01:15","mark":75,"text":"Enn fleiri brot","mark_f":75.0,"slug":"enn-fleiri-brot"},{"time":"00:02:44","mark":164,"text":"\u00cdsland-Holland","mark_f":164.0,"slug":"island-holland"},{"time":"00:05:49","mark":349,"text":"N\u00fd r\u00edkisstj\u00f3rn \u00ed Bretlandi","mark_f":349.0,"slug":"ny-rikisstjorn-i-bretlandi"},{"time":"00:07:57","mark":477,"text":"M\u00f3tm\u00e6lt \u00e1 borgarstj\u00f3rnarfundi","mark_f":477.0,"slug":"motmaelt-a-borgarstjornarfundi"},{"time":"00:10:17","mark":617,"text":"Slys \u00ed Eystri-Rang\u00e1","mark_f":617.0,"slug":"slys-i-eystri-ranga"},{"time":"00:10:47","mark":647,"text":"\u00c1t\u00f6k \u00ed sk\u00e1kheiminum","mark_f":647.0,"slug":"atok-i-skakheiminum"},{"time":"00:13:11","mark":791,"text":"Annar mor\u00f0inginn enn \u00f3fundinn","mark_f":791.0,"slug":"annar-mordinginn-enn-ofundinn"},{"time":"00:15:16","mark":916,"text":"Sk\u00fdrslan tefst enn","mark_f":916.0,"slug":"skyrslan-tefst-enn"},{"time":"00:15:59","mark":959,"text":"\u00deri\u00f0jungi fleiri skip n\u00e6sta \u00e1r","mark_f":959.0,"slug":"thridjungi-fleiri-skip-naesta-ar"},{"time":"00:17:41","mark":1062,"text":"Lj\u00f3si\u00f0","mark_f":1062.0,"slug":"ljosid"},{"time":"00:19:48","mark":1188,"text":"N\u00fd kirkja r\u00eds \u00ed Gr\u00edmsey","mark_f":1188.0,"slug":"ny-kirkja-ris-i-grimsey"},{"time":"00:21:52","mark":1312,"text":"K\u00farkov f\u00e6r ver\u00f0laun Halld\u00f3r Laxness","mark_f":1312.0,"slug":"kurkov-faer-verdlaun-halldor-laxness"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207310V0.mp4","folder":"2022\/09\/06","file":"5207310V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-12-05","quality":240,"scope":"Global","event":"5207310","format":"vodmp4","broadcast":"2022-09-06"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfq8","number":200,"series_id":32360,"firstrun":"2022-09-06 18:00:00","file_expires":"2022-12-05","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5261265,"title":"Fr\u00e9ttayfirlit","slug":"frettayfirlit","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5261265T0\/5261265T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5261265T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5261265T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5261265T0.mp4","folder":"2022\/09\/06"},"clips":[],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5261265V0.mp4","folder":"2022\/09\/06","file":"5261265V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-12-05","quality":239,"scope":"Global","event":"5261265","format":"vodmp4","broadcast":"2022-09-06"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfs2","number":258,"series_id":32360,"firstrun":"2022-09-05 19:00:00","file_expires":"2022-12-04","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207309,"title":"05.09.2022","slug":"05-09-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207309T0\/5207309T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207309T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207309T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207309T0.mp4","folder":"2022\/09\/05"},"clips":[{"time":"00:01:13","mark":73,"text":"Allslaus eftir eldsvo\u00f0a","mark_f":73.0,"slug":"allslaus-eftir-eldsvoda"},{"time":"00:04:03","mark":243,"text":"Liz Truss ver\u00f0ur fors\u00e6tisr\u00e1\u00f0herra Bretlands","mark_f":243.0,"slug":"liz-truss-verdur-forsaetisradherra-bretlands"},{"time":"00:09:40","mark":580,"text":"\u00cdb\u00faar f\u00e1 tj\u00f3ni\u00f0 b\u00e6tt","mark_f":580.0,"slug":"ibuar-fa-tjonid-baett"},{"time":"00:12:24","mark":745,"text":"Mor\u00f0ingjarnir \u00ed Kanada ganga enn lausir","mark_f":745.0,"slug":"mordingjarnir-i-kanada-ganga-enn-lausir"},{"time":"00:14:17","mark":857,"text":"Sko\u00f0a n\u00e1nar skipanir emb\u00e6ttismanna","mark_f":857.0,"slug":"skoda-nanar-skipanir-embaettismanna"},{"time":"00:16:24","mark":984,"text":"Opnun vi\u00f0byggingar Akureyrarflugvallar seinkar","mark_f":984.0,"slug":"opnun-vidbyggingar-akureyrarflugvallar-seinkar"},{"time":"00:18:27","mark":1107,"text":"60 millj\u00f3n lestarmi\u00f0ar seldir \u00ed \u00de\u00fdskalandi","mark_f":1107.0,"slug":"60-milljon-lestarmidar-seldir-i-thyskalandi"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207309V0.mp4","folder":"2022\/09\/05","file":"5207309V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-12-04","quality":240,"scope":"Global","event":"5207309","format":"vodmp4","broadcast":"2022-09-05"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfs1","number":257,"series_id":32360,"firstrun":"2022-09-04 19:00:00","file_expires":"2022-12-03","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207308,"title":"04.09.2022","slug":"04-09-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207308T0\/5207308T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207308T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207308T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207308T0.mp4","folder":"2022\/09\/04"},"clips":[{"time":"00:01:36","mark":96,"text":"Fj\u00f6gur byrlunarm\u00e1l tilkynnt \u00ed n\u00f3tt","mark_f":96.0,"slug":"fjogur-byrlunarmal-tilkynnt-i-nott"},{"time":"00:03:42","mark":223,"text":"3.000 tonn af vatni l\u00e1ku \u00ed Hvassaleiti","mark_f":223.0,"slug":"3-000-tonn-af-vatni-laku-i-hvassaleiti"},{"time":"00:06:46","mark":406,"text":"Liz Truss l\u00edklegur n\u00e6sti fors\u00e6tisr\u00e1\u00f0herra","mark_f":406.0,"slug":"liz-truss-liklegur-naesti-forsaetisradherra"},{"time":"00:09:31","mark":571,"text":"Skemmdarverk hj\u00e1 stj\u00f3rnm\u00e1laflokkum","mark_f":571.0,"slug":"skemmdarverk-hja-stjornmalaflokkum"},{"time":"00:11:07","mark":667,"text":"65 milljar\u00f0ar evra \u00ed a\u00f0ger\u00f0ir vegna orkukreppu","mark_f":667.0,"slug":"65-milljardar-evra-i-adgerdir-vegna-orkukreppu"},{"time":"00:13:15","mark":795,"text":"Opna n\u00fdjan leiksk\u00f3la","mark_f":795.0,"slug":"opna-nyjan-leikskola"},{"time":"00:15:29","mark":929,"text":"Vegaframkv\u00e6mdir \u00ed Refasveit","mark_f":929.0,"slug":"vegaframkvaemdir-i-refasveit"},{"time":"00:17:34","mark":1054,"text":"Umdeilt menningarh\u00fas \u00fearf a\u00f0 v\u00edkja","mark_f":1054.0,"slug":"umdeilt-menningarhus-tharf-ad-vikja"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207308V0.mp4","folder":"2022\/09\/04","file":"5207308V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-12-03","quality":240,"scope":"Global","event":"5207308","format":"vodmp4","broadcast":"2022-09-04"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfs0","number":256,"series_id":32360,"firstrun":"2022-09-03 19:00:00","file_expires":"2022-12-02","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207307,"title":"03.09.2022","slug":"03-09-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207307T0\/5207307T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207307T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207307T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207307T0.mp4","folder":"2022\/09\/03"},"clips":[{"time":"00:01:29","mark":89,"text":"Miki\u00f0 tj\u00f3n \u00feegar st\u00f3r kaldavatnsl\u00f6gn sprakk","mark_f":89.0,"slug":"mikid-tjon-thegar-stor-kaldavatnslogn-sprakk"},{"time":"00:05:27","mark":327,"text":"Sv\u00edar tryggja risast\u00f3rar r\u00edkis\u00e1byrg\u00f0ir","mark_f":327.0,"slug":"sviar-tryggja-risastorar-rikisabyrgdir"},{"time":"00:08:01","mark":481,"text":"Nokkur or\u00f0u\u00f0 vi\u00f0 varaformanninn","mark_f":481.0,"slug":"nokkur-ordud-vid-varaformanninn"},{"time":"00:10:22","mark":622,"text":"H\u00e6tt vi\u00f0 a\u00f0 skj\u00f3ta Artemis 1 \u00e1 loft \u00ed dag","mark_f":622.0,"slug":"haett-vid-ad-skjota-artemis-1-a-loft-i-dag"},{"time":"00:11:04","mark":664,"text":"Efla \u00feyrfti endurh\u00e6fingu aldra\u00f0ra","mark_f":664.0,"slug":"efla-thyrfti-endurhaefingu-aldradra"},{"time":"00:13:11","mark":791,"text":"\u00datf\u00f6r Mikha\u00edls Gorbatsjovs","mark_f":791.0,"slug":"utfor-mikhails-gorbatsjovs"},{"time":"00:14:37","mark":877,"text":"Frakkar vilja takmarka umfer\u00f0 einka\u00feota","mark_f":877.0,"slug":"frakkar-vilja-takmarka-umferd-einkathota"},{"time":"00:16:29","mark":989,"text":"Reisa minnisvar\u00f0a um einv\u00edgi aldarinnar","mark_f":989.0,"slug":"reisa-minnisvarda-um-einvigi-aldarinnar"},{"time":"00:17:27","mark":1047,"text":"Gamli b\u00e6rinn \u00e1 Bl\u00f6ndu\u00f3si f\u00e6r n\u00fdtt l\u00edf","mark_f":1047.0,"slug":"gamli-baerinn-a-blonduosi-faer-nytt-lif"},{"time":"00:19:40","mark":1180,"text":"\u00c1r \u00edslenska eins\u00f6ngslagsins \u00ed Salnum","mark_f":1180.0,"slug":"ar-islenska-einsongslagsins-i-salnum"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207307V0.mp4","folder":"2022\/09\/03","file":"5207307V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-12-02","quality":240,"scope":"Global","event":"5207307","format":"vodmp4","broadcast":"2022-09-03"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfrv","number":255,"series_id":32360,"firstrun":"2022-09-02 19:40:00","file_expires":"2022-12-01","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207306,"title":"02.09.2022","slug":"02-09-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207306T0\/5207306T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207306T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207306T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207306T0.mp4","folder":"2022\/09\/02"},"clips":[{"time":"00:01:29","mark":89,"text":"Breyta \u00feurfi vinnusta\u00f0amenningunni","mark_f":89.0,"slug":"breyta-thurfi-vinnustadamenningunni"},{"time":"00:04:06","mark":247,"text":"\u00deak \u00e1 ol\u00eduver\u00f0","mark_f":247.0,"slug":"thak-a-oliuverd"},{"time":"00:04:50","mark":290,"text":"Stimpla\u00f0i Dem\u00f3krata inn \u00ed kosningabar\u00e1ttuna","mark_f":290.0,"slug":"stimpladi-demokrata-inn-i-kosningabarattuna"},{"time":"00:06:52","mark":412,"text":"Fl\u00f3ttaf\u00f3lk \u00ed umsj\u00e1 Vinnum\u00e1lastofnunnar","mark_f":412.0,"slug":"flottafolk-i-umsja-vinnumalastofnunnar"},{"time":"00:09:16","mark":556,"text":"H\u00e6gt a\u00f0 minnka utanvegaakstur","mark_f":556.0,"slug":"haegt-ad-minnka-utanvegaakstur"},{"time":"00:12:41","mark":761,"text":"V\u00edgb\u00fana\u00f0arkapphlaup \u00ed geimnum","mark_f":761.0,"slug":"vigbunadarkapphlaup-i-geimnum"},{"time":"00:15:19","mark":919,"text":"Me\u00f0 sk\u00f3lastyrk \u00ed einum virtasta ballettsk\u00f3la heims","mark_f":919.0,"slug":"med-skolastyrk-i-einum-virtasta-ballettskola-heims"},{"time":"00:19:48","mark":1188,"text":"\u00cdslenska kvennalandsli\u00f0i\u00f0 vann st\u00f3rsigur","mark_f":1188.0,"slug":"islenska-kvennalandslidid-vann-storsigur"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207306V0.mp4","folder":"2022\/09\/02","file":"5207306V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-12-01","quality":240,"scope":"Global","event":"5207306","format":"vodmp4","broadcast":"2022-09-02"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfru","number":254,"series_id":32360,"firstrun":"2022-09-01 19:00:00","file_expires":"2022-11-30","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207305,"title":"01.09.2022","slug":"01-09-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207305T0\/5207305T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207305T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207305T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207305T0.mp4","folder":"2022\/09\/01"},"clips":[{"time":"00:01:26","mark":86,"text":"30% kvenna or\u00f0i\u00f0 fyrir \u00e1reitni","mark_f":86.0,"slug":"30-kvenna-ordid-fyrir-areitni"},{"time":"00:04:09","mark":249,"text":"Hestamenn sorgbitnir a\u00f0 sj\u00e1 illa me\u00f0fer\u00f0 \u00e1 hrossum","mark_f":249.0,"slug":"hestamenn-sorgbitnir-ad-sja-illa-medferd-a-hrossum"},{"time":"00:06:46","mark":406,"text":"Hj\u00fakrunarfr\u00e6\u00f0ingar h\u00e6tta","mark_f":406.0,"slug":"hjukrunarfraedingar-haetta"},{"time":"00:09:00","mark":540,"text":"Telja K\u00ednverja m\u00f6gulega seka um gl\u00e6pi gegn mannkyn","mark_f":540.0,"slug":"telja-kinverja-mogulega-seka-um-glaepi-gegn-mannkyn"},{"time":"00:11:25","mark":685,"text":"\u00ferj\u00e1t\u00edu sveitarf\u00e9l\u00f6g um a\u00f0 taka \u00e1 m\u00f3ti fl\u00f3ttaf\u00f3lki","mark_f":685.0,"slug":"thrjatiu-sveitarfelog-um-ad-taka-a-moti-flottafolki"},{"time":"00:13:38","mark":818,"text":"Krafinn um r\u00famar 40 millj\u00f3nir \u00ed Bar\u00f0avogsm\u00e1linu","mark_f":818.0,"slug":"krafinn-um-rumar-40-milljonir-i-bardavogsmalinu"},{"time":"00:14:10","mark":850,"text":"R\u00edkisstj\u00f3rnin n\u00e6\u00f0i ekki \u00feingmeirihluta","mark_f":850.0,"slug":"rikisstjornin-naedi-ekki-thingmeirihluta"},{"time":"00:15:47","mark":947,"text":"Eftirlit \u00ed Zaporizhzhia","mark_f":947.0,"slug":"eftirlit-i-zaporizhzhia"},{"time":"00:16:17","mark":977,"text":"H\u00e1lf \u00f6ld li\u00f0in fr\u00e1 lokum einv\u00edgis aldarinnar","mark_f":977.0,"slug":"half-old-lidin-fra-lokum-einvigis-aldarinnar"},{"time":"00:16:52","mark":1012,"text":"Okt\u00f3berfest SH\u00cd","mark_f":1012.0,"slug":"oktoberfest-shi"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207305V0.mp4","folder":"2022\/09\/01","file":"5207305V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-11-30","quality":240,"scope":"Global","event":"5207305","format":"vodmp4","broadcast":"2022-09-01"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfrt","number":253,"series_id":32360,"firstrun":"2022-08-31 19:00:00","file_expires":"2022-11-29","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207304,"title":"31.08.2022","slug":"31-08-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207304T0\/5207304T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207304T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207304T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207304T0.mp4","folder":"2022\/08\/31"},"clips":[{"time":"00:01:18","mark":78,"text":"Aldrei fleiri dau\u00f0sf\u00f6ll vegna lyfjaeitrana","mark_f":78.0,"slug":"aldrei-fleiri-daudsfoll-vegna-lyfjaeitrana"},{"time":"00:04:11","mark":251,"text":"Rigningar \u00e1 Vesturlandi","mark_f":251.0,"slug":"rigningar-a-vesturlandi"},{"time":"00:06:16","mark":376,"text":"Gorbachevs minnst","mark_f":376.0,"slug":"gorbachevs-minnst"},{"time":"00:09:01","mark":541,"text":"Vi\u00f0br\u00f6g\u00f0 innanlands vi\u00f0 fr\u00e1falli Gorbachevs","mark_f":541.0,"slug":"vidbrogd-innanlands-vid-frafalli-gorbachevs"},{"time":"00:10:35","mark":635,"text":"Fj\u00e1rm\u00e1lar\u00e1\u00f0herra um hugmyndir VG","mark_f":635.0,"slug":"fjarmalaradherra-um-hugmyndir-vg"},{"time":"00:12:46","mark":766,"text":"Gera r\u00fassneskum fer\u00f0am\u00f6nnum erfitt fyrir","mark_f":766.0,"slug":"gera-russneskum-ferdamonnum-erfitt-fyrir"},{"time":"00:13:18","mark":798,"text":"\u00de\u00f3r\u00f3lfur kve\u00f0ur","mark_f":798.0,"slug":"thorolfur-kvedur"},{"time":"00:16:46","mark":1006,"text":"Barn l\u00e9st \u00ed hagl\u00e9li","mark_f":1006.0,"slug":"barn-lest-i-hagleli"},{"time":"00:17:23","mark":1043,"text":"Breytingar \u00e1 r\u00edkisr\u00e1\u00f0sfundum","mark_f":1043.0,"slug":"breytingar-a-rikisradsfundum"},{"time":"00:19:36","mark":1176,"text":"G\u00d3SS \u00ed H\u00fasd\u00fdragar\u00f0inum","mark_f":1176.0,"slug":"goss-i-husdyragardinum"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207304V0.mp4","folder":"2022\/08\/31","file":"5207304V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-11-29","quality":240,"scope":"Global","event":"5207304","format":"vodmp4","broadcast":"2022-08-31"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfrs","number":252,"series_id":32360,"firstrun":"2022-08-30 19:00:00","file_expires":"2022-11-28","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207303,"title":"30.08.2022","slug":"30-08-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207303T0\/5207303T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207303T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207303T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207303T0.mp4","folder":"2022\/08\/30"},"clips":[{"time":"00:01:33","mark":93,"text":"Neitar s\u00f6k \u00ed Bar\u00f0avogsm\u00e1linu","mark_f":93.0,"slug":"neitar-sok-i-bardavogsmalinu"},{"time":"00:02:42","mark":162,"text":"\u00c1rsver\u00f0b\u00f3lga l\u00e6kkar \u00ed 9,7%","mark_f":162.0,"slug":"arsverdbolga-laekkar-i-97"},{"time":"00:04:54","mark":294,"text":"Ranns\u00f3kn Bl\u00f6ndu\u00f3sm\u00e1lsins","mark_f":294.0,"slug":"rannsokn-blonduosmalsins"},{"time":"00:05:42","mark":342,"text":"Ney\u00f0ars\u00f6fnun fyrir Pakistan","mark_f":342.0,"slug":"neydarsofnun-fyrir-pakistan"},{"time":"00:09:46","mark":586,"text":"\u00d3l\u00edfuuppskera \u00ed uppn\u00e1mi \u00e1 Sp\u00e1ni","mark_f":586.0,"slug":"olifuuppskera-i-uppnami-a-spani"},{"time":"00:11:13","mark":673,"text":"\u00dakra\u00edna \u00ed gagns\u00f3kn","mark_f":673.0,"slug":"ukraina-i-gagnsokn"},{"time":"00:11:54","mark":714,"text":"\u00dakra\u00ednskir fe\u00f0gar saman \u00ed framl\u00ednunni","mark_f":714.0,"slug":"ukrainskir-fedgar-saman-i-framlinunni"},{"time":"00:14:01","mark":841,"text":"Hagask\u00f3li \u00e1 vergangi","mark_f":841.0,"slug":"hagaskoli-a-vergangi"},{"time":"00:16:38","mark":998,"text":"Andarnefjur \u00e1 Pollinum","mark_f":998.0,"slug":"andarnefjur-a-pollinum"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207303V0.mp4","folder":"2022\/08\/30","file":"5207303V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-11-28","quality":240,"scope":"Global","event":"5207303","format":"vodmp4","broadcast":"2022-08-30"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfrr","number":251,"series_id":32360,"firstrun":"2022-08-29 19:00:00","file_expires":"2022-11-27","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207302,"title":"29.08.2022","slug":"29-08-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207302T0\/5207302T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207302T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207302T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207302T0.mp4","folder":"2022\/08\/29"},"clips":[{"time":"00:01:29","mark":89,"text":"\u00dakra\u00ednuher \u00ed st\u00f3rs\u00f3kn","mark_f":89.0,"slug":"ukrainuher-i-storsokn"},{"time":"00:04:40","mark":280,"text":"Fleiri s\u00e6kja \u00ed ver\u00f0trygg\u00f0 l\u00e1n","mark_f":280.0,"slug":"fleiri-saekja-i-verdtryggd-lan"},{"time":"00:07:10","mark":430,"text":"Kennir loftslagsbreytingum um hamfarafl\u00f3\u00f0","mark_f":430.0,"slug":"kennir-loftslagsbreytingum-um-hamfaraflod"},{"time":"00:09:35","mark":575,"text":"R\u00e1\u00f0i\u00f0 \u00e1n augl\u00fdsinga","mark_f":575.0,"slug":"radid-an-auglysinga"},{"time":"00:12:28","mark":748,"text":"Hei\u00f0a n\u00fdr forma\u00f0ur S\u00cdS","mark_f":748.0,"slug":"heida-nyr-formadur-sis"},{"time":"00:14:16","mark":856,"text":"Geimskoti NASA fresta\u00f0","mark_f":856.0,"slug":"geimskoti-nasa-frestad"},{"time":"00:16:04","mark":964,"text":"Gar\u00f0urinn hans G\u00fasta v\u00edg\u00f0ur","mark_f":964.0,"slug":"gardurinn-hans-gusta-vigdur"},{"time":"00:18:05","mark":1085,"text":"Vins\u00e6lir Beagle-hundar","mark_f":1085.0,"slug":"vinsaelir-beagle-hundar"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207302V0.mp4","folder":"2022\/08\/29","file":"5207302V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-11-27","quality":240,"scope":"Global","event":"5207302","format":"vodmp4","broadcast":"2022-08-29"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfrq","number":250,"series_id":32360,"firstrun":"2022-08-28 19:00:00","file_expires":"2022-11-26","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207301,"title":"28.08.2022","slug":"28-08-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207301T0\/5207301T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207301T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207301T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207301T0.mp4","folder":"2022\/08\/28"},"clips":[{"time":"00:01:24","mark":84,"text":"Hvernig hefur l\u00e1ni\u00f0 h\u00e6kka\u00f0?","mark_f":84.0,"slug":"hvernig-hefur-lanid-haekkad"},{"time":"00:04:07","mark":247,"text":"\u00deri\u00f0jungur Pakistan g\u00e6ti fari\u00f0 undir vatn","mark_f":247.0,"slug":"thridjungur-pakistan-gaeti-farid-undir-vatn"},{"time":"00:06:29","mark":389,"text":"\u00d3kynja\u00f0 m\u00e1lfar \u00ed KR-laginu og v\u00ed\u00f0ar","mark_f":389.0,"slug":"okynjad-malfar-i-kr-laginu-og-vidar"},{"time":"00:08:48","mark":528,"text":"Opinberar r\u00e1\u00f0ningar","mark_f":528.0,"slug":"opinberar-radningar"},{"time":"00:10:34","mark":634,"text":"H\u00e1lendisvaktin stendur vaktina \u00ed sumar","mark_f":634.0,"slug":"halendisvaktin-stendur-vaktina-i-sumar"},{"time":"00:12:38","mark":758,"text":"\u00d3ra\u00f0i aldrei fyrir a\u00f0 ver\u00f0a fl\u00f3ttama\u00f0ur","mark_f":758.0,"slug":"oradi-aldrei-fyrir-ad-verda-flottamadur"},{"time":"00:14:29","mark":869,"text":"Gr\u00e6nland er risi sem er a\u00f0 vakna","mark_f":869.0,"slug":"graenland-er-risi-sem-er-ad-vakna"},{"time":"00:16:09","mark":969,"text":"Br\u00e1\u00f0nun Su\u00f0urskautsins","mark_f":969.0,"slug":"bradnun-sudurskautsins"},{"time":"00:18:29","mark":1109,"text":"Lj\u00fafir t\u00f3nar \u00ed Langholtskirkju","mark_f":1109.0,"slug":"ljufir-tonar-i-langholtskirkju"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207301V0.mp4","folder":"2022\/08\/28","file":"5207301V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-11-26","quality":240,"scope":"Global","event":"5207301","format":"vodmp4","broadcast":"2022-08-28"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfrp","number":249,"series_id":32360,"firstrun":"2022-08-27 19:00:00","file_expires":"2022-11-25","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207300,"title":"27.08.2022","slug":"27-08-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207300T0\/5207300T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207300T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207300T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207300T0.mp4","folder":"2022\/08\/27"},"clips":[{"time":"00:01:24","mark":84,"text":"N\u00fdjasta t\u00edska a\u00f0 l\u00e1ta l\u00ed\u00f0a yfir sig","mark_f":84.0,"slug":"nyjasta-tiska-ad-lata-lida-yfir-sig"},{"time":"00:04:25","mark":265,"text":"Offitua\u00f0ger\u00f0um fj\u00f6lgar hratt","mark_f":265.0,"slug":"offituadgerdum-fjolgar-hratt"},{"time":"00:06:32","mark":392,"text":"Pakka saman \u00ed sorg","mark_f":392.0,"slug":"pakka-saman-i-sorg"},{"time":"00:09:19","mark":559,"text":"Vilja banna R\u00fassum a\u00f0 fer\u00f0ast til Evr\u00f3pu","mark_f":559.0,"slug":"vilja-banna-russum-ad-ferdast-til-evropu"},{"time":"00:11:13","mark":673,"text":"K\u00e6rleiksstund \u00e1 Bl\u00f6ndu\u00f3si","mark_f":673.0,"slug":"kaerleiksstund-a-blonduosi"},{"time":"00:11:43","mark":703,"text":"Flokkr\u00e1\u00f0sfundur VG","mark_f":703.0,"slug":"flokkradsfundur-vg"},{"time":"00:13:48","mark":828,"text":"\u00der\u00edr af fj\u00f3rum skipa\u00f0ir \u00e1n r\u00e1\u00f0ningar","mark_f":828.0,"slug":"thrir-af-fjorum-skipadir-an-radningar"},{"time":"00:16:06","mark":966,"text":"Geymdi tr\u00fana\u00f0arskj\u00f6l me\u00f0 dagbl\u00f6\u00f0um og t\u00edmaritum","mark_f":966.0,"slug":"geymdi-trunadarskjol-med-dagblodum-og-timaritum"},{"time":"00:17:12","mark":1032,"text":"Stelpur rokka","mark_f":1032.0,"slug":"stelpur-rokka"},{"time":"00:17:54","mark":1074,"text":"Frakkar bestir \u00ed luftg\u00edtar","mark_f":1074.0,"slug":"frakkar-bestir-i-luftgitar"},{"time":"00:19:27","mark":1167,"text":"\u00cd t\u00faninu heima","mark_f":1167.0,"slug":"i-tuninu-heima"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfro","number":248,"series_id":32360,"firstrun":"2022-08-26 19:00:00","file_expires":"2022-11-24","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207299,"title":"26.08.2022","slug":"26-08-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207299T0\/5207299T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207299T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207299T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207299T0.mp4","folder":"2022\/08\/26"},"clips":[{"time":"00:01:15","mark":75,"text":"Fimm \u00e1k\u00e6r\u00f0ir fyrir f\u00edkniefnam\u00e1l","mark_f":75.0,"slug":"fimm-akaerdir-fyrir-fikniefnamal"},{"time":"00:03:39","mark":219,"text":"\u00derj\u00e1r tilkynningar til mansalsteymis \u00ed \u00e1g\u00fast","mark_f":219.0,"slug":"thrjar-tilkynningar-til-mansalsteymis-i-agust"},{"time":"00:05:42","mark":342,"text":"Sl\u00f6kkt \u00e1 kjarnorkuverinu i Zaporizhzhia","mark_f":342.0,"slug":"slokkt-a-kjarnorkuverinu-i-zaporizhzhia"},{"time":"00:07:51","mark":471,"text":"Ranns\u00f3kn \u00e1 skot\u00e1r\u00e1sinni \u00e1 Bl\u00f6ndu\u00f3si \u00ed forgangi","mark_f":471.0,"slug":"rannsokn-a-skotarasinni-a-blonduosi-i-forgangi"},{"time":"00:09:25","mark":565,"text":"Mor\u00f0i\u00f0 \u00ed Bar\u00f0avogi","mark_f":565.0,"slug":"mordid-i-bardavogi"},{"time":"00:09:58","mark":598,"text":"Stj\u00f3rnm\u00e1lasambandi\u00f0 treyst vi\u00f0 Eystrasaltsr\u00edkin","mark_f":598.0,"slug":"stjornmalasambandid-treyst-vid-eystrasaltsrikin"},{"time":"00:12:19","mark":739,"text":"Varar\u00edkissaks\u00f3knari \u00e1minntur","mark_f":739.0,"slug":"vararikissaksoknari-aminntur"},{"time":"00:12:59","mark":779,"text":"Vill anda me\u00f0 nefinu","mark_f":779.0,"slug":"vill-anda-med-nefinu"},{"time":"00:14:50","mark":890,"text":"Tap Str\u00e6t\u00f3 aldrei jafn miki\u00f0","mark_f":890.0,"slug":"tap-straeto-aldrei-jafn-mikid"},{"time":"00:16:30","mark":990,"text":"M\u00e1l gegn br\u00e6\u00f0rum fellt ni\u00f0ur","mark_f":990.0,"slug":"mal-gegn-braedrum-fellt-nidur"},{"time":"00:17:13","mark":1033,"text":"L\u00f6ng saga sundrungar \u00ed bandar\u00edsku samf\u00e9lagi","mark_f":1033.0,"slug":"long-saga-sundrungar-i-bandarisku-samfelagi"},{"time":"00:19:11","mark":1151,"text":"Akureyrarvaka","mark_f":1151.0,"slug":"akureyrarvaka"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207299V0.mp4","folder":"2022\/08\/26","file":"5207299V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-11-24","quality":240,"scope":"Global","event":"5207299","format":"vodmp4","broadcast":"2022-08-26"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfrn","number":247,"series_id":32360,"firstrun":"2022-08-25 19:00:00","file_expires":"2022-11-23","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207298,"title":"25.08.2022","slug":"25-08-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207298T0\/5207298T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207298T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207298T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207298T0.mp4","folder":"2022\/08\/25"},"clips":[{"time":"00:01:27","mark":87,"text":"Launa\u00fej\u00f3fna\u00f0ur \u00e1 veitingast\u00f6\u00f0um","mark_f":87.0,"slug":"launathjofnadur-a-veitingastodum"},{"time":"00:03:31","mark":211,"text":"Kjarnorkuver \u00ed \u00dakra\u00ednu \u00ed h\u00e6ttu","mark_f":211.0,"slug":"kjarnorkuver-i-ukrainu-i-haettu"},{"time":"00:05:31","mark":331,"text":"M\u00e1l Arons og Eggerts fellt ni\u00f0ur","mark_f":331.0,"slug":"mal-arons-og-eggerts-fellt-nidur"},{"time":"00:06:09","mark":369,"text":"Flugv\u00f6llur \u00ed Hvassahrauni","mark_f":369.0,"slug":"flugvollur-i-hvassahrauni"},{"time":"00:08:35","mark":515,"text":"Loftslags\u00e1\u00e6tlun mikilv\u00e6g en ekki n\u00f3g","mark_f":515.0,"slug":"loftslagsaaetlun-mikilvaeg-en-ekki-nog"},{"time":"00:10:50","mark":650,"text":"Hitta forseta \u00cdslands \u00e1 Bessast\u00f6\u00f0um","mark_f":650.0,"slug":"hitta-forseta-islands-a-bessastodum"},{"time":"00:14:02","mark":842,"text":"Sov\u00e9skt minnismerki \u00ed Riga fellt","mark_f":842.0,"slug":"soveskt-minnismerki-i-riga-fellt"},{"time":"00:14:37","mark":877,"text":"Carbfix breytt \u00ed hlutaf\u00e9lag","mark_f":877.0,"slug":"carbfix-breytt-i-hlutafelag"},{"time":"00:16:54","mark":1014,"text":"H\u00e1sk\u00f3larnir hefja g\u00f6ngu s\u00edna","mark_f":1014.0,"slug":"haskolarnir-hefja-gongu-sina"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207298V0.mp4","folder":"2022\/08\/25","file":"5207298V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-11-23","quality":240,"scope":"Global","event":"5207298","format":"vodmp4","broadcast":"2022-08-25"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfrm","number":246,"series_id":32360,"firstrun":"2022-08-24 19:00:00","file_expires":"2022-11-22","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207297,"title":"24.08.2022","slug":"24-08-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207297T0\/5207297T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207297T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207297T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207297T0.mp4","folder":"2022\/08\/24"},"clips":[{"time":"00:01:24","mark":84,"text":"Vill a\u00f0 \u00fej\u00f3\u00f0in h\u00e6tti a\u00f0 ey\u00f0a","mark_f":84.0,"slug":"vill-ad-thjodin-haetti-ad-eyda"},{"time":"00:03:31","mark":211,"text":"Vi\u00f0tal: Kristj\u00e1n \u00de\u00f3r\u00f0ur Sveinbjarnarson","mark_f":211.0,"slug":"vidtal-kristjan-thordur-sveinbjarnarson"},{"time":"00:05:23","mark":324,"text":"Bl\u00f6ndu\u00f3sm\u00e1li\u00f0","mark_f":324.0,"slug":"blonduosmalid"},{"time":"00:08:39","mark":519,"text":"Sex m\u00e1nu\u00f0ir fr\u00e1 innr\u00e1s R\u00fassa \u00ed \u00dakra\u00ednu","mark_f":519.0,"slug":"sex-manudir-fra-innras-russa-i-ukrainu"},{"time":"00:14:16","mark":856,"text":"S\u00e9rfr\u00e6\u00f0ingur um str\u00ed\u00f0i\u00f0","mark_f":856.0,"slug":"serfraedingur-um-stridid"},{"time":"00:18:28","mark":1108,"text":"\u00dakra\u00ednumenn \u00e1 \u00cdslandi - Norr\u00e6na","mark_f":1108.0,"slug":"ukrainumenn-a-islandi-norraena"},{"time":"00:20:00","mark":1200,"text":"Breytir leiknum fyrir handverksbruggh\u00fas","mark_f":1200.0,"slug":"breytir-leiknum-fyrir-handverksbrugghus"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207297V0.mp4","folder":"2022\/08\/24","file":"5207297V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-11-22","quality":240,"scope":"Global","event":"5207297","format":"vodmp4","broadcast":"2022-08-24"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfrl","number":245,"series_id":32360,"firstrun":"2022-08-23 19:00:00","file_expires":"2022-11-21","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207296,"title":"23.08.2022","slug":"23-08-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207296T0\/5207296T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207296T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207296T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207296T0.mp4","folder":"2022\/08\/23"},"clips":[{"time":"00:01:25","mark":85,"text":"R\u00e1\u00f0herra vill efla l\u00f6greglu og auka \u00f6ryggi","mark_f":85.0,"slug":"radherra-vill-efla-logreglu-og-auka-oryggi"},{"time":"00:04:14","mark":254,"text":"Illa gengi\u00f0 a\u00f0 f\u00e1 uppl\u00fdsingar um skot\u00e1r\u00e1sina","mark_f":254.0,"slug":"illa-gengid-ad-fa-upplysingar-um-skotarasina"},{"time":"00:06:07","mark":367,"text":"Tugir millj\u00f3na \u00ed l\u00edfsh\u00e6ttu vegna \u00feurrka","mark_f":367.0,"slug":"tugir-milljona-i-lifshaettu-vegna-thurrka"},{"time":"00:10:17","mark":617,"text":"\u00c1hrif goss \u00e1 flugv\u00f6ll \u00ed Hvassahrauni","mark_f":617.0,"slug":"ahrif-goss-a-flugvoll-i-hvassahrauni"},{"time":"00:13:11","mark":791,"text":"Spenna \u00ed a\u00f0draganda \u00fej\u00f3\u00f0h\u00e1t\u00ed\u00f0ar \u00ed \u00dakra\u00ednu","mark_f":791.0,"slug":"spenna-i-addraganda-thjodhatidar-i-ukrainu"},{"time":"00:15:16","mark":916,"text":"Gu\u00f0ni og Katr\u00edn \u00ed rafflugv\u00e9l","mark_f":916.0,"slug":"gudni-og-katrin-i-rafflugvel"},{"time":"00:17:16","mark":1036,"text":"Bruna\u00f0 um sundin bl\u00e1","mark_f":1036.0,"slug":"brunad-um-sundin-bla"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207296V0.mp4","folder":"2022\/08\/23","file":"5207296V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-11-21","quality":240,"scope":"Global","event":"5207296","format":"vodmp4","broadcast":"2022-08-23"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfrk","number":244,"series_id":32360,"firstrun":"2022-08-22 19:00:00","file_expires":"2022-11-20","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207295,"title":"22.08.2022","slug":"22-08-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207295T0\/5207295T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207295T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207295T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207295T0.mp4","folder":"2022\/08\/22"},"clips":[{"time":"00:01:29","mark":89,"text":"\u00c1fallahj\u00e1lp \u00e1 Bl\u00f6ndu\u00f3si","mark_f":89.0,"slug":"afallahjalp-a-blonduosi"},{"time":"00:04:45","mark":285,"text":"77 \u00fe\u00fasund skotvopn \u00ed landinu","mark_f":285.0,"slug":"77-thusund-skotvopn-i-landinu"},{"time":"00:08:19","mark":499,"text":"Ingibj\u00f6rg S\u00f3lrun til \u00dakra\u00ednu \u00e1 vegum S\u00de","mark_f":499.0,"slug":"ingibjorg-solrun-til-ukrainu-a-vegum-sth"},{"time":"00:09:02","mark":542,"text":"Vara vi\u00f0 m\u00f6gulegum grimmdarverkum R\u00fassa","mark_f":542.0,"slug":"vara-vid-mogulegum-grimmdarverkum-russa"},{"time":"00:11:03","mark":663,"text":"L\u00edklegt a\u00f0 eldgosi\u00f0 \u00ed Merad\u00f6lum s\u00e9 loki\u00f0","mark_f":663.0,"slug":"liklegt-ad-eldgosid-i-meradolum-se-lokid"},{"time":"00:12:58","mark":778,"text":"Telur a\u00f0 Se\u00f0labankinn h\u00e6kki vexti um pr\u00f3sentustig","mark_f":778.0,"slug":"telur-ad-sedlabankinn-haekki-vexti-um-prosentustig"},{"time":"00:15:10","mark":910,"text":"Sk\u00f3li settur v\u00ed\u00f0ast hvar \u00ed dag","mark_f":910.0,"slug":"skoli-settur-vidast-hvar-i-dag"},{"time":"00:16:55","mark":1015,"text":"Katr\u00edn stendur me\u00f0 S\u00f6nnu Marin","mark_f":1015.0,"slug":"katrin-stendur-med-sonnu-marin"},{"time":"00:19:09","mark":1149,"text":"\u00c1st \u00e1 f\u00e6ribandi","mark_f":1149.0,"slug":"ast-a-faeribandi"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207295V0.mp4","folder":"2022\/08\/22","file":"5207295V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-11-20","quality":240,"scope":"Global","event":"5207295","format":"vodmp4","broadcast":"2022-08-22"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfrj","number":243,"series_id":32360,"firstrun":"2022-08-21 19:00:00","file_expires":"2022-11-19","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207294,"title":"21.08.2022","slug":"21-08-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207294T0\/5207294T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207294T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207294T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207294T0.mp4","folder":"2022\/08\/21"},"clips":[{"time":"00:01:22","mark":82,"text":"Tv\u00f6 l\u00e1tin og einn s\u00e6r\u00f0ur","mark_f":82.0,"slug":"tvo-latin-og-einn-saerdur"},{"time":"00:02:07","mark":127,"text":"Kona l\u00e1tin og ma\u00f0ur alvarlega s\u00e6r\u00f0ur","mark_f":127.0,"slug":"kona-latin-og-madur-alvarlega-saerdur"},{"time":"00:04:53","mark":293,"text":"Samf\u00e9lagi\u00f0 broti\u00f0","mark_f":293.0,"slug":"samfelagid-brotid"},{"time":"00:06:42","mark":402,"text":"Eldgosi\u00f0 er l\u00edklega yfirsta\u00f0i\u00f0","mark_f":402.0,"slug":"eldgosid-er-liklega-yfirstadid"},{"time":"00:09:23","mark":563,"text":"Bann vi\u00f0 r\u00fassneskum fer\u00f0am\u00f6nnum","mark_f":563.0,"slug":"bann-vid-russneskum-ferdamonnum"},{"time":"00:11:35","mark":695,"text":"Erill \u00e1 Menningarn\u00f3tt","mark_f":695.0,"slug":"erill-a-menningarnott"},{"time":"00:12:16","mark":736,"text":"Tr\u00fa\u00f0i ekki \u00e1 hl\u00fdnun loftslags","mark_f":736.0,"slug":"trudi-ekki-a-hlynun-loftslags"},{"time":"00:14:00","mark":840,"text":"Hry\u00f0juverka\u00e1r\u00e1s \u00ed Mogadishu","mark_f":840.0,"slug":"hrydjuverkaaras-i-mogadishu"},{"time":"00:14:39","mark":879,"text":"Fiskeldi \u00e1 H\u00f3lum","mark_f":879.0,"slug":"fiskeldi-a-holum"},{"time":"00:16:47","mark":1007,"text":"Eldgosi\u00f0 innbl\u00e1stur fyrir kj\u00f6ti\u00f0na\u00f0armenn","mark_f":1007.0,"slug":"eldgosid-innblastur-fyrir-kjotidnadarmenn"},{"time":"00:18:35","mark":1115,"text":"B\u00edlast\u00e6\u00f0i fyrir hestaf\u00f3lk","mark_f":1115.0,"slug":"bilastaedi-fyrir-hestafolk"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207294V0.mp4","folder":null,"file":"5207294V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-11-19","quality":241,"scope":"Global","event":"5207294","format":"vodmp4","broadcast":"2022-08-21"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfri","number":242,"series_id":32360,"firstrun":"2022-08-20 19:00:00","file_expires":"2022-11-18","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207293,"title":"20.08.2022","slug":"20-08-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207293T0\/5207293T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207293T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207293T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207293T0.mp4","folder":"2022\/08\/20"},"clips":[{"time":"00:01:15","mark":75,"text":"Gosi\u00f0 \u00ed andarslitrunum","mark_f":75.0,"slug":"gosid-i-andarslitrunum"},{"time":"00:03:17","mark":197,"text":"Betur m\u00e1 ef duga skal","mark_f":197.0,"slug":"betur-ma-ef-duga-skal"},{"time":"00:05:56","mark":356,"text":"H\u00e6tta \u00e1 hlaupi \u00far Langj\u00f6kli","mark_f":356.0,"slug":"haetta-a-hlaupi-ur-langjokli"},{"time":"00:08:19","mark":499,"text":"Dr\u00f3na\u00e1r\u00e1sir \u00e1 Kr\u00edmskaga","mark_f":499.0,"slug":"dronaarasir-a-krimskaga"},{"time":"00:10:27","mark":627,"text":"Sp\u00edtalinn ekki \u00e1 lei\u00f0 \u00ed \u00ferot \u00e1 morgun","mark_f":627.0,"slug":"spitalinn-ekki-a-leid-i-throt-a-morgun"},{"time":"00:12:27","mark":747,"text":"Skot\u00e1r\u00e1sin \u00ed Malm\u00f6","mark_f":747.0,"slug":"skotarasin-i-malmo"},{"time":"00:13:47","mark":827,"text":"Menningarh\u00e1t\u00ed\u00f0 haldin \u00ed 37. skipti\u00f0","mark_f":827.0,"slug":"menningarhatid-haldin-i-37-skiptid"},{"time":"00:17:26","mark":1046,"text":"T\u00f3nafl\u00f3\u00f0","mark_f":1046.0,"slug":"tonaflod"},{"time":"00:18:43","mark":1123,"text":"N\u00fdr kongur Z\u00fal\u00fa-\u00e6ttb\u00e1lksins","mark_f":1123.0,"slug":"nyr-kongur-zulu-aettbalksins"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207293V0.mp4","folder":"2022\/08\/20","file":"5207293V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-11-18","quality":240,"scope":"Global","event":"5207293","format":"vodmp4","broadcast":"2022-08-20"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfrh","number":241,"series_id":32360,"firstrun":"2022-08-19 19:00:00","file_expires":"2022-11-17","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207292,"title":"19.08.2022","slug":"19-08-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207292T0\/5207292T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207292T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207292T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207292T0.mp4","folder":"2022\/08\/19"},"clips":[{"time":"00:01:25","mark":85,"text":"A\u00f0ger\u00f0ir vi\u00f0 gosst\u00f6\u00f0varnar","mark_f":85.0,"slug":"adgerdir-vid-gosstodvarnar"},{"time":"00:02:16","mark":136,"text":"Sigr\u00ed\u00f0ur Bj\u00f6rk Gu\u00f0j\u00f3nsd\u00f3ttir r\u00edkisl\u00f6greglustj\u00f3ri","mark_f":136.0,"slug":"sigridur-bjork-gudjonsdottir-rikislogreglustjori"},{"time":"00:04:44","mark":284,"text":"Skot\u00e1r\u00e1s \u00ed Malm\u00f6","mark_f":284.0,"slug":"skotaras-i-malmo"},{"time":"00:05:24","mark":324,"text":"Langflestir nemar starfi \u00feegar \u00e1 leiksk\u00f3lum","mark_f":324.0,"slug":"langflestir-nemar-starfi-thegar-a-leikskolum"},{"time":"00:07:26","mark":446,"text":"Kristr\u00fan \u00ed formannsframbo\u00f0","mark_f":446.0,"slug":"kristrun-i-formannsframbod"},{"time":"00:09:24","mark":564,"text":"Almenningssamg\u00f6ngur \u00far skor\u00f0um \u00ed Lund\u00fanum","mark_f":564.0,"slug":"almenningssamgongur-ur-skordum-i-lundunum"},{"time":"00:11:13","mark":673,"text":"Mannsk\u00e6tt \u00f3ve\u00f0ur \u00ed Evr\u00f3pu","mark_f":673.0,"slug":"mannskaett-ovedur-i-evropu"},{"time":"00:12:23","mark":743,"text":"Uppskerubrestur hj\u00e1 kart\u00f6flub\u00e6ndum","mark_f":743.0,"slug":"uppskerubrestur-hja-kartoflubaendum"},{"time":"00:16:56","mark":1017,"text":"Reykjav\u00edkurmara\u00feon \u00e1 morgun","mark_f":1017.0,"slug":"reykjavikurmarathon-a-morgun"},{"time":"00:19:54","mark":1194,"text":"Fors\u00e6tisr\u00e1\u00f0herra Finnlands f\u00f3r \u00ed f\u00edkniefnapr\u00f3f","mark_f":1194.0,"slug":"forsaetisradherra-finnlands-for-i-fikniefnaprof"},{"time":"00:19:55","mark":1195,"text":"Sautj\u00e1n \u00e1ra og reynir a\u00f0 sl\u00e1 flugmet","mark_f":1195.0,"slug":"sautjan-ara-og-reynir-ad-sla-flugmet"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207292V0.mp4","folder":"2022\/08\/19","file":"5207292V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-11-17","quality":240,"scope":"Global","event":"5207292","format":"vodmp4","broadcast":"2022-08-19"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfrg","number":240,"series_id":32360,"firstrun":"2022-08-18 19:00:00","file_expires":"2022-11-16","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207291,"title":"18.08.2022","slug":"18-08-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207291T0\/5207291T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207291T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207291T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207291T0.mp4","folder":"2022\/08\/18"},"clips":[{"time":"00:01:21","mark":81,"text":"Leiksk\u00f3lapl\u00e1ssum fj\u00f6lga\u00f0","mark_f":81.0,"slug":"leikskolaplassum-fjolgad"},{"time":"00:04:07","mark":247,"text":"H\u00fasat\u00f6kuleiksk\u00f3li","mark_f":247.0,"slug":"husatokuleikskoli"},{"time":"00:06:06","mark":366,"text":"Auki\u00f0 f\u00e9 \u00feurfi til a\u00f0 f\u00e1 g\u00f3\u00f0a \u00fej\u00f3nustu","mark_f":366.0,"slug":"aukid-fe-thurfi-til-ad-fa-goda-thjonustu"},{"time":"00:08:19","mark":499,"text":"Miklu minna gos","mark_f":499.0,"slug":"miklu-minna-gos"},{"time":"00:10:53","mark":653,"text":"Zelensky vill a\u00f0 S\u00de beiti s\u00e9r \u00ed Zaporizhzhia","mark_f":653.0,"slug":"zelensky-vill-ad-sth-beiti-ser-i-zaporizhzhia"},{"time":"00:13:15","mark":795,"text":"Kvikmyndin Beast","mark_f":795.0,"slug":"kvikmyndin-beast"},{"time":"00:15:34","mark":934,"text":"Lag\u00f0i hald \u00e1 t\u00e6plega hundra\u00f0 k\u00edl\u00f3 af k\u00f3ka\u00edni","mark_f":934.0,"slug":"lagdi-hald-a-taeplega-hundrad-kilo-af-kokaini"},{"time":"00:16:10","mark":970,"text":"L\u00edk tveggja barna finnast \u00ed fer\u00f0at\u00f6sku","mark_f":970.0,"slug":"lik-tveggja-barna-finnast-i-ferdatosku"},{"time":"00:17:30","mark":1050,"text":"Golfmara\u00feon \u00ed Skagafir\u00f0i","mark_f":1050.0,"slug":"golfmarathon-i-skagafirdi"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207291V0.mp4","folder":"2022\/08\/18","file":"5207291V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-11-16","quality":240,"scope":"Global","event":"5207291","format":"vodmp4","broadcast":"2022-08-18"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfrf","number":239,"series_id":32360,"firstrun":"2022-08-17 19:00:00","file_expires":"2022-11-15","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207290,"title":"17.08.2022","slug":"17-08-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207290T0\/5207290T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207290T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207290T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207290T0.mp4","folder":"2022\/08\/17"},"clips":[{"time":"00:01:14","mark":74,"text":"Langst\u00e6rsta k\u00f3ka\u00ednm\u00e1li\u00f0","mark_f":74.0,"slug":"langstaersta-kokainmalid"},{"time":"00:02:41","mark":161,"text":"Umfangsmiklir vikurflutningar umdeildir","mark_f":161.0,"slug":"umfangsmiklir-vikurflutningar-umdeildir"},{"time":"00:04:42","mark":282,"text":"L\u00edfskjarasamningurinn skilar s\u00e9r","mark_f":282.0,"slug":"lifskjarasamningurinn-skilar-ser"},{"time":"00:07:33","mark":453,"text":"Vill a\u00f0 frystar eignir R\u00fassa n\u00fdtist \u00dakra\u00ednu","mark_f":453.0,"slug":"vill-ad-frystar-eignir-russa-nytist-ukrainu"},{"time":"00:10:26","mark":626,"text":"Landver\u00f0ir vi\u00f0 \u00d6skju b\u00fanir undir gos","mark_f":626.0,"slug":"landverdir-vid-oskju-bunir-undir-gos"},{"time":"00:12:35","mark":755,"text":"Cheney tapa\u00f0i \u00feings\u00e6ti s\u00ednu","mark_f":755.0,"slug":"cheney-tapadi-thingsaeti-sinu"},{"time":"00:14:48","mark":888,"text":"Ve\u00f0urbarnir fer\u00f0amenn komast ekki a\u00f0 gosinu","mark_f":888.0,"slug":"vedurbarnir-ferdamenn-komast-ekki-ad-gosinu"},{"time":"00:18:35","mark":1115,"text":"Me\u00f0 okkar augum","mark_f":1115.0,"slug":"med-okkar-augum"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207290V0.mp4","folder":"2022\/08\/17","file":"5207290V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-11-15","quality":240,"scope":"Global","event":"5207290","format":"vodmp4","broadcast":"2022-08-17"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfre","number":238,"series_id":32360,"firstrun":"2022-08-16 19:00:00","file_expires":"2022-11-14","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207289,"title":"16.08.2022","slug":"16-08-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207289T0\/5207289T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207289T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207289T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207289T0.mp4","folder":"2022\/08\/16"},"clips":[{"time":"00:01:28","mark":88,"text":"Hva\u00f0 \u00e1 a\u00f0 gera \u00e1 gosst\u00f6\u00f0vunum?","mark_f":88.0,"slug":"hvad-a-ad-gera-a-gosstodvunum"},{"time":"00:04:48","mark":288,"text":"Dregur \u00far eldgosinu - loka\u00f0 \u00e1 morgun","mark_f":288.0,"slug":"dregur-ur-eldgosinu-lokad-a-morgun"},{"time":"00:06:50","mark":410,"text":"S\u00e9r fram \u00e1 miki\u00f0 tekjutap","mark_f":410.0,"slug":"ser-fram-a-mikid-tekjutap"},{"time":"00:09:14","mark":554,"text":"Vi\u00f0tal: Einar \u00deorsteinsson","mark_f":554.0,"slug":"vidtal-einar-thorsteinsson"},{"time":"00:12:15","mark":735,"text":"Vikurflutningar um Su\u00f0urland","mark_f":735.0,"slug":"vikurflutningar-um-sudurland"},{"time":"00:14:34","mark":874,"text":"Aftur sprengingar \u00e1 Kr\u00edmskaga","mark_f":874.0,"slug":"aftur-sprengingar-a-krimskaga"},{"time":"00:16:53","mark":1014,"text":"\u00cd var\u00f0haldi vegna alvarlegra brota","mark_f":1014.0,"slug":"i-vardhaldi-vegna-alvarlegra-brota"},{"time":"00:17:26","mark":1046,"text":"Littlefeather f\u00e6r afs\u00f6kunarbei\u00f0ni eftir 50 \u00e1r","mark_f":1046.0,"slug":"littlefeather-faer-afsokunarbeidni-eftir-50-ar"},{"time":"00:19:20","mark":1160,"text":"Risasveppir \u00e1 J\u00f6kuldal","mark_f":1160.0,"slug":"risasveppir-a-jokuldal"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207289V0.mp4","folder":"2022\/08\/16","file":"5207289V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-11-14","quality":240,"scope":"Global","event":"5207289","format":"vodmp4","broadcast":"2022-08-16"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfrd","number":237,"series_id":32360,"firstrun":"2022-08-15 19:00:00","file_expires":"2022-11-13","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207288,"title":"15.08.2022","slug":"15-08-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207288T0\/5207288T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207288T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207288T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207288T0.mp4","folder":"2022\/08\/15"},"clips":[{"time":"00:01:31","mark":91,"text":"G\u00e6sla og framkv\u00e6mdir vi\u00f0 gosi\u00f0","mark_f":91.0,"slug":"gaesla-og-framkvaemdir-vid-gosid"},{"time":"00:03:50","mark":230,"text":"\u00deyrlufer\u00f0ir a\u00f0 gosinu","mark_f":230.0,"slug":"thyrluferdir-ad-gosinu"},{"time":"00:06:43","mark":403,"text":"Gosfer\u00f0amennska \u00ed Grindav\u00edk","mark_f":403.0,"slug":"gosferdamennska-i-grindavik"},{"time":"00:08:57","mark":537,"text":"Fundur norr\u00e6nna r\u00e1\u00f0herra","mark_f":537.0,"slug":"fundur-norraenna-radherra"},{"time":"00:11:20","mark":680,"text":"Vi\u00f0tal vi\u00f0 fors\u00e6tisr\u00e1\u00f0herra","mark_f":680.0,"slug":"vidtal-vid-forsaetisradherra"},{"time":"00:13:13","mark":793,"text":"Bann \u00e1 r\u00fassneska fer\u00f0amenn","mark_f":793.0,"slug":"bann-a-russneska-ferdamenn"},{"time":"00:13:57","mark":837,"text":"\u00c1r fr\u00e1 valdat\u00f6ku Tal\u00edbana","mark_f":837.0,"slug":"ar-fra-valdatoku-talibana"},{"time":"00:16:51","mark":1011,"text":"Br\u00fa hrundi \u00ed Noregi","mark_f":1011.0,"slug":"bru-hrundi-i-noregi"},{"time":"00:17:53","mark":1073,"text":"\u00c1taki\u00f0 \u201eAllir vinna\u201c h\u00e6ttir 31. \u00e1g\u00fast","mark_f":1073.0,"slug":"atakid-allir-vinna-haettir-31-agust"},{"time":"00:19:32","mark":1172,"text":"V\u00edgslubiskup v\u00edg\u00f0ur","mark_f":1172.0,"slug":"vigslubiskup-vigdur"},{"time":"00:20:14","mark":1214,"text":"Heimsmet \u00ed k\u00f6fun","mark_f":1214.0,"slug":"heimsmet-i-kofun"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207288V0.mp4","folder":"2022\/08\/15","file":"5207288V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-11-13","quality":240,"scope":"Global","event":"5207288","format":"vodmp4","broadcast":"2022-08-15"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfrc","number":236,"series_id":32360,"firstrun":"2022-08-14 19:00:00","file_expires":"2022-11-12","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207287,"title":"14.08.2022","slug":"14-08-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207287T0\/5207287T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207287T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207287T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207287T0.mp4","folder":"2022\/08\/14"},"clips":[{"time":"00:01:14","mark":74,"text":"Metfj\u00f6ldi \u00e1 gosst\u00f6\u00f0vunum","mark_f":74.0,"slug":"metfjoldi-a-gosstodvunum"},{"time":"00:03:57","mark":237,"text":"\u00c1hyggjur af hn\u00edfabur\u00f0i","mark_f":237.0,"slug":"ahyggjur-af-hnifaburdi"},{"time":"00:06:11","mark":371,"text":"Regnbogaf\u00e1nar skornir ni\u00f0ur","mark_f":371.0,"slug":"regnbogafanar-skornir-nidur"},{"time":"00:07:43","mark":463,"text":"Sprenging \u00ed Jerevan","mark_f":463.0,"slug":"sprenging-i-jerevan"},{"time":"00:08:06","mark":486,"text":"Rannsaka tilkynningar um \u00f3lyfjunarsprautur","mark_f":486.0,"slug":"rannsaka-tilkynningar-um-olyfjunarsprautur"},{"time":"00:09:53","mark":593,"text":"Freyja rostungur afl\u00edfu\u00f0","mark_f":593.0,"slug":"freyja-rostungur-aflifud"},{"time":"00:10:25","mark":626,"text":"\u00de\u00fasund tonn af CO2 flutt inn til f\u00f6rgunar","mark_f":626.0,"slug":"thusund-tonn-af-co2-flutt-inn-til-forgunar"},{"time":"00:12:19","mark":739,"text":"Jazzh\u00e1t\u00ed\u00f0 Reykjav\u00edkur","mark_f":739.0,"slug":"jazzhatid-reykjavikur"},{"time":"00:15:15","mark":915,"text":"\u00cd sj\u00e1lfheldu \u00ed Kross\u00e1","mark_f":915.0,"slug":"i-sjalfheldu-i-krossa"},{"time":"00:15:50","mark":950,"text":"H\u00f3ta a\u00f0 h\u00e6tta borga reikninga","mark_f":950.0,"slug":"hota-ad-haetta-borga-reikninga"},{"time":"00:17:45","mark":1065,"text":"Salman Rushdie \u00e1 batavegi","mark_f":1065.0,"slug":"salman-rushdie-a-batavegi"},{"time":"00:18:23","mark":1103,"text":"40 \u00e1ra reglubundi\u00f0 starf R\u00daV \u00e1 Akureyri","mark_f":1103.0,"slug":"40-ara-reglubundid-starf-ruv-a-akureyri"},{"time":"00:20:06","mark":1206,"text":"Nor\u00f0urlandam\u00f3t \u00ed eldsm\u00ed\u00f0i","mark_f":1206.0,"slug":"nordurlandamot-i-eldsmidi"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207287V0.mp4","folder":"2022\/08\/14","file":"5207287V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-11-12","quality":240,"scope":"Global","event":"5207287","format":"vodmp4","broadcast":"2022-08-14"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfrb","number":235,"series_id":32360,"firstrun":"2022-08-13 19:00:00","file_expires":"2022-11-11","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207286,"title":"13.08.2022","slug":"13-08-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207286T0\/5207286T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207286T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207286T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207286T0.mp4","folder":"2022\/08\/13"},"clips":[{"time":"00:01:22","mark":82,"text":"Kalla eftir g\u00e6slu \u00e1 vegum yfirvalda","mark_f":82.0,"slug":"kalla-eftir-gaeslu-a-vegum-yfirvalda"},{"time":"00:07:26","mark":446,"text":"H\u00e1leynileg skj\u00f6l \u00e1 heimili Trump","mark_f":446.0,"slug":"haleynileg-skjol-a-heimili-trump"},{"time":"00:09:00","mark":540,"text":"Fj\u00f6lmarga starfsmenn vanti \u00e1 leiksk\u00f3lana","mark_f":540.0,"slug":"fjolmarga-starfsmenn-vanti-a-leikskolana"},{"time":"00:11:17","mark":677,"text":"Hvassvi\u00f0ri \u00e1 t\u00f3nlistarh\u00e1t\u00ed\u00f0","mark_f":677.0,"slug":"hvassvidri-a-tonlistarhatid"},{"time":"00:12:15","mark":735,"text":"\u00deur\u00ed\u00f0ur P\u00e1lsd\u00f3ttir l\u00e1tin","mark_f":735.0,"slug":"thuridur-palsdottir-latin"},{"time":"00:15:05","mark":905,"text":"Fundu leirker fr\u00e1 v\u00edkinga\u00f6ld","mark_f":905.0,"slug":"fundu-leirker-fra-vikingaold"},{"time":"00:17:01","mark":1021,"text":"Selja b\u00falgarskar v\u00f6rur \u00e1 K\u00f3paskeri","mark_f":1021.0,"slug":"selja-bulgarskar-vorur-a-kopaskeri"},{"time":"00:19:31","mark":1171,"text":"Markmi\u00f0i\u00f0 a\u00f0 koma sem drullugastur \u00ed mark","mark_f":1171.0,"slug":"markmidid-ad-koma-sem-drullugastur-i-mark"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207286V0.mp4","folder":"2022\/08\/13","file":"5207286V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-11-11","quality":240,"scope":"Global","event":"5207286","format":"vodmp4","broadcast":"2022-08-13"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfra","number":234,"series_id":32360,"firstrun":"2022-08-12 19:00:00","file_expires":"2022-11-10","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207285,"title":"12.08.2022","slug":"12-08-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207285T0\/5207285T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207285T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207285T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207285T0.mp4","folder":"2022\/08\/12"},"clips":[{"time":"00:01:22","mark":82,"text":"\u00deurrkar \u00ed Evr\u00f3pu","mark_f":82.0,"slug":"thurrkar-i-evropu"},{"time":"00:04:56","mark":296,"text":"Eldhvirfilbylur \u00ed Kaliforn\u00edu","mark_f":296.0,"slug":"eldhvirfilbylur-i-kaliforniu"},{"time":"00:05:34","mark":334,"text":"B\u00fdr sig undir a\u00f0 Su\u00f0urstrandarvegur rofni","mark_f":334.0,"slug":"byr-sig-undir-ad-sudurstrandarvegur-rofni"},{"time":"00:07:33","mark":453,"text":"Salman Rushdie stunginn","mark_f":453.0,"slug":"salman-rushdie-stunginn"},{"time":"00:08:13","mark":493,"text":"Erfitt a\u00f0 f\u00e1 h\u00fasn\u00e6\u00f0i fyrir fl\u00f3ttaf\u00f3lk \u00e1 Akureyri","mark_f":493.0,"slug":"erfitt-ad-fa-husnaedi-fyrir-flottafolk-a-akureyri"},{"time":"00:10:34","mark":634,"text":"Br\u00fa vi\u00f0 Hengifoss","mark_f":634.0,"slug":"bru-vid-hengifoss"},{"time":"00:11:15","mark":675,"text":"Rannsaka agnarsm\u00e1ar l\u00edfverur vi\u00f0 strendur \u00cdslands","mark_f":675.0,"slug":"rannsaka-agnarsmaar-lifverur-vid-strendur-islands"},{"time":"00:14:09","mark":849,"text":"H\u00e6tt sj\u00e1lfkrafa fri\u00f0un 100 \u00e1ra gamalla h\u00fasa","mark_f":849.0,"slug":"haett-sjalfkrafa-fridun-100-ara-gamalla-husa"},{"time":"00:16:37","mark":998,"text":"Hj\u00f3la \u00ed Hl\u00ed\u00f0arfjalli","mark_f":998.0,"slug":"hjola-i-hlidarfjalli"},{"time":"00:18:49","mark":1129,"text":"Keyr\u00f0i inn \u00ed b\u00fa\u00f0","mark_f":1129.0,"slug":"keyrdi-inn-i-bud"},{"time":"00:19:15","mark":1155,"text":"Fj\u00f6gur \u00fe\u00fasund hundum bjarga\u00f0 af ranns\u00f3knarstofu","mark_f":1155.0,"slug":"fjogur-thusund-hundum-bjargad-af-rannsoknarstofu"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207285V0.mp4","folder":"2022\/08\/12","file":"5207285V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-11-10","quality":240,"scope":"Global","event":"5207285","format":"vodmp4","broadcast":"2022-08-12"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfr9","number":233,"series_id":32360,"firstrun":"2022-08-11 19:00:00","file_expires":"2022-11-09","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207284,"title":"11.08.2022","slug":"11-08-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207284T0\/5207284T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207284T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207284T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207284T0.mp4","folder":"2022\/08\/11"},"clips":[{"time":"00:01:20","mark":80,"text":"Ranns\u00f3kn \u00e1 fj\u00e1rsvikum","mark_f":80.0,"slug":"rannsokn-a-fjarsvikum"},{"time":"00:06:07","mark":367,"text":"Bla\u00f0amenn bo\u00f0a\u00f0ir til sk\u00fdrslut\u00f6ku","mark_f":367.0,"slug":"bladamenn-bodadir-til-skyrslutoku"},{"time":"00:06:40","mark":400,"text":"Kvika streymir undir eldst\u00f6\u00f0ina \u00ed \u00d6skju","mark_f":400.0,"slug":"kvika-streymir-undir-eldstodina-i-oskju"},{"time":"00:09:16","mark":556,"text":"Dregi\u00f0 hefur \u00far hraunfl\u00f3\u00f0inu","mark_f":556.0,"slug":"dregid-hefur-ur-hraunflodinu"},{"time":"00:09:50","mark":590,"text":"Leiksk\u00f3lam\u00f3tm\u00e6li","mark_f":590.0,"slug":"leikskolamotmaeli"},{"time":"00:12:11","mark":731,"text":"\u00d3lga \u00ed verkal\u00fd\u00f0shreyfingunni","mark_f":731.0,"slug":"olga-i-verkalydshreyfingunni"},{"time":"00:14:37","mark":877,"text":"\u00cdslendingar \u00fej\u00e1lfa \u00fakra\u00ednska hermenn","mark_f":877.0,"slug":"islendingar-thjalfa-ukrainska-hermenn"},{"time":"00:16:32","mark":992,"text":"G\u00edslataka \u00ed L\u00edbanon","mark_f":992.0,"slug":"gislataka-i-libanon"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207284V0.mp4","folder":"2022\/08\/11","file":"5207284V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-11-09","quality":240,"scope":"Global","event":"5207284","format":"vodmp4","broadcast":"2022-08-11"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfr8","number":232,"series_id":32360,"firstrun":"2022-08-10 19:00:00","file_expires":"2022-11-08","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207283,"title":"10.08.2022","slug":"10-08-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207283T0\/5207283T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207283T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207283T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207283T0.mp4","folder":"2022\/08\/10"},"clips":[{"time":"00:01:19","mark":79,"text":"Vi\u00f0br\u00f6g\u00f0 vi\u00f0 afs\u00f6gn Dr\u00edfu","mark_f":79.0,"slug":"vidbrogd-vid-afsogn-drifu"},{"time":"00:01:20","mark":80,"text":"Dr\u00edfa segir af s\u00e9r","mark_f":80.0,"slug":"drifa-segir-af-ser"},{"time":"00:05:13","mark":313,"text":"\u00c1t\u00f6k \u00ed verkal\u00fd\u00f0shreyfingunni","mark_f":313.0,"slug":"atok-i-verkalydshreyfingunni"},{"time":"00:11:07","mark":667,"text":"Bj\u00f6rn Oddsson","mark_f":667.0,"slug":"bjorn-oddsson"},{"time":"00:13:46","mark":826,"text":"Opna\u00f0 a\u00f0 gosinu","mark_f":826.0,"slug":"opnad-ad-gosinu"},{"time":"00:15:29","mark":929,"text":"Kr\u00edmskagi","mark_f":929.0,"slug":"krimskagi"},{"time":"00:17:16","mark":1036,"text":"K\u00e6nugar\u00f0storg v\u00edgt","mark_f":1036.0,"slug":"kaenugardstorg-vigt"},{"time":"00:19:35","mark":1175,"text":"Mjaldurinn \u00ed Signu dau\u00f0ur","mark_f":1175.0,"slug":"mjaldurinn-i-signu-daudur"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207283V0.mp4","folder":"2022\/08\/10","file":"5207283V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-11-08","quality":240,"scope":"Global","event":"5207283","format":"vodmp4","broadcast":"2022-08-10"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfr7","number":231,"series_id":32360,"firstrun":"2022-08-09 19:00:00","file_expires":"2022-11-07","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207282,"title":"09.08.2022","slug":"09-08-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207282T0\/5207282T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207282T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207282T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207282T0.mp4","folder":"2022\/08\/09"},"clips":[{"time":"00:01:29","mark":89,"text":"H\u00fasleit hj\u00e1 fyrrverandi Bandar\u00edkjaforseta","mark_f":89.0,"slug":"husleit-hja-fyrrverandi-bandarikjaforseta"},{"time":"00:06:40","mark":400,"text":"Afl\u00f6gun eftir st\u00f3ra skj\u00e1lftann","mark_f":400.0,"slug":"aflogun-eftir-stora-skjalftann"},{"time":"00:09:05","mark":545,"text":"Efling ekki sta\u00f0i\u00f0 skil \u00e1 gj\u00f6ldum","mark_f":545.0,"slug":"efling-ekki-stadid-skil-a-gjoldum"},{"time":"00:09:44","mark":584,"text":"Gleymdu f\u00f3rnarl\u00f6mb str\u00ed\u00f0sins","mark_f":584.0,"slug":"gleymdu-fornarlomb-stridsins"},{"time":"00:11:53","mark":713,"text":"Kostar mismiki\u00f0 a\u00f0 byrja \u00ed sk\u00f3la","mark_f":713.0,"slug":"kostar-mismikid-ad-byrja-i-skola"},{"time":"00:14:16","mark":856,"text":"Fjallg\u00f6ngur fyrir lofhr\u00e6dda","mark_f":856.0,"slug":"fjallgongur-fyrir-lofhraedda"},{"time":"00:16:04","mark":964,"text":"N\u00e6st \u00farkomumesta \u00e1ri\u00f0","mark_f":964.0,"slug":"naest-urkomumesta-arid"},{"time":"00:18:16","mark":1096,"text":"Undirb\u00fdr 5 \u00fe\u00fasund k\u00edl\u00f3metra hlaup","mark_f":1096.0,"slug":"undirbyr-5-thusund-kilometra-hlaup"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207282V0.mp4","folder":"2022\/08\/09","file":"5207282V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-11-07","quality":240,"scope":"Global","event":"5207282","format":"vodmp4","broadcast":"2022-08-09"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfr6","number":230,"series_id":32360,"firstrun":"2022-08-08 19:00:00","file_expires":"2022-11-06","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207281,"title":"08.08.2022","slug":"08-08-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207281T0\/5207281T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207281T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207281T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207281T0.mp4","folder":"2022\/08\/08"},"clips":[{"time":"00:01:41","mark":101,"text":"Virtu lokun a\u00f0 vettugi","mark_f":101.0,"slug":"virtu-lokun-ad-vettugi"},{"time":"00:07:44","mark":464,"text":"Merkt g\u00f6ngulei\u00f0 h\u00e6ttuleg","mark_f":464.0,"slug":"merkt-gonguleid-haettuleg"},{"time":"00:09:31","mark":571,"text":"Hr\u00e1v\u00f6ruver\u00f0 l\u00e6kkar \u00e1 n\u00fd","mark_f":571.0,"slug":"hravoruverd-laekkar-a-ny"},{"time":"00:12:30","mark":750,"text":"Loftlagsfrumvarp Bidens","mark_f":750.0,"slug":"loftlagsfrumvarp-bidens"},{"time":"00:16:25","mark":985,"text":"Raunverulega h\u00e6tt \u00e1 kjarnorkuslysi","mark_f":985.0,"slug":"raunverulega-haett-a-kjarnorkuslysi"},{"time":"00:18:16","mark":1096,"text":"Veikindi koma \u00ed veg fyrir t\u00e6knifrj\u00f3vgun","mark_f":1096.0,"slug":"veikindi-koma-i-veg-fyrir-taeknifrjovgun"},{"time":"00:20:13","mark":1213,"text":"M\u00f6rg\u00e6sir marsera","mark_f":1213.0,"slug":"morgaesir-marsera"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207281V0.mp4","folder":"2022\/08\/08","file":"5207281V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-11-06","quality":240,"scope":"Global","event":"5207281","format":"vodmp4","broadcast":"2022-08-08"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfr5","number":229,"series_id":32360,"firstrun":"2022-08-07 19:00:00","file_expires":"2022-11-05","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207280,"title":"07.08.2022","slug":"07-08-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207280T0\/5207280T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207280T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207280T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207280T0.mp4","folder":"2022\/08\/07"},"clips":[{"time":"00:01:24","mark":84,"text":"Vopnahl\u00e9 \u00ed sj\u00f3nm\u00e1li","mark_f":84.0,"slug":"vopnahle-i-sjonmali"},{"time":"00:04:40","mark":280,"text":"\u00c1fram loka\u00f0 a\u00f0 gosinu vegna ve\u00f0urs","mark_f":280.0,"slug":"afram-lokad-ad-gosinu-vegna-vedurs"},{"time":"00:07:05","mark":425,"text":"Slasa\u00f0ur fer\u00f0ama\u00f0ur \u00e1 Steingr\u00edmsfjar\u00f0arhei\u00f0i","mark_f":425.0,"slug":"slasadur-ferdamadur-a-steingrimsfjardarheidi"},{"time":"00:07:43","mark":463,"text":"Hinsegin ma\u00f0ur gefst upp \u00e1 ums\u00f3knum","mark_f":463.0,"slug":"hinsegin-madur-gefst-upp-a-umsoknum"},{"time":"00:09:35","mark":575,"text":"Upprifjun \u00e1 st\u00f3rbruna","mark_f":575.0,"slug":"upprifjun-a-storbruna"},{"time":"00:12:26","mark":746,"text":"\u00cdslendingar fengu l\u00e1na\u00f0a fj\u00f6rut\u00edu b\u00f3luefnaskammta","mark_f":746.0,"slug":"islendingar-fengu-lanada-fjorutiu-boluefnaskammta"},{"time":"00:15:27","mark":927,"text":"N\u00fdbygging  Al\u00feingis","mark_f":927.0,"slug":"nybygging-althingis"},{"time":"00:17:30","mark":1050,"text":"Ol\u00edueldur \u00e1 K\u00fabu","mark_f":1050.0,"slug":"oliueldur-a-kubu"},{"time":"00:18:08","mark":1088,"text":"B\u00e1r\u00f0d\u00e6lingar lang\u00fereyttir \u00e1 vondum vegum","mark_f":1088.0,"slug":"barddaelingar-langthreyttir-a-vondum-vegum"},{"time":"00:20:25","mark":1225,"text":"Koma kan\u00ednum til bjargar","mark_f":1225.0,"slug":"koma-kaninum-til-bjargar"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207280V0.mp4","folder":"2022\/08\/07","file":"5207280V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-11-05","quality":240,"scope":"Global","event":"5207280","format":"vodmp4","broadcast":"2022-08-07"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfr4","number":228,"series_id":32360,"firstrun":"2022-08-06 19:00:00","file_expires":"2022-11-04","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207279,"title":"06.08.2022","slug":"06-08-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207279T0\/5207279T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207279T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207279T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207279T0.mp4","folder":"2022\/08\/06"},"clips":[{"time":"00:01:37","mark":97,"text":"Mikil umfer\u00f0 \u00e1 gosst\u00f6\u00f0vum","mark_f":97.0,"slug":"mikil-umferd-a-gosstodvum"},{"time":"00:04:43","mark":283,"text":"Gosi\u00f0 a\u00f0 vissu leyti kom \u00e1 \u00f3heppilegum t\u00edma","mark_f":283.0,"slug":"gosid-ad-vissu-leyti-kom-a-oheppilegum-tima"},{"time":"00:06:23","mark":383,"text":"H\u00e1punktur Hinsegin daga","mark_f":383.0,"slug":"hapunktur-hinsegin-daga"},{"time":"00:10:59","mark":659,"text":"Sakar R\u00fassa um hry\u00f0juverk","mark_f":659.0,"slug":"sakar-russa-um-hrydjuverk"},{"time":"00:12:51","mark":771,"text":"12 farast \u00ed r\u00fatuslysi \u00ed Kr\u00f3at\u00edu","mark_f":771.0,"slug":"12-farast-i-rutuslysi-i-kroatiu"},{"time":"00:13:51","mark":831,"text":"\u00c6tla a\u00f0 tv\u00f6falda metan framlei\u00f0slu","mark_f":831.0,"slug":"aetla-ad-tvofalda-metan-framleidslu"},{"time":"00:15:49","mark":949,"text":"Barist \u00e1 n\u00fd \u00e1 Gaza","mark_f":949.0,"slug":"barist-a-ny-a-gaza"},{"time":"00:17:27","mark":1047,"text":"\u00d3s\u00e1ttur vi\u00f0 h\u00e1lendisveg","mark_f":1047.0,"slug":"osattur-vid-halendisveg"},{"time":"00:19:17","mark":1157,"text":"Kr\u00e6fir m\u00e1var n\u00e6la \u00ed pylsur","mark_f":1157.0,"slug":"kraefir-mavar-naela-i-pylsur"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207279V0.mp4","folder":"2022\/08\/06","file":"5207279V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-11-04","quality":240,"scope":"Global","event":"5207279","format":"vodmp4","broadcast":"2022-08-06"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfr3","number":227,"series_id":32360,"firstrun":"2022-08-05 19:00:00","file_expires":"2022-11-03","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207278,"title":"05.08.2022","slug":"05-08-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207278T0\/5207278T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207278T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207278T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207278T0.mp4","folder":"2022\/08\/05"},"clips":[{"time":"00:01:23","mark":83,"text":"D\u00e6mdur fyrir brot gegn sext\u00e1n st\u00falkum","mark_f":83.0,"slug":"daemdur-fyrir-brot-gegn-sextan-stulkum"},{"time":"00:04:25","mark":265,"text":"K\u00edna sl\u00edtur samstarfi vi\u00f0 Bandar\u00edkin","mark_f":265.0,"slug":"kina-slitur-samstarfi-vid-bandarikin"},{"time":"00:06:42","mark":402,"text":"Engin merki um n\u00fdjar gossprungur","mark_f":402.0,"slug":"engin-merki-um-nyjar-gossprungur"},{"time":"00:11:28","mark":688,"text":"Franskur v\u00edsindama\u00f0ur fyrstur a\u00f0 sj\u00e1 gosi\u00f0","mark_f":688.0,"slug":"franskur-visindamadur-fyrstur-ad-sja-gosid"},{"time":"00:13:22","mark":802,"text":"Stj\u00f3rnarkerfi\u00f0 \u00e1 t\u00e1num vegna eldgoss","mark_f":802.0,"slug":"stjornarkerfid-a-tanum-vegna-eldgoss"},{"time":"00:15:42","mark":942,"text":"Mikill munur \u00e1 tekjum eftir kynhneig\u00f0","mark_f":942.0,"slug":"mikill-munur-a-tekjum-eftir-kynhneigd"},{"time":"00:17:36","mark":1056,"text":"\u00c1r\u00e1s \u00e1 Gaza","mark_f":1056.0,"slug":"aras-a-gaza"},{"time":"00:18:11","mark":1091,"text":"D\u00f3mur yfir Alex Jones","mark_f":1091.0,"slug":"domur-yfir-alex-jones"},{"time":"00:20:12","mark":1212,"text":"Fj\u00f6r \u00e1 fimm daga sk\u00e1tam\u00f3ti","mark_f":1212.0,"slug":"fjor-a-fimm-daga-skatamoti"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207278V0.mp4","folder":"2022\/08\/05","file":"5207278V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-11-03","quality":240,"scope":"Global","event":"5207278","format":"vodmp4","broadcast":"2022-08-05"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfr2","number":226,"series_id":32360,"firstrun":"2022-08-04 19:00:00","file_expires":"2022-11-02","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207277,"title":"04.08.2022","slug":"04-08-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207277T0\/5207277T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207277T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207277T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207277T0.mp4","folder":"2022\/08\/04"},"clips":[{"time":"00:01:22","mark":82,"text":"Eins kvika og \u00ed fyrra","mark_f":82.0,"slug":"eins-kvika-og-i-fyrra"},{"time":"00:07:12","mark":432,"text":"\u00deorvaldur um eldgosi\u00f0","mark_f":432.0,"slug":"thorvaldur-um-eldgosid"},{"time":"00:09:06","mark":546,"text":"Slysah\u00e6tta vi\u00f0 eldst\u00f6\u00f0var","mark_f":546.0,"slug":"slysahaetta-vid-eldstodvar"},{"time":"00:11:05","mark":665,"text":"Grindv\u00edkingar b\u00faa sig undir fer\u00f0amannafl\u00f3\u00f0","mark_f":665.0,"slug":"grindvikingar-bua-sig-undir-ferdamannaflod"},{"time":"00:15:46","mark":946,"text":"Yfir tv\u00f6 \u00fe\u00fasund d\u00f3u \u00far hita","mark_f":946.0,"slug":"yfir-tvo-thusund-dou-ur-hita"},{"time":"00:17:48","mark":1068,"text":"Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkurinn fengi mest fylgi","mark_f":1068.0,"slug":"sjalfstaedisflokkurinn-fengi-mest-fylgi"},{"time":"00:19:21","mark":1161,"text":"Ekki verkefni r\u00edkisstj\u00f3rnarinnar","mark_f":1161.0,"slug":"ekki-verkefni-rikisstjornarinnar"},{"time":"00:21:40","mark":1300,"text":"Stoltenberg \u00ed \u00datey","mark_f":1300.0,"slug":"stoltenberg-i-utey"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207277V0.mp4","folder":"2022\/08\/04","file":"5207277V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-11-02","quality":240,"scope":"Global","event":"5207277","format":"vodmp4","broadcast":"2022-08-04"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfr1","number":225,"series_id":32360,"firstrun":"2022-08-03 19:00:00","file_expires":"2022-11-01","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207276,"title":"03.08.2022","slug":"03-08-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207276T0\/5207276T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207276T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207276T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207276T0.mp4","folder":"2022\/08\/03"},"clips":[{"time":"00:01:29","mark":89,"text":"Eldgos hafi\u00f0","mark_f":89.0,"slug":"eldgos-hafid"},{"time":"00:08:02","mark":482,"text":"Fj\u00f6ldi f\u00f3lks \u00e1 gosst\u00f6\u00f0vunum","mark_f":482.0,"slug":"fjoldi-folks-a-gosstodvunum"},{"time":"00:12:23","mark":743,"text":"Almannavarnir","mark_f":743.0,"slug":"almannavarnir"},{"time":"00:16:54","mark":1014,"text":"Heims\u00f3kn Pelosi til Ta\u00edvan","mark_f":1014.0,"slug":"heimsokn-pelosi-til-taivan"},{"time":"00:19:04","mark":1144,"text":"Grafa undan stu\u00f0ningi almennings","mark_f":1144.0,"slug":"grafa-undan-studningi-almennings"},{"time":"00:21:37","mark":1297,"text":"H\u00f6fnu\u00f0u breytingu \u00e1 \u00feungunarrofsl\u00f6gum \u00ed Kansas","mark_f":1297.0,"slug":"hofnudu-breytingu-a-thungunarrofslogum-i-kansas"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207276V0.mp4","folder":"2022\/08\/03","file":"5207276V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-11-01","quality":240,"scope":"Global","event":"5207276","format":"vodmp4","broadcast":"2022-08-03"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfr0","number":224,"series_id":32360,"firstrun":"2022-08-02 19:00:00","file_expires":"2022-10-31","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207275,"title":"02.08.2022","slug":"02-08-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207275T0\/5207275T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207275T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207275T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207275T0.mp4","folder":"2022\/08\/02"},"clips":[{"time":"00:01:28","mark":88,"text":"Verulega auknar l\u00edkur \u00e1 eldgosi","mark_f":88.0,"slug":"verulega-auknar-likur-a-eldgosi"},{"time":"00:04:59","mark":299,"text":"Jar\u00f0skj\u00e1lftahrina","mark_f":299.0,"slug":"jardskjalftahrina"},{"time":"00:07:38","mark":458,"text":"Skatttekjur til skattaskj\u00f3la","mark_f":458.0,"slug":"skatttekjur-til-skattaskjola"},{"time":"00:09:59","mark":599,"text":"Pelosi til As\u00edu","mark_f":599.0,"slug":"pelosi-til-asiu"},{"time":"00:12:04","mark":724,"text":"Safe Travel bjargr\u00e1\u00f0","mark_f":724.0,"slug":"safe-travel-bjargrad"},{"time":"00:18:05","mark":1085,"text":"Sumari\u00f0 \u00e1 h\u00e1lendinu","mark_f":1085.0,"slug":"sumarid-a-halendinu"},{"time":"00:19:57","mark":1197,"text":"L\u00edfi\u00f0 \u00ed Raqqa","mark_f":1197.0,"slug":"lifid-i-raqqa"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207275V0.mp4","folder":"2022\/08\/02","file":"5207275V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-31","quality":240,"scope":"Global","event":"5207275","format":"vodmp4","broadcast":"2022-08-02"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfqv","number":223,"series_id":32360,"firstrun":"2022-08-01 19:00:00","file_expires":"2022-10-30","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207274,"title":"01.08.2022","slug":"01-08-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207274T0\/5207274T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207274T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207274T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207274T0.mp4","folder":"2022\/08\/01"},"clips":[{"time":"00:01:28","mark":88,"text":"\u00deyrlustj\u00f3ri sn\u00fdr aftur \u00fer\u00e1tt fyrir l\u00f6gregluranns\u00f3k","mark_f":88.0,"slug":"thyrlustjori-snyr-aftur-thratt-fyrir-logreglurannsok"},{"time":"00:02:46","mark":166,"text":"T\u00edu \u00fe\u00fasund skj\u00e1lftar","mark_f":166.0,"slug":"tiu-thusund-skjalftar"},{"time":"00:08:05","mark":485,"text":"Vi\u00f0tal vi\u00f0 fulltr\u00faa Almannavarna","mark_f":485.0,"slug":"vidtal-vid-fulltrua-almannavarna"},{"time":"00:09:26","mark":566,"text":"Einn kafli \u00ed langri s\u00f6gu","mark_f":566.0,"slug":"einn-kafli-i-langri-sogu"},{"time":"00:11:46","mark":706,"text":"\u00d6lva\u00f0ir teknir \u00far umfer\u00f0","mark_f":706.0,"slug":"olvadir-teknir-ur-umferd"},{"time":"00:14:23","mark":863,"text":"Umfer\u00f0 og loftmyndir","mark_f":863.0,"slug":"umferd-og-loftmyndir"},{"time":"00:14:55","mark":895,"text":"Korni\u00f0 fari\u00f0 af sta\u00f0 fr\u00e1 \u00dakra\u00ednu","mark_f":895.0,"slug":"kornid-farid-af-stad-fra-ukrainu"},{"time":"00:16:46","mark":1006,"text":"Folafluga nemur land \u00ed Surtsey","mark_f":1006.0,"slug":"folafluga-nemur-land-i-surtsey"},{"time":"00:19:23","mark":1163,"text":"Stj\u00f3rnlausir gr\u00f3\u00f0ureldar \u00ed Kaliforn\u00edu","mark_f":1163.0,"slug":"stjornlausir-grodureldar-i-kaliforniu"},{"time":"00:21:01","mark":1261,"text":"Minnisbla\u00f0amappa \u00de\u00f3r\u00f3lfs","mark_f":1261.0,"slug":"minnisbladamappa-thorolfs"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207274V0.mp4","folder":"2022\/08\/01","file":"5207274V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-30","quality":240,"scope":"Global","event":"5207274","format":"vodmp4","broadcast":"2022-08-01"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfqu","number":222,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-31 19:00:00","file_expires":"2022-10-29","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207273,"title":"31.07.2022","slug":"31-07-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207273T0\/5207273T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207273T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207273T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207273T0.mp4","folder":"2022\/07\/31"},"clips":[{"time":"00:01:20","mark":80,"text":"Snarpur jar\u00f0skj\u00e1lfti","mark_f":80.0,"slug":"snarpur-jardskjalfti"},{"time":"00:05:57","mark":357,"text":"Korn\u00fatflutningur fr\u00e1 \u00dakra\u00ednu","mark_f":357.0,"slug":"kornutflutningur-fra-ukrainu"},{"time":"00:07:13","mark":433,"text":"\u00dej\u00f3\u00f0h\u00e1t\u00ed\u00f0 \u00ed eyjum","mark_f":433.0,"slug":"thjodhatid-i-eyjum"},{"time":"00:14:08","mark":848,"text":"Ein me\u00f0 \u00f6llu","mark_f":848.0,"slug":"ein-med-ollu"},{"time":"00:18:19","mark":1099,"text":"Sta\u00f0a kvenna \u00ed Afganistan","mark_f":1099.0,"slug":"stada-kvenna-i-afganistan"},{"time":"00:20:32","mark":1232,"text":"Unglingalandsm\u00f3t UMF\u00cd","mark_f":1232.0,"slug":"unglingalandsmot-umfi"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207273V0.mp4","folder":"2022\/07\/31","file":"5207273V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-29","quality":240,"scope":"Global","event":"5207273","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-31"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfqt","number":221,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-30 19:00:00","file_expires":"2022-10-28","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207272,"title":"30.07.2022","slug":"30-07-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207272T0\/5207272T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207272T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207272T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207272T0.mp4","folder":"2022\/07\/30"},"clips":[{"time":"00:01:20","mark":80,"text":"\u00d3vissustig almannavarna","mark_f":80.0,"slug":"ovissustig-almannavarna"},{"time":"00:03:08","mark":188,"text":"\u00dakra\u00ednumenn krefjast rann\u00f3knar","mark_f":188.0,"slug":"ukrainumenn-krefjast-rannoknar"},{"time":"00:04:24","mark":264,"text":"Fl\u00f3\u00f0 \u00ed Bandar\u00edkjunum","mark_f":264.0,"slug":"flod-i-bandarikjunum"},{"time":"00:06:31","mark":392,"text":"\u00dej\u00f3\u00f0h\u00e1t\u00ed\u00f0, Innip\u00fakinn, Neistaflug","mark_f":392.0,"slug":"thjodhatid-innipukinn-neistaflug"},{"time":"00:16:55","mark":1015,"text":"Framkv\u00e6mdir vi\u00f0 H\u00f3tel S\u00f6gu","mark_f":1015.0,"slug":"framkvaemdir-vid-hotel-sogu"},{"time":"00:18:41","mark":1121,"text":"Heima me\u00f0 Helga","mark_f":1121.0,"slug":"heima-med-helga"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207272V0.mp4","folder":"2022\/07\/30","file":"5207272V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-28","quality":240,"scope":"Global","event":"5207272","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-30"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfqs","number":220,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-29 19:00:00","file_expires":"2022-10-27","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207271,"title":"29.07.2022","slug":"29-07-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207271T0\/5207271T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207271T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207271T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207271T0.mp4","folder":"2022\/07\/29"},"clips":[{"time":"00:01:16","mark":76,"text":"R\u00famlega 50 str\u00ed\u00f0sfangar l\u00e9tust \u00ed sprengju\u00e1r\u00e1s","mark_f":76.0,"slug":"rumlega-50-stridsfangar-letust-i-sprengjuaras"},{"time":"00:03:19","mark":199,"text":"Vir\u00f0i samkomulag um korn\u00fatflutning","mark_f":199.0,"slug":"virdi-samkomulag-um-kornutflutning"},{"time":"00:04:32","mark":272,"text":"Sveitarf\u00e9l\u00f6g sker\u00f0a h\u00fasn\u00e6\u00f0isstyrk \u00f6ryrkja","mark_f":272.0,"slug":"sveitarfelog-skerda-husnaedisstyrk-oryrkja"},{"time":"00:07:09","mark":429,"text":"Vaxtatekjur bankanna","mark_f":429.0,"slug":"vaxtatekjur-bankanna"},{"time":"00:14:50","mark":890,"text":"MAST braut l\u00f6g","mark_f":890.0,"slug":"mast-braut-log"},{"time":"00:16:17","mark":977,"text":"EFTA-d\u00f3mst\u00f3ll og f\u00e6\u00f0ingarorlof","mark_f":977.0,"slug":"efta-domstoll-og-faedingarorlof"},{"time":"00:16:59","mark":1019,"text":"Rannsaka burnir\u00f3t","mark_f":1019.0,"slug":"rannsaka-burnirot"},{"time":"00:18:45","mark":1125,"text":"Klifurveggur \u00ed s\u00edldarverksmi\u00f0ju","mark_f":1125.0,"slug":"klifurveggur-i-sildarverksmidju"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207271V0.mp4","folder":"2022\/07\/29","file":"5207271V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-27","quality":240,"scope":"Global","event":"5207271","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-29"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfqr","number":219,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-28 19:00:00","file_expires":"2022-10-26","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207270,"title":"28.07.2022","slug":"28-07-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207270T0\/5207270T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207270T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207270T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207270T0.mp4","folder":"2022\/07\/28"},"clips":[{"time":"00:01:17","mark":77,"text":"Leit \u00ed Flateyjardal","mark_f":77.0,"slug":"leit-i-flateyjardal"},{"time":"00:03:45","mark":225,"text":"Loftslags\u00e1byrg\u00f0","mark_f":225.0,"slug":"loftslagsabyrgd"},{"time":"00:05:33","mark":333,"text":"Segir ranns\u00f3kn \u00e1 Trump auka skautun \u00ed Bandar\u00edkjunu","mark_f":333.0,"slug":"segir-rannsokn-a-trump-auka-skautun-i-bandarikjunu"},{"time":"00:08:00","mark":480,"text":"N\u00e6turl\u00edfi\u00f0 \u00ed K\u00e6nugar\u00f0i gl\u00e6\u00f0ist \u00e1 n\u00fd","mark_f":480.0,"slug":"naeturlifid-i-kaenugardi-glaedist-a-ny"},{"time":"00:09:34","mark":574,"text":"Eldfjallavaktin","mark_f":574.0,"slug":"eldfjallavaktin"},{"time":"00:11:44","mark":704,"text":"Undirb\u00faningur fyrir Versl\u00f3","mark_f":704.0,"slug":"undirbuningur-fyrir-verslo"},{"time":"00:15:07","mark":907,"text":"Eldmaurar","mark_f":907.0,"slug":"eldmaurar"},{"time":"00:17:23","mark":1043,"text":"Matars\u00f3un","mark_f":1043.0,"slug":"matarsoun"},{"time":"00:19:35","mark":1175,"text":"Framkv\u00e6mdir vi\u00f0 Su\u00f0urlandsveg","mark_f":1175.0,"slug":"framkvaemdir-vid-sudurlandsveg"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207270V0.mp4","folder":"2022\/07\/28","file":"5207270V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-26","quality":240,"scope":"Global","event":"5207270","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-28"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfqq","number":218,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-27 21:00:00","file_expires":"2022-10-25","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207269,"title":"27.07.2022","slug":"27-07-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207269T0\/5207269T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207269T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207269T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207269T0.mp4","folder":"2022\/07\/27"},"clips":[{"time":"00:01:45","mark":105,"text":"Stj\u00f3rnv\u00f6ld a\u00f0ger\u00f0arlaus","mark_f":105.0,"slug":"stjornvold-adgerdarlaus"},{"time":"00:03:56","mark":236,"text":"\u00dakra\u00edna og korni\u00f0","mark_f":236.0,"slug":"ukraina-og-kornid"},{"time":"00:05:48","mark":348,"text":"Mildi a\u00f0 ekki f\u00f3r verr \u00feegar bryggja hrundi","mark_f":348.0,"slug":"mildi-ad-ekki-for-verr-thegar-bryggja-hrundi"},{"time":"00:06:23","mark":383,"text":"\u00darhelli  \u00e1 Su\u00f0urlandi","mark_f":383.0,"slug":"urhelli-a-sudurlandi"},{"time":"00:09:06","mark":546,"text":"\u00d3d\u00fdrt a\u00f0 leggja einka\u00feotum \u00e1 \u00cdslandi","mark_f":546.0,"slug":"odyrt-ad-leggja-einkathotum-a-islandi"},{"time":"00:11:35","mark":695,"text":"Verkf\u00f6ll \u00ed Evr\u00f3pu","mark_f":695.0,"slug":"verkfoll-i-evropu"},{"time":"00:12:35","mark":755,"text":"Trump til ranns\u00f3knar vegna \u00e1r\u00e1sarinnar \u00e1 \u00feingh\u00fasi\u00f0","mark_f":755.0,"slug":"trump-til-rannsoknar-vegna-arasarinnar-a-thinghusid"},{"time":"00:15:36","mark":936,"text":"Eftirlit um verslunarmannahelgi","mark_f":936.0,"slug":"eftirlit-um-verslunarmannahelgi"},{"time":"00:17:53","mark":1073,"text":"Geim\u00e6fingar vi\u00f0 Holuhraun","mark_f":1073.0,"slug":"geimaefingar-vid-holuhraun"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207269V0.mp4","folder":"2022\/07\/27","file":"5207269V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-25","quality":240,"scope":"Global","event":"5207269","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-27"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfqp","number":217,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-27 18:30:00","file_expires":"2022-10-25","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207268,"title":"Fr\u00e9ttayfirlit","slug":"frettayfirlit","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207268T0\/5207268T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207268T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207268T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207268T0.mp4","folder":"2022\/07\/27"},"clips":[],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207268V0.mp4","folder":"2022\/07\/27","file":"5207268V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-25","quality":239,"scope":"Global","event":"5207268","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-27"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfqo","number":216,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-26 21:00:00","file_expires":"2022-10-24","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207267,"title":"26.07.2022","slug":"26-07-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207267T0\/5207267T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207267T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207267T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207267T0.mp4","folder":"2022\/07\/26"},"clips":[{"time":"00:01:21","mark":81,"text":"R\u00fassa saka\u00f0ir um a\u00f0 heyja gasstr\u00ed\u00f0 vi\u00f0 Evr\u00f3pul\u00f6nd","mark_f":81.0,"slug":"russa-sakadir-um-ad-heyja-gasstrid-vid-evropulond"},{"time":"00:03:28","mark":208,"text":"S\u00f6kud\u00f3lgurinn \u00f3fundinn","mark_f":208.0,"slug":"sokudolgurinn-ofundinn"},{"time":"00:06:15","mark":375,"text":"Ford\u00f3mar \u00ed gar\u00f0 hinsegin f\u00f3lks","mark_f":375.0,"slug":"fordomar-i-gard-hinsegin-folks"},{"time":"00:08:15","mark":495,"text":"Refsi\u00e1byrg\u00f0 heilbrig\u00f0isstarfsmanna","mark_f":495.0,"slug":"refsiabyrgd-heilbrigdisstarfsmanna"},{"time":"00:10:26","mark":626,"text":"Gul ve\u00f0urvi\u00f0v\u00f6run","mark_f":626.0,"slug":"gul-vedurvidvorun"},{"time":"00:11:40","mark":700,"text":"Landris \u00ed \u00d6skju","mark_f":700.0,"slug":"landris-i-oskju"},{"time":"00:12:19","mark":739,"text":"\u00d3samm\u00e1la samherjar","mark_f":739.0,"slug":"osammala-samherjar"},{"time":"00:14:16","mark":856,"text":"Grunur um s\u00fanusmit","mark_f":856.0,"slug":"grunur-um-sunusmit"},{"time":"00:14:51","mark":891,"text":"\u00de\u00f6rf \u00e1 sanngjarnara strandvei\u00f0ikerfi","mark_f":891.0,"slug":"thorf-a-sanngjarnara-strandveidikerfi"},{"time":"00:16:47","mark":1007,"text":"Vong\u00f3\u00f0ir um g\u00f3\u00f0a uppskeru","mark_f":1007.0,"slug":"vongodir-um-goda-uppskeru"},{"time":"00:19:00","mark":1140,"text":"Sumarb\u00fa\u00f0ir fyrir b\u00f6rn me\u00f0 einhverfu og ADHD","mark_f":1140.0,"slug":"sumarbudir-fyrir-born-med-einhverfu-og-adhd"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207267V0.mp4","folder":"2022\/07\/26","file":"5207267V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-24","quality":240,"scope":"Global","event":"5207267","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-26"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfqn","number":215,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-26 18:30:00","file_expires":"2022-10-24","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207266,"title":"Fr\u00e9ttayfirlit","slug":"frettayfirlit","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207266T0\/5207266T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207266T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207266T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207266T0.mp4","folder":"2022\/07\/26"},"clips":[],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207266V0.mp4","folder":"2022\/07\/26","file":"5207266V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-24","quality":239,"scope":"Global","event":"5207266","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-26"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfqm","number":214,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-25 19:00:00","file_expires":"2022-10-23","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207265,"title":"25.07.2022","slug":"25-07-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207265T0\/5207265T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207265T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207265T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207265T0.mp4","folder":"2022\/07\/25"},"clips":[{"time":"00:01:18","mark":78,"text":"V\u00e9l r\u00fdmd vegna sprengjuh\u00f3tunar","mark_f":78.0,"slug":"vel-rymd-vegna-sprengjuhotunar"},{"time":"00:02:07","mark":127,"text":"Fors\u00e6tisr\u00e1\u00f0herra hefur \u00e1hyggjur af efnahags\u00e1standi","mark_f":127.0,"slug":"forsaetisradherra-hefur-ahyggjur-af-efnahagsastandi"},{"time":"00:04:15","mark":255,"text":"L\u00e9st vi\u00f0 a\u00f0 bjarga syni s\u00ednum","mark_f":255.0,"slug":"lest-vid-ad-bjarga-syni-sinum"},{"time":"00:04:47","mark":287,"text":"Fl\u00f3ttamenn sn\u00faa aftur heim af fj\u00e1rhags\u00e1st\u00e6\u00f0um","mark_f":287.0,"slug":"flottamenn-snua-aftur-heim-af-fjarhagsastaedum"},{"time":"00:08:03","mark":483,"text":"Forstj\u00f3rinn h\u00e6ttir og selur \u00f6ll hlutabr\u00e9f s\u00edn","mark_f":483.0,"slug":"forstjorinn-haettir-og-selur-oll-hlutabref-sin"},{"time":"00:10:12","mark":612,"text":"V\u00e9larbilun neyddi flugmenn \u00ed nau\u00f0lendingu","mark_f":612.0,"slug":"velarbilun-neyddi-flugmenn-i-naudlendingu"},{"time":"00:12:04","mark":724,"text":"Au\u00f0ur Alfa um loftslagsm\u00e1lin","mark_f":724.0,"slug":"audur-alfa-um-loftslagsmalin"},{"time":"00:13:41","mark":821,"text":"Stj\u00f3rnarandst\u00e6\u00f0ingar teknir af l\u00edfi \u00ed Mjanmar","mark_f":821.0,"slug":"stjornarandstaedingar-teknir-af-lifi-i-mjanmar"},{"time":"00:15:22","mark":922,"text":"Kennsla hefst \u00e1 n\u00fd \u00ed Fossvogssk\u00f3la","mark_f":922.0,"slug":"kennsla-hefst-a-ny-i-fossvogsskola"},{"time":"00:17:21","mark":1041,"text":"Eldgos \u00ed Japan","mark_f":1041.0,"slug":"eldgos-i-japan"},{"time":"00:17:49","mark":1069,"text":"Kl\u00f3setti\u00f0 er ekki ruslafata","mark_f":1069.0,"slug":"klosettid-er-ekki-ruslafata"},{"time":"00:19:55","mark":1195,"text":"Valinn tv\u00edfari Ernest Hemingway","mark_f":1195.0,"slug":"valinn-tvifari-ernest-hemingway"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207265V0.mp4","folder":"2022\/07\/25","file":"5207265V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-23","quality":240,"scope":"Global","event":"5207265","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-25"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfql","number":213,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-24 19:00:00","file_expires":"2022-10-22","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207264,"title":"24.07.2022","slug":"24-07-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207264T0\/5207264T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207264T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207264T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207264T0.mp4","folder":"2022\/07\/24"},"clips":[{"time":"00:01:21","mark":81,"text":"Banaslys \u00ed Br\u00faar\u00e1","mark_f":81.0,"slug":"banaslys-i-bruara"},{"time":"00:02:38","mark":158,"text":"Vill samninga vi\u00f0 einkaa\u00f0ila","mark_f":158.0,"slug":"vill-samninga-vid-einkaadila"},{"time":"00:04:47","mark":287,"text":"Enn von um a\u00f0 samkomulagi\u00f0 haldi","mark_f":287.0,"slug":"enn-von-um-ad-samkomulagid-haldi"},{"time":"00:06:40","mark":400,"text":"B\u00e1r\u00f0arbunga skelfur","mark_f":400.0,"slug":"bardarbunga-skelfur"},{"time":"00:07:13","mark":433,"text":"Kvika \u00far m\u00f6ttli jar\u00f0ar \u00ed gosinu \u00ed Geldingad\u00f6lum","mark_f":433.0,"slug":"kvika-ur-mottli-jardar-i-gosinu-i-geldingadolum"},{"time":"00:09:59","mark":599,"text":"Ney\u00f0ar\u00e1stand vegna gr\u00f3\u00f0urelda","mark_f":599.0,"slug":"neydarastand-vegna-grodurelda"},{"time":"00:11:59","mark":719,"text":"Fj\u00f6lgun fer\u00f0amanna","mark_f":719.0,"slug":"fjolgun-ferdamanna"},{"time":"00:14:19","mark":859,"text":"\u00d6rtr\u00f6\u00f0 vi\u00f0 Ermarsundsg\u00f6ngin","mark_f":859.0,"slug":"ortrod-vid-ermarsundsgongin"},{"time":"00:15:41","mark":941,"text":"L\u00edmdu sig vi\u00f0 Botticelli m\u00e1lverk","mark_f":941.0,"slug":"limdu-sig-vid-botticelli-malverk"},{"time":"00:16:09","mark":969,"text":"J\u00f3l \u00ed j\u00fal\u00ed","mark_f":969.0,"slug":"jol-i-juli"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207264V0.mp4","folder":"2022\/07\/24","file":"5207264V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-22","quality":240,"scope":"Global","event":"5207264","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-24"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfqk","number":212,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-23 21:00:00","file_expires":"2022-10-21","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207263,"title":"23.07.2022","slug":"23-07-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207263T0\/5207263T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207263T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207263T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207263T0.mp4","folder":"2022\/07\/23"},"clips":[{"time":"00:01:13","mark":73,"text":"Ney\u00f0ar\u00e1stand vegna apab\u00f3lu","mark_f":73.0,"slug":"neydarastand-vegna-apabolu"},{"time":"00:04:47","mark":287,"text":"Lilja Alfre\u00f0s um ver\u00f0b\u00f3lgu","mark_f":287.0,"slug":"lilja-alfreds-um-verdbolgu"},{"time":"00:06:45","mark":405,"text":"Banaslys vi\u00f0 Hvalfjar\u00f0arg\u00f6ng","mark_f":405.0,"slug":"banaslys-vid-hvalfjardargong"},{"time":"00:07:22","mark":442,"text":"Dj\u00fapar sprungur \u00ed Kr\u00edsuv\u00edkurbjargi","mark_f":442.0,"slug":"djupar-sprungur-i-krisuvikurbjargi"},{"time":"00:09:41","mark":581,"text":"Druslugangan","mark_f":581.0,"slug":"druslugangan"},{"time":"00:11:50","mark":710,"text":"Fyrrum forma\u00f0ur gr\u00e6nlensku landstj\u00f3rnarinnar","mark_f":710.0,"slug":"fyrrum-formadur-graenlensku-landstjornarinnar"},{"time":"00:14:08","mark":848,"text":"\u00dakra\u00edna","mark_f":848.0,"slug":"ukraina"},{"time":"00:14:37","mark":877,"text":"Eliza Reid \u00e1 al\u00fej\u00f3\u00f0legri r\u00e1\u00f0stefnu um \u00dakra\u00ednu","mark_f":877.0,"slug":"eliza-reid-a-althjodlegri-radstefnu-um-ukrainu"},{"time":"00:16:08","mark":968,"text":"Umfer\u00f0arteppa vi\u00f0 Dover","mark_f":968.0,"slug":"umferdarteppa-vid-dover"},{"time":"00:16:48","mark":1008,"text":"Helgi P\u00e9tursson um kj\u00f6r aldra\u00f0ra","mark_f":1008.0,"slug":"helgi-petursson-um-kjor-aldradra"},{"time":"00:18:26","mark":1106,"text":"Br\u00e6\u00f0slan","mark_f":1106.0,"slug":"braedslan"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207263V0.mp4","folder":"2022\/07\/23","file":"5207263V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-21","quality":240,"scope":"Global","event":"5207263","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-23"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfqj","number":211,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-23 18:30:00","file_expires":"2022-10-21","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207262,"title":"Fr\u00e9ttayfirlit","slug":"frettayfirlit","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207262T0\/5207262T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207262T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207262T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207262T0.mp4","folder":"2022\/07\/23"},"clips":[],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207262V0.mp4","folder":"2022\/07\/23","file":"5207262V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-21","quality":239,"scope":"Global","event":"5207262","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-23"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfqi","number":210,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-22 21:00:00","file_expires":"2022-10-20","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207261,"title":"22.07.2022","slug":"22-07-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207261T0\/5207261T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207261T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207261T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207261T0.mp4","folder":"2022\/07\/22"},"clips":[{"time":"00:01:16","mark":76,"text":"Ver\u00f0b\u00f3lga","mark_f":76.0,"slug":"verdbolga"},{"time":"00:05:32","mark":332,"text":"Vonargl\u00e6ta eftir t\u00edmam\u00f3tasamning","mark_f":332.0,"slug":"vonarglaeta-eftir-timamotasamning"},{"time":"00:07:37","mark":457,"text":"\u00c1hyggjur af s\u00e1larheill barna","mark_f":457.0,"slug":"ahyggjur-af-salarheill-barna"},{"time":"00:10:27","mark":627,"text":"11 \u00e1r fr\u00e1 \u00datey","mark_f":627.0,"slug":"11-ar-fra-utey"},{"time":"00:12:35","mark":755,"text":"\u00cdb\u00faar \u00ed Laugardalnum \u00e1hyggjufullir","mark_f":755.0,"slug":"ibuar-i-laugardalnum-ahyggjufullir"},{"time":"00:14:44","mark":884,"text":"M\u00edla ehf","mark_f":884.0,"slug":"mila-ehf"},{"time":"00:15:22","mark":922,"text":"Hagna\u00f0ur Samherja","mark_f":922.0,"slug":"hagnadur-samherja"},{"time":"00:16:01","mark":961,"text":"Leggur hart a\u00f0 s\u00e9r a\u00f0 l\u00e6ra m\u00e1li\u00f0 og kynnast mennin","mark_f":961.0,"slug":"leggur-hart-ad-ser-ad-laera-malid-og-kynnast-mennin"},{"time":"00:18:25","mark":1105,"text":"M\u00e6rudagar \u00e1 H\u00fasav\u00edk","mark_f":1105.0,"slug":"maerudagar-a-husavik"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207261V0.mp4","folder":"2022\/07\/22","file":"5207261V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-20","quality":240,"scope":"Global","event":"5207261","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-22"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfqh","number":209,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-22 18:30:00","file_expires":"2022-10-20","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207260,"title":"Fr\u00e9ttayfirlit","slug":"frettayfirlit","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207260T0\/5207260T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207260T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207260T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207260T0.mp4","folder":"2022\/07\/22"},"clips":[],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207260V0.mp4","folder":"2022\/07\/22","file":"5207260V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-20","quality":239,"scope":"Global","event":"5207260","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-22"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfqg","number":208,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-21 21:00:00","file_expires":"2022-10-19","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207259,"title":"21.07.2022","slug":"21-07-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207259T0\/5207259T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207259T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207259T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207259T0.mp4","folder":"2022\/07\/21"},"clips":[{"time":"00:01:25","mark":85,"text":"K\u00e6runefnd \u00f3gildir \u00e1kv\u00f6r\u00f0un \u00datlendingastofnunar","mark_f":85.0,"slug":"kaerunefnd-ogildir-akvordun-utlendingastofnunar"},{"time":"00:04:30","mark":270,"text":"Strandvei\u00f0um l\u00fdkur","mark_f":270.0,"slug":"strandveidum-lykur"},{"time":"00:06:33","mark":393,"text":"Samkomulag um \u00fatflutning fr\u00e1 \u00dakra\u00ednu","mark_f":393.0,"slug":"samkomulag-um-utflutning-fra-ukrainu"},{"time":"00:07:07","mark":427,"text":"Se\u00f0labanki Evr\u00f3pu h\u00e6kkar st\u00fdrivexti","mark_f":427.0,"slug":"sedlabanki-evropu-haekkar-styrivexti"},{"time":"00:07:42","mark":462,"text":"Nordstream-gaslei\u00f0slan opnu\u00f0 aftur","mark_f":462.0,"slug":"nordstream-gasleidslan-opnud-aftur"},{"time":"00:09:53","mark":593,"text":"Fiskistofa veitir skilyrt leyfi fyrir Hvammsvirkju","mark_f":593.0,"slug":"fiskistofa-veitir-skilyrt-leyfi-fyrir-hvammsvirkju"},{"time":"00:11:09","mark":669,"text":"N\u00fd bylgja af smitum v\u00ed\u00f0a um heim","mark_f":669.0,"slug":"ny-bylgja-af-smitum-vida-um-heim"},{"time":"00:13:23","mark":803,"text":"7500 \u00e1 bi\u00f0listum eftir skur\u00f0a\u00f0ger\u00f0","mark_f":803.0,"slug":"7500-a-bidlistum-eftir-skurdadgerd"},{"time":"00:15:36","mark":936,"text":"BBC borgar barnf\u00f3stru b\u00e6tur","mark_f":936.0,"slug":"bbc-borgar-barnfostru-baetur"},{"time":"00:16:25","mark":985,"text":"Sundlaugarskemmtun Rey Cup","mark_f":985.0,"slug":"sundlaugarskemmtun-rey-cup"},{"time":"00:18:15","mark":1095,"text":"Heilandi gar\u00f0ur","mark_f":1095.0,"slug":"heilandi-gardur"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207259V0.mp4","folder":"2022\/07\/21","file":"5207259V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-19","quality":240,"scope":"Global","event":"5207259","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-21"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfqf","number":207,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-21 18:30:00","file_expires":"2022-10-19","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207258,"title":"Fr\u00e9ttayfirlit","slug":"frettayfirlit","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207258T0\/5207258T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207258T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207258T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207258T0.mp4","folder":"2022\/07\/21"},"clips":[],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207258V0.mp4","folder":"2022\/07\/21","file":"5207258V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-19","quality":239,"scope":"Global","event":"5207258","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-21"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfqe","number":206,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-20 21:00:00","file_expires":"2022-10-18","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207257,"title":"20.07.2022","slug":"20-07-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207257T0\/5207257T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207257T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207257T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207257T0.mp4","folder":"2022\/07\/20"},"clips":[{"time":"00:01:11","mark":71,"text":"Bi\u00f0listar lengjast","mark_f":71.0,"slug":"bidlistar-lengjast"},{"time":"00:04:03","mark":243,"text":"Gr\u00f3\u00f0ureldar v\u00ed\u00f0a \u00ed Evr\u00f3pu","mark_f":243.0,"slug":"grodureldar-vida-i-evropu"},{"time":"00:06:19","mark":379,"text":"Sunak og Truss standa eftir","mark_f":379.0,"slug":"sunak-og-truss-standa-eftir"},{"time":"00:10:24","mark":624,"text":"Frambj\u00f3\u00f0endur sem keppast um s\u00e6ti fors\u00e6tisr\u00e1\u00f0herra","mark_f":624.0,"slug":"frambjodendur-sem-keppast-um-saeti-forsaetisradherra"},{"time":"00:12:16","mark":736,"text":"Reynitr\u00e9 eiga skammt eftir \u00f3lifa\u00f0","mark_f":736.0,"slug":"reynitre-eiga-skammt-eftir-olifad"},{"time":"00:14:46","mark":886,"text":"Stj\u00f3rnarkreppa \u00e1 \u00cdtal\u00edu","mark_f":886.0,"slug":"stjornarkreppa-a-italiu"},{"time":"00:17:00","mark":1020,"text":"Sj\u00e1lfvirk hverfisverslun \u00ed Urri\u00f0aholti","mark_f":1020.0,"slug":"sjalfvirk-hverfisverslun-i-urridaholti"},{"time":"00:18:36","mark":1117,"text":"Sk\u00f6tumessa \u00ed Ger\u00f0ask\u00f3la","mark_f":1117.0,"slug":"skotumessa-i-gerdaskola"},{"time":"00:20:04","mark":1204,"text":"\u00d6rmagna k\u00f3pur a\u00f0 braggast","mark_f":1204.0,"slug":"ormagna-kopur-ad-braggast"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207257V0.mp4","folder":"2022\/07\/20","file":"5207257V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-18","quality":240,"scope":"Global","event":"5207257","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-20"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfqd","number":205,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-20 18:30:00","file_expires":"2022-10-18","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207256,"title":"Fr\u00e9ttayfirlit","slug":"frettayfirlit","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207256T0\/5207256T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207256T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207256T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207256T0.mp4","folder":"2022\/07\/20"},"clips":[],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207256V0.mp4","folder":"2022\/07\/20","file":"5207256V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-18","quality":239,"scope":"Global","event":"5207256","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-20"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfqc","number":204,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-19 19:00:00","file_expires":"2022-10-17","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207255,"title":"19.07.2022","slug":"19-07-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207255T0\/5207255T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207255T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207255T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207255T0.mp4","folder":"2022\/07\/19"},"clips":[{"time":"00:01:23","mark":83,"text":"Methiti \u00e1 Bretlandi og gr\u00f3\u00f0ureldar v\u00ed\u00f0a","mark_f":83.0,"slug":"methiti-a-bretlandi-og-grodureldar-vida"},{"time":"00:05:53","mark":354,"text":"\u00cdb\u00fa\u00f0aver\u00f0 h\u00e6kka\u00f0i minna \u00ed j\u00fan\u00ed","mark_f":354.0,"slug":"ibudaverd-haekkadi-minna-i-juni"},{"time":"00:08:01","mark":481,"text":"Fundur P\u00fat\u00edns \u00ed Teheran","mark_f":481.0,"slug":"fundur-putins-i-teheran"},{"time":"00:10:43","mark":643,"text":"Vill gjaldt\u00f6ku \u00e1 h\u00f6fu\u00f0borgarsv\u00e6\u00f0inu","mark_f":643.0,"slug":"vill-gjaldtoku-a-hofudborgarsvaedinu"},{"time":"00:12:27","mark":748,"text":"\u00derj\u00fa eftir \u00ed lei\u00f0togakj\u00f6rinu","mark_f":748.0,"slug":"thrju-eftir-i-leidtogakjorinu"},{"time":"00:13:08","mark":789,"text":"Stefnir \u00ed fj\u00f6lmennustu \u00fej\u00f3\u00f0h\u00e1t\u00ed\u00f0ina","mark_f":789.0,"slug":"stefnir-i-fjolmennustu-thjodhatidina"},{"time":"00:14:59","mark":900,"text":"Fj\u00e1rmagnar skapandi n\u00e1mskei\u00f0 fyrir \u00fakra\u00ednsk b\u00f6rn","mark_f":900.0,"slug":"fjarmagnar-skapandi-namskeid-fyrir-ukrainsk-born"},{"time":"00:17:57","mark":1078,"text":"Umdeild breyting \u00e1 sk\u00ed\u00f0asv\u00e6\u00f0i Dalv\u00edkur","mark_f":1078.0,"slug":"umdeild-breyting-a-skidasvaedi-dalvikur"},{"time":"00:20:00","mark":1201,"text":"Err\u00f3 n\u00edr\u00e6\u00f0ur \u00ed dag","mark_f":1201.0,"slug":"erro-niraedur-i-dag"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207255V0.mp4","folder":"2022\/07\/19","file":"5207255V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-17","quality":240,"scope":"Global","event":"5207255","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-19"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfqb","number":203,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-18 21:20:00","file_expires":"2022-10-16","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207254,"title":"18.07.2022","slug":"18-07-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207254T0\/5207254T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207254T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207254T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207254T0.mp4","folder":"2022\/07\/18"},"clips":[{"time":"00:01:26","mark":86,"text":"Yfir \u00fe\u00fasund dau\u00f0sf\u00f6ll rakin til hitabylgjunnar","mark_f":86.0,"slug":"yfir-thusund-daudsfoll-rakin-til-hitabylgjunnar"},{"time":"00:06:30","mark":390,"text":"Landsleikjastemning","mark_f":390.0,"slug":"landsleikjastemning"},{"time":"00:07:36","mark":456,"text":"Salan \u00e1 M\u00edlu \u00ed uppn\u00e1mi","mark_f":456.0,"slug":"salan-a-milu-i-uppnami"},{"time":"00:10:21","mark":621,"text":"SAS semur vi\u00f0 flugmenn","mark_f":621.0,"slug":"sas-semur-vid-flugmenn"},{"time":"00:10:53","mark":653,"text":"H\u00e6ttu\u00e1stand er a\u00f0 skapast","mark_f":653.0,"slug":"haettuastand-er-ad-skapast"},{"time":"00:13:04","mark":784,"text":"Fj\u00f6gur eftir \u00ed lei\u00f0togakj\u00f6ri \u00edhaldsflokksins","mark_f":784.0,"slug":"fjogur-eftir-i-leidtogakjori-ihaldsflokksins"},{"time":"00:13:47","mark":827,"text":"\u00cdslenska r\u00edki\u00f0 hefur skila\u00f0 inn greinarger\u00f0um","mark_f":827.0,"slug":"islenska-rikid-hefur-skilad-inn-greinargerdum"},{"time":"00:15:32","mark":932,"text":"Hugsu\u00f0u fremur um eigi\u00f0 \u00f6ryggi","mark_f":932.0,"slug":"hugsudu-fremur-um-eigid-oryggi"},{"time":"00:17:41","mark":1061,"text":"Lengsta svifl\u00edna \u00cdslands \u00e1 Akureyri","mark_f":1061.0,"slug":"lengsta-sviflina-islands-a-akureyri"},{"time":"00:19:52","mark":1192,"text":"Dagur \u00edslenska fj\u00e1rhundsins","mark_f":1192.0,"slug":"dagur-islenska-fjarhundsins"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207254V0.mp4","folder":"2022\/07\/18","file":"5207254V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-16","quality":240,"scope":"Global","event":"5207254","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-18"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfqa","number":202,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-18 18:00:00","file_expires":"2022-10-16","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207253,"title":"Fr\u00e9ttayfirlit","slug":"frettayfirlit","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207253T0\/5207253T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207253T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207253T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207253T0.mp4","folder":"2022\/07\/18"},"clips":[],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207253V0.mp4","folder":"2022\/07\/18","file":"5207253V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-16","quality":239,"scope":"Global","event":"5207253","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-18"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfq9","number":201,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-17 19:00:00","file_expires":"2022-10-15","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207252,"title":"17.07.2022","slug":"17-07-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207252T0\/5207252T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207252T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207252T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207252T0.mp4","folder":"2022\/07\/17"},"clips":[{"time":"00:01:22","mark":82,"text":"Orkuskortur yfirvofandi \u00ed Evr\u00f3pu","mark_f":82.0,"slug":"orkuskortur-yfirvofandi-i-evropu"},{"time":"00:04:17","mark":257,"text":"Hitabylgja \u00ed Bretlandi","mark_f":257.0,"slug":"hitabylgja-i-bretlandi"},{"time":"00:06:21","mark":381,"text":"Einka\u00feotur \u00e1 Reykjav\u00edkurflugvelli","mark_f":381.0,"slug":"einkathotur-a-reykjavikurflugvelli"},{"time":"00:08:52","mark":532,"text":"Barinn fyrir \u00fe\u00f6gul m\u00f3tm\u00e6li \u00ed R\u00fasslandi","mark_f":532.0,"slug":"barinn-fyrir-thogul-motmaeli-i-russlandi"},{"time":"00:10:55","mark":655,"text":"H\u00e6kka eftirlaunaaldur heilbrig\u00f0isstarfsmanna","mark_f":655.0,"slug":"haekka-eftirlaunaaldur-heilbrigdisstarfsmanna"},{"time":"00:13:09","mark":789,"text":"Banna kr\u00f3mb\u00e6kur \u00ed sk\u00f3lum","mark_f":789.0,"slug":"banna-krombaekur-i-skolum"},{"time":"00:15:00","mark":900,"text":"H\u00e6gt a\u00f0 gera mun betur \u00ed jar\u00f0hitaleit","mark_f":900.0,"slug":"haegt-ad-gera-mun-betur-i-jardhitaleit"},{"time":"00:17:04","mark":1024,"text":"GPS-sendir veitir uppl\u00fdsingar um sj\u00f3sv\u00f6lur","mark_f":1024.0,"slug":"gps-sendir-veitir-upplysingar-um-sjosvolur"},{"time":"00:19:40","mark":1180,"text":"Spinnur \u00far hundah\u00e1rum","mark_f":1180.0,"slug":"spinnur-ur-hundaharum"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207252V0.mp4","folder":"2022\/07\/17","file":"5207252V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-15","quality":240,"scope":"Global","event":"5207252","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-17"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfq7","number":199,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-16 21:00:00","file_expires":"2022-10-14","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207250,"title":"16.07.2022","slug":"16-07-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207250T0\/5207250T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207250T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207250T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207250T0.mp4","folder":"2022\/07\/16"},"clips":[{"time":"00:01:29","mark":89,"text":"Ver\u00f0b\u00f3lgan b\u00fdtur barnafj\u00f6lskyldur","mark_f":89.0,"slug":"verdbolgan-bytur-barnafjolskyldur"},{"time":"00:04:55","mark":295,"text":"\u00cd greipum hitabylgju og sk\u00f3garelda","mark_f":295.0,"slug":"i-greipum-hitabylgju-og-skogarelda"},{"time":"00:07:20","mark":440,"text":"L\u00edkir me\u00f0fer\u00f0 stafsf\u00f3lks vi\u00f0 vistarband","mark_f":440.0,"slug":"likir-medferd-stafsfolks-vid-vistarband"},{"time":"00:09:27","mark":567,"text":"R\u00fassum skipa\u00f0 a\u00f0 her\u00f0a \u00e1r\u00e1sir \u00ed \u00dakra\u00ednu","mark_f":567.0,"slug":"russum-skipad-ad-herda-arasir-i-ukrainu"},{"time":"00:11:15","mark":675,"text":"Heilbrig\u00f0isr\u00e1\u00f0herra um afn\u00e1m refsinga","mark_f":675.0,"slug":"heilbrigdisradherra-um-afnam-refsinga"},{"time":"00:13:04","mark":784,"text":"Running Tide \u00e1 Akranesi","mark_f":784.0,"slug":"running-tide-a-akranesi"},{"time":"00:15:43","mark":943,"text":"N\u00fdtt s\u00edldar\u00e6vint\u00fdri","mark_f":943.0,"slug":"nytt-sildaraevintyri"},{"time":"00:17:41","mark":1061,"text":"G\u00f6tubiti og g\u00e6\u00f0arokk","mark_f":1061.0,"slug":"gotubiti-og-gaedarokk"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207250V0.mp4","folder":"2022\/07\/16","file":"5207250V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-14","quality":240,"scope":"Global","event":"5207250","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-16"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfq6","number":198,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-16 18:30:00","file_expires":"2022-10-14","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207249,"title":"Fr\u00e9ttayfirlit","slug":"frettayfirlit","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207249T0\/5207249T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207249T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207249T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207249T0.mp4","folder":"2022\/07\/16"},"clips":[],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207249V0.mp4","folder":"2022\/07\/16","file":"5207249V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-14","quality":239,"scope":"Global","event":"5207249","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-16"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfq5","number":197,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-15 21:00:00","file_expires":"2022-10-13","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207248,"title":"15.07.2022","slug":"15-07-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207248T0\/5207248T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207248T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207248T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207248T0.mp4","folder":"2022\/07\/15"},"clips":[{"time":"00:01:21","mark":81,"text":"Vara\u00f0 vi\u00f0 hitabylgju \u00ed Bretlandi","mark_f":81.0,"slug":"varad-vid-hitabylgju-i-bretlandi"},{"time":"00:03:14","mark":194,"text":"J\u00f6klar halda \u00e1fram a\u00f0 hopa","mark_f":194.0,"slug":"joklar-halda-afram-ad-hopa"},{"time":"00:05:21","mark":321,"text":"Fullor\u00f0nir settir \u00e1 barnadeild","mark_f":321.0,"slug":"fullordnir-settir-a-barnadeild"},{"time":"00:07:33","mark":453,"text":"Nau\u00f0gunard\u00f3mur","mark_f":453.0,"slug":"naudgunardomur"},{"time":"00:09:57","mark":597,"text":"Flugfar\u00feegar eiga meiri r\u00e9ttindi en \u00feeir halda","mark_f":597.0,"slug":"flugfarthegar-eiga-meiri-rettindi-en-their-halda"},{"time":"00:12:00","mark":720,"text":"M\u00f3tm\u00e6la hvalvei\u00f0um","mark_f":720.0,"slug":"motmaela-hvalveidum"},{"time":"00:13:19","mark":799,"text":"L\u00edfr\u00e6nn \u00fargangur f\u00e9ll \u00e1 veg","mark_f":799.0,"slug":"lifraenn-urgangur-fell-a-veg"},{"time":"00:13:41","mark":821,"text":"\u00c1 RIB-b\u00e1ti \u00e1 Nor\u00f0urskauti\u00f0","mark_f":821.0,"slug":"a-rib-bati-a-nordurskautid"},{"time":"00:15:25","mark":925,"text":"M\u00e1la regnbogag\u00f6tu \u00e1 Egilsst\u00f6\u00f0um","mark_f":925.0,"slug":"mala-regnbogagotu-a-egilsstodum"},{"time":"00:15:53","mark":953,"text":"Yfir hundra\u00f0 ungir listamenn \u00e1 LungA","mark_f":953.0,"slug":"yfir-hundrad-ungir-listamenn-a-lunga"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207248V0.mp4","folder":"2022\/07\/15","file":"5207248V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-13","quality":240,"scope":"Global","event":"5207248","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-15"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfq4","number":196,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-15 18:30:00","file_expires":"2022-10-13","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207247,"title":"Fr\u00e9ttayfirlit","slug":"frettayfirlit","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207247T0\/5207247T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207247T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207247T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207247T0.mp4","folder":"2022\/07\/15"},"clips":[],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207247V0.mp4","folder":"2022\/07\/15","file":"5207247V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-13","quality":239,"scope":"Global","event":"5207247","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-15"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfq3","number":195,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-14 19:00:00","file_expires":"2022-10-12","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207246,"title":"14.07.2022","slug":"14-07-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207246T0\/5207246T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207246T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207246T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207246T0.mp4","folder":"2022\/07\/14"},"clips":[{"time":"00:01:22","mark":82,"text":"Sam\u00fej\u00f6ppun i sj\u00e1var\u00fatvegi","mark_f":82.0,"slug":"samthjoppun-i-sjavarutvegi"},{"time":"00:04:21","mark":261,"text":"\u00d6r\u00ferifar\u00e1\u00f0 stj\u00f3rnvalda","mark_f":261.0,"slug":"orthrifarad-stjornvalda"},{"time":"00:06:21","mark":381,"text":"N\u00fd stj\u00f3rn kj\u00f6rin \u00ed Festi hf.","mark_f":381.0,"slug":"ny-stjorn-kjorin-i-festi-hf"},{"time":"00:09:04","mark":544,"text":"Braverman \u00far leik","mark_f":544.0,"slug":"braverman-ur-leik"},{"time":"00:12:01","mark":721,"text":"Forseti Sri Lanka kominn til Singap\u00far","mark_f":721.0,"slug":"forseti-sri-lanka-kominn-til-singapur"},{"time":"00:13:39","mark":820,"text":"Banaslys \u00ed r\u00fass\u00edbana \u00ed Danm\u00f6rku","mark_f":820.0,"slug":"banaslys-i-russibana-i-danmorku"},{"time":"00:16:57","mark":1017,"text":"Stemningin \u00e1 EM-torginu","mark_f":1017.0,"slug":"stemningin-a-em-torginu"},{"time":"00:18:18","mark":1098,"text":"Afs\u00f6gn fors\u00e6tisr\u00e1\u00f0herra \u00cdtal\u00edu","mark_f":1098.0,"slug":"afsogn-forsaetisradherra-italiu"},{"time":"00:18:54","mark":1134,"text":"Fyrsta skemmtifer\u00f0askipi\u00f0 \u00e1 Sau\u00f0\u00e1rkr\u00f3ki","mark_f":1134.0,"slug":"fyrsta-skemmtiferdaskipid-a-saudarkroki"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207246V0.mp4","folder":"2022\/07\/14","file":"5207246V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-12","quality":240,"scope":"Global","event":"5207246","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-14"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfq2","number":194,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-13 19:00:00","file_expires":"2022-10-11","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207245,"title":"13.07.2022","slug":"13-07-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207245T0\/5207245T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207245T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207245T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207245T0.mp4","folder":"2022\/07\/13"},"clips":[{"time":"00:01:25","mark":85,"text":"Umdeild uppkaup \u00ed Grindav\u00edk","mark_f":85.0,"slug":"umdeild-uppkaup-i-grindavik"},{"time":"00:05:01","mark":301,"text":"Tveir af st\u00e6rstu vilja n\u00fdja \u00ed stj\u00f3rn Festi","mark_f":301.0,"slug":"tveir-af-staerstu-vilja-nyja-i-stjorn-festi"},{"time":"00:07:23","mark":443,"text":"Uppreisn \u00e1 Sri Lanka","mark_f":443.0,"slug":"uppreisn-a-sri-lanka"},{"time":"00:09:35","mark":575,"text":"Megi starfa til 75 \u00e1ra","mark_f":575.0,"slug":"megi-starfa-til-75-ara"},{"time":"00:11:38","mark":698,"text":"Carbfix f\u00e6r 16 milljar\u00f0a kr\u00f3na styrk","mark_f":698.0,"slug":"carbfix-faer-16-milljarda-krona-styrk"},{"time":"00:13:43","mark":823,"text":"Fyrsta umfer\u00f0 lei\u00f0togakj\u00f6rs Breska \u00edhaldsflokksins","mark_f":823.0,"slug":"fyrsta-umferd-leidtogakjors-breska-ihaldsflokksins"},{"time":"00:14:25","mark":865,"text":"Enn ein hitabylgjan \u00ed Evr\u00f3pu","mark_f":865.0,"slug":"enn-ein-hitabylgjan-i-evropu"},{"time":"00:17:53","mark":1073,"text":"Fimm t\u00f3nleikar \u00e1 fimm d\u00f6gum \u00e1 Borgarfir\u00f0i eystra","mark_f":1073.0,"slug":"fimm-tonleikar-a-fimm-dogum-a-borgarfirdi-eystra"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207245V0.mp4","folder":"2022\/07\/13","file":"5207245V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-11","quality":240,"scope":"Global","event":"5207245","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-13"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfq1","number":193,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-12 19:00:00","file_expires":"2022-10-10","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207244,"title":"12.07.2022","slug":"12-07-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207244T0\/5207244T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207244T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207244T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207244T0.mp4","folder":"2022\/07\/12"},"clips":[{"time":"00:01:17","mark":77,"text":"Banka\u00f0 \u00ed kv\u00f3ta\u00feaki\u00f0","mark_f":77.0,"slug":"bankad-i-kvotathakid"},{"time":"00:03:31","mark":211,"text":"Segjast hafa sprengt vopnageymslur R\u00fassa","mark_f":211.0,"slug":"segjast-hafa-sprengt-vopnageymslur-russa"},{"time":"00:05:31","mark":331,"text":"\u00c1tta manns \u00ed frambo\u00f0i \u00cdhaldsflokksins","mark_f":331.0,"slug":"atta-manns-i-frambodi-ihaldsflokksins"},{"time":"00:06:00","mark":360,"text":"S\u00e1ttm\u00e1li um h\u00fasn\u00e6\u00f0ism\u00e1l","mark_f":360.0,"slug":"sattmali-um-husnaedismal"},{"time":"00:08:04","mark":484,"text":"Webb stj\u00f6rnusj\u00f3naukinn","mark_f":484.0,"slug":"webb-stjornusjonaukinn"},{"time":"00:10:54","mark":654,"text":"Bl\u00f3\u00f0ugur dagur \u00ed nautahlaupi \u00e1 Sp\u00e1ni","mark_f":654.0,"slug":"blodugur-dagur-i-nautahlaupi-a-spani"},{"time":"00:13:04","mark":785,"text":"Erum vi\u00f0 a\u00f0 henda of miklu?","mark_f":785.0,"slug":"erum-vid-ad-henda-of-miklu"},{"time":"00:15:31","mark":931,"text":"Berst gegn sj\u00f3kv\u00edaeldi","mark_f":931.0,"slug":"berst-gegn-sjokviaeldi"},{"time":"00:17:43","mark":1063,"text":"Fj\u00f6ldi Covid-Katta \u00e1 Hrakh\u00f3lum","mark_f":1063.0,"slug":"fjoldi-covid-katta-a-hrakholum"},{"time":"00:19:57","mark":1197,"text":"Nor\u00f0ankonur kl\u00e6\u00f0ast \u00fej\u00f3\u00f0b\u00faningum","mark_f":1197.0,"slug":"nordankonur-klaedast-thjodbuningum"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207244V0.mp4","folder":"2022\/07\/12","file":"5207244V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-10","quality":240,"scope":"Global","event":"5207244","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-12"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfq0","number":192,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-11 19:00:00","file_expires":"2022-10-09","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207243,"title":"11.07.2022","slug":"11-07-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207243T0\/5207243T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207243T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207243T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207243T0.mp4","folder":"2022\/07\/11"},"clips":[{"time":"00:01:16","mark":76,"text":"S\u00edldarvinnslan kaupir V\u00edsi","mark_f":76.0,"slug":"sildarvinnslan-kaupir-visi"},{"time":"00:04:20","mark":260,"text":"A\u00f0fer\u00f0ir Uber afhj\u00fapa\u00f0ar","mark_f":260.0,"slug":"adferdir-uber-afhjupadar"},{"time":"00:05:59","mark":359,"text":"\u00cdb\u00faar k\u00e6ra fyrirhuga\u00f0a veglagningu","mark_f":359.0,"slug":"ibuar-kaera-fyrirhugada-veglagningu"},{"time":"00:07:50","mark":470,"text":"Sorg vegna fr\u00e1falls Abe","mark_f":470.0,"slug":"sorg-vegna-frafalls-abe"},{"time":"00:09:42","mark":582,"text":"50 \u00e1r fr\u00e1 einv\u00edgi aldarinnar","mark_f":582.0,"slug":"50-ar-fra-einvigi-aldarinnar"},{"time":"00:11:39","mark":699,"text":"Al\u00fej\u00f3\u00f0legt samt\u00edmalistasafn opna\u00f0 \u00e1 Dj\u00fapavogi","mark_f":699.0,"slug":"althjodlegt-samtimalistasafn-opnad-a-djupavogi"},{"time":"00:13:44","mark":824,"text":"\u00derot \u00e1 Dalv\u00edk","mark_f":824.0,"slug":"throt-a-dalvik"},{"time":"00:16:03","mark":963,"text":"\u00c1n\u00e6g\u00f0 me\u00f0 leiksk\u00f3la \u00ed Kringlunni 1","mark_f":963.0,"slug":"anaegd-med-leikskola-i-kringlunni-1"},{"time":"00:18:43","mark":1123,"text":"Arfinn reyttur og spjalla\u00f0 saman","mark_f":1123.0,"slug":"arfinn-reyttur-og-spjallad-saman"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207243V0.mp4","folder":"2022\/07\/11","file":"5207243V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-09","quality":240,"scope":"Global","event":"5207243","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-11"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfpv","number":191,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-10 19:00:00","file_expires":"2022-10-08","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207242,"title":"10.07.2022","slug":"10-07-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207242T0\/5207242T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207242T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207242T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207242T0.mp4","folder":"2022\/07\/10"},"clips":[{"time":"00:01:15","mark":76,"text":"\u00dakra\u00ednuher bo\u00f0ar st\u00f3rs\u00f3kn","mark_f":76.0,"slug":"ukrainuher-bodar-storsokn"},{"time":"00:04:36","mark":276,"text":"L\u00edfi\u00f0 nokku\u00f0 e\u00f0liegt \u00ed K\u00e6nugar\u00f0i","mark_f":276.0,"slug":"lifid-nokkud-edliegt-i-kaenugardi"},{"time":"00:07:07","mark":427,"text":"Fl\u00f3ttaf\u00f3lk vantar h\u00fasn\u00e6\u00f0i","mark_f":427.0,"slug":"flottafolk-vantar-husnaedi"},{"time":"00:10:01","mark":601,"text":"Fyrsti leikur \u00cdslands \u00e1 Evr\u00f3pum\u00f3tinu","mark_f":601.0,"slug":"fyrsti-leikur-islands-a-evropumotinu"},{"time":"00:13:24","mark":805,"text":"Strandvei\u00f0ikerfinu breytt - \u00f3samm\u00e1la Svand\u00edsi","mark_f":805.0,"slug":"strandveidikerfinu-breytt-osammala-svandisi"},{"time":"00:15:46","mark":946,"text":"Kosningar \u00ed skugga mor\u00f0s","mark_f":946.0,"slug":"kosningar-i-skugga-mords"},{"time":"00:16:27","mark":987,"text":"M\u00f3tm\u00e6lendur \u00ed Colombo sitja sem fastast","mark_f":987.0,"slug":"motmaelendur-i-colombo-sitja-sem-fastast"},{"time":"00:17:33","mark":1054,"text":"T\u00e6knil\u00e6si eldri borgara","mark_f":1054.0,"slug":"taeknilaesi-eldri-borgara"},{"time":"00:19:28","mark":1169,"text":"Einf\u00e6ttur \u00edtalskur hj\u00f3lagarpur","mark_f":1169.0,"slug":"einfaettur-italskur-hjolagarpur"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207242V0.mp4","folder":"2022\/07\/10","file":"5207242V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-08","quality":240,"scope":"Global","event":"5207242","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-10"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfpu","number":190,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-09 19:00:00","file_expires":"2022-10-07","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207241,"title":"09.07.2022","slug":"09-07-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207241T0\/5207241T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207241T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207241T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207241T0.mp4","folder":"2022\/07\/09"},"clips":[{"time":"00:01:40","mark":100,"text":"H\u00e6ttulegt d\u00f3p \u00ed fr\u00e1rennsli","mark_f":100.0,"slug":"haettulegt-dop-i-frarennsli"},{"time":"00:03:52","mark":232,"text":"Forseti Sr\u00ed Lanka segir af s\u00e9r","mark_f":232.0,"slug":"forseti-sri-lanka-segir-af-ser"},{"time":"00:05:58","mark":358,"text":"Japanska l\u00f6greglan um mor\u00f0i\u00f0 \u00e1 Abe","mark_f":358.0,"slug":"japanska-logreglan-um-mordid-a-abe"},{"time":"00:06:55","mark":415,"text":"7,6 milljar\u00f0a \u201egr\u00f3\u00f0i\u201c fyrir h\u00e6kka\u00f0 fasteignamat","mark_f":415.0,"slug":"76-milljarda-grodi-fyrir-haekkad-fasteignamat"},{"time":"00:09:20","mark":560,"text":"Krefja Biden um a\u00f0ger\u00f0ir","mark_f":560.0,"slug":"krefja-biden-um-adgerdir"},{"time":"00:12:00","mark":720,"text":"Framkv\u00e6mdir vi\u00f0 Orkuveituh\u00fasi\u00f0","mark_f":720.0,"slug":"framkvaemdir-vid-orkuveituhusid"},{"time":"00:14:23","mark":863,"text":"Far\u00feegar \u00e1n\u00e6g\u00f0ir me\u00f0 endurkomu n\u00e6turstr\u00e6t\u00f3","mark_f":863.0,"slug":"farthegar-anaegdir-med-endurkomu-naeturstraeto"},{"time":"00:17:21","mark":1041,"text":"Stranglega banna\u00f0 a\u00f0 vera f\u00e1viti","mark_f":1041.0,"slug":"stranglega-bannad-ad-vera-faviti"},{"time":"00:19:45","mark":1185,"text":"Grilla\u00f0 \u00fat \u00ed eitt \u00e1 K\u00f3telettunni","mark_f":1185.0,"slug":"grillad-ut-i-eitt-a-kotelettunni"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207241V0.mp4","folder":"2022\/07\/09","file":"5207241V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-07","quality":240,"scope":"Global","event":"5207241","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-09"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfpt","number":189,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-08 19:00:00","file_expires":"2022-10-06","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207240,"title":"08.07.2022","slug":"08-07-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207240T0\/5207240T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207240T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207240T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207240T0.mp4","folder":"2022\/07\/08"},"clips":[{"time":"00:01:23","mark":83,"text":"Shinzo Abe skotinn til bana","mark_f":83.0,"slug":"shinzo-abe-skotinn-til-bana"},{"time":"00:05:57","mark":357,"text":"\u00cdslendingur \u00ed Japan um mor\u00f0i\u00f0 \u00e1 Abe","mark_f":357.0,"slug":"islendingur-i-japan-um-mordid-a-abe"},{"time":"00:07:24","mark":444,"text":"Banaslys \u00e1 Me\u00f0allandsvegi","mark_f":444.0,"slug":"banaslys-a-medallandsvegi"},{"time":"00:07:55","mark":475,"text":"Skemmdir \u00ed vatnav\u00f6xtum","mark_f":475.0,"slug":"skemmdir-i-vatnavoxtum"},{"time":"00:09:32","mark":572,"text":"Yfir 30 k\u00edl\u00f3 af amfetam\u00edni \u00ed Norr\u00e6nu","mark_f":572.0,"slug":"yfir-30-kilo-af-amfetamini-i-norraenu"},{"time":"00:10:17","mark":617,"text":"\u00derj\u00fa vilja taka vi\u00f0 af Johnson","mark_f":617.0,"slug":"thrju-vilja-taka-vid-af-johnson"},{"time":"00:11:02","mark":662,"text":"Ey\u00f0ilegging \u00ed \u00dakra\u00ednu","mark_f":662.0,"slug":"eydilegging-i-ukrainu"},{"time":"00:12:53","mark":773,"text":"100 \u00e1r fr\u00e1 kj\u00f6ri Ingibjargar Bjarnason","mark_f":773.0,"slug":"100-ar-fra-kjori-ingibjargar-bjarnason"},{"time":"00:15:20","mark":920,"text":"Blatter og Platini s\u00fdkna\u00f0ir","mark_f":920.0,"slug":"blatter-og-platini-syknadir"},{"time":"00:16:36","mark":996,"text":"\u00dej\u00f3\u00f0lagah\u00e1t\u00ed\u00f0 \u00e1 Siglufir\u00f0i","mark_f":996.0,"slug":"thjodlagahatid-a-siglufirdi"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207240V0.mp4","folder":"2022\/07\/08","file":"5207240V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-06","quality":240,"scope":"Global","event":"5207240","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-08"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfps","number":188,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-07 19:00:00","file_expires":"2022-10-05","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207239,"title":"07.07.2022","slug":"07-07-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207239T0\/5207239T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207239T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207239T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207239T0.mp4","folder":"2022\/07\/07"},"clips":[{"time":"00:01:22","mark":82,"text":"Boris Johnson sag\u00f0i af s\u00e9r","mark_f":82.0,"slug":"boris-johnson-sagdi-af-ser"},{"time":"00:05:05","mark":305,"text":"Litr\u00edkur ferill Boris Johnson","mark_f":305.0,"slug":"litrikur-ferill-boris-johnson"},{"time":"00:07:36","mark":456,"text":"Hvassvi\u00f0ri","mark_f":456.0,"slug":"hvassvidri"},{"time":"00:08:23","mark":503,"text":"\u00c1lag hj\u00e1 l\u00f6greglunni \u00e1 Su\u00f0urnesjum","mark_f":503.0,"slug":"alag-hja-logreglunni-a-sudurnesjum"},{"time":"00:10:51","mark":651,"text":"Sex apab\u00f3lusmit h\u00e9rlendis","mark_f":651.0,"slug":"sex-apabolusmit-herlendis"},{"time":"00:11:23","mark":683,"text":"Gerir \u00fattekt \u00e1 sk\u00fdlausnum \u00ed sk\u00f3lastarfi","mark_f":683.0,"slug":"gerir-uttekt-a-skylausnum-i-skolastarfi"},{"time":"00:13:42","mark":822,"text":"Rafmagnsst\u00e6\u00f0ur \u00ed Eyjafir\u00f0i felldar","mark_f":822.0,"slug":"rafmagnsstaedur-i-eyjafirdi-felldar"},{"time":"00:15:22","mark":922,"text":"Vettlingar sem t\u00fdndust fundust 1100 \u00e1rum seinna","mark_f":922.0,"slug":"vettlingar-sem-tyndust-fundust-1100-arum-seinna"},{"time":"00:18:03","mark":1083,"text":"T\u00e6plega 3000 st\u00falkur \u00e1 f\u00f3tboltam\u00f3ti","mark_f":1083.0,"slug":"taeplega-3000-stulkur-a-fotboltamoti"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207239V0.mp4","folder":"2022\/07\/07","file":"5207239V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-05","quality":240,"scope":"Global","event":"5207239","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-07"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfpr","number":187,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-06 19:00:00","file_expires":"2022-10-04","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207238,"title":"06.07.2022","slug":"06-07-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207238T0\/5207238T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207238T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207238T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207238T0.mp4","folder":"2022\/07\/06"},"clips":[{"time":"00:01:19","mark":79,"text":"Boris \u00e1 bl\u00e1\u00fer\u00e6\u00f0i","mark_f":79.0,"slug":"boris-a-blathraedi"},{"time":"00:06:25","mark":385,"text":"300 kjarasamningar lausir \u00e1 n\u00e6stunni","mark_f":385.0,"slug":"300-kjarasamningar-lausir-a-naestunni"},{"time":"00:08:56","mark":536,"text":"Br\u00e1\u00f0adagdeild breyting \u00e1 vinnulagi","mark_f":536.0,"slug":"bradadagdeild-breyting-a-vinnulagi"},{"time":"00:11:09","mark":669,"text":"Minningarath\u00f6fn vi\u00f0 Fields","mark_f":669.0,"slug":"minningarathofn-vid-fields"},{"time":"00:12:17","mark":737,"text":"H\u00e1lsl\u00f3n br\u00fdtur land \u00ed Kringils\u00e1rrana","mark_f":737.0,"slug":"halslon-brytur-land-i-kringilsarrana"},{"time":"00:15:21","mark":921,"text":"Eldur kvikna\u00f0i \u00ed strandvei\u00f0ib\u00e1ti","mark_f":921.0,"slug":"eldur-kviknadi-i-strandveidibati"},{"time":"00:15:54","mark":954,"text":"Tilraunaverkefni um orkusparna\u00f0 \u00e1 Bakkafir\u00f0i","mark_f":954.0,"slug":"tilraunaverkefni-um-orkusparnad-a-bakkafirdi"},{"time":"00:17:49","mark":1069,"text":"Evr\u00f3pum\u00f3t kvenna \u00ed f\u00f3tbolta a\u00f0 hefjast","mark_f":1069.0,"slug":"evropumot-kvenna-i-fotbolta-ad-hefjast"},{"time":"00:19:15","mark":1155,"text":"\u00d3x f\u00e9kk Michelin-stj\u00f6rnu","mark_f":1155.0,"slug":"ox-fekk-michelin-stjornu"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207238V0.mp4","folder":"2022\/07\/06","file":"5207238V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-04","quality":240,"scope":"Global","event":"5207238","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-06"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfpq","number":186,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-05 19:00:00","file_expires":"2022-10-03","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207237,"title":"05.07.2022","slug":"05-07-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207237T0\/5207237T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207237T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207237T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207237T0.mp4","folder":"2022\/07\/05"},"clips":[{"time":"00:01:23","mark":84,"text":"Boris hangir \u00e1 bl\u00e1\u00fer\u00e6\u00f0i","mark_f":84.0,"slug":"boris-hangir-a-blathraedi"},{"time":"00:02:49","mark":169,"text":"Bogi \u00c1g\u00fastsson um p\u00f3lit\u00edska skj\u00e1lfta \u00ed Bretlandi","mark_f":169.0,"slug":"bogi-agustsson-um-politiska-skjalfta-i-bretlandi"},{"time":"00:05:42","mark":342,"text":"Fer\u00f0am\u00e1lar\u00e1\u00f0herra hlynnt hvalvei\u00f0um","mark_f":342.0,"slug":"ferdamalaradherra-hlynnt-hvalveidum"},{"time":"00:07:43","mark":463,"text":"\u00c1tta klukkut\u00edma eftirf\u00f6r","mark_f":463.0,"slug":"atta-klukkutima-eftirfor"},{"time":"00:09:32","mark":572,"text":"Markmi\u00f0i\u00f0 a\u00f0 \u00ferengja byssul\u00f6ggj\u00f6fina","mark_f":572.0,"slug":"markmidid-ad-threngja-byssuloggjofina"},{"time":"00:11:10","mark":670,"text":"R\u00e1\u00f0stefna um \u00dakra\u00ednu","mark_f":670.0,"slug":"radstefna-um-ukrainu"},{"time":"00:13:26","mark":806,"text":"Finnar og Sv\u00edar \u00ed NATO","mark_f":806.0,"slug":"finnar-og-sviar-i-nato"},{"time":"00:14:21","mark":861,"text":"SAS \u00ed grei\u00f0sluskj\u00f3l","mark_f":861.0,"slug":"sas-i-greidsluskjol"},{"time":"00:15:48","mark":948,"text":"Bruni \u00e1 Grundartanga","mark_f":948.0,"slug":"bruni-a-grundartanga"},{"time":"00:16:55","mark":1015,"text":"Miki\u00f0 a\u00f0 gera \u00ed malbikinu","mark_f":1015.0,"slug":"mikid-ad-gera-i-malbikinu"},{"time":"00:19:11","mark":1151,"text":"Sj\u00e1lfuveggur \u00e1 Sau\u00f0\u00e1rkr\u00f3ki","mark_f":1151.0,"slug":"sjalfuveggur-a-saudarkroki"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207237V0.mp4","folder":"2022\/07\/05","file":"5207237V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-03","quality":240,"scope":"Global","event":"5207237","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-05"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfpp","number":185,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-04 19:00:00","file_expires":"2022-10-02","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207236,"title":"04.07.2022","slug":"04-07-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207236T0\/5207236T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207236T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207236T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207236T0.mp4","folder":"2022\/07\/04"},"clips":[{"time":"00:01:22","mark":82,"text":"\u00der\u00edr l\u00e9tust \u00ed skot\u00e1r\u00e1s \u00ed Fields \u00ed Kaupmannah\u00f6fn","mark_f":82.0,"slug":"thrir-letust-i-skotaras-i-fields-i-kaupmannahofn"},{"time":"00:05:12","mark":312,"text":"Vopnal\u00f6ggj\u00f6f \u00e1 \u00cdslandi","mark_f":312.0,"slug":"vopnaloggjof-a-islandi"},{"time":"00:07:21","mark":441,"text":"Skot\u00e1r\u00e1s \u00ed Illinois","mark_f":441.0,"slug":"skotaras-i-illinois"},{"time":"00:07:59","mark":479,"text":"Funda um uppbyggingu \u00dakra\u00ednu","mark_f":479.0,"slug":"funda-um-uppbyggingu-ukrainu"},{"time":"00:10:06","mark":606,"text":"N\u00fd mi\u00f0st\u00f6\u00f0 fyrir f\u00f3lk \u00ed f\u00e1t\u00e6kt","mark_f":606.0,"slug":"ny-midstod-fyrir-folk-i-fataekt"},{"time":"00:12:24","mark":744,"text":"Verkfall hj\u00e1 SAS","mark_f":744.0,"slug":"verkfall-hja-sas"},{"time":"00:14:16","mark":856,"text":"Landsm\u00f3t Hestamanna","mark_f":856.0,"slug":"landsmot-hestamanna"},{"time":"00:18:25","mark":1105,"text":"H\u00f3tel opnar \u00ed g\u00f6mlu fiskvinnsluh\u00fasi","mark_f":1105.0,"slug":"hotel-opnar-i-gomlu-fiskvinnsluhusi"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207236V0.mp4","folder":"2022\/07\/04","file":"5207236V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-02","quality":240,"scope":"Global","event":"5207236","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-04"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfpo","number":184,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-03 19:00:00","file_expires":"2022-10-01","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207235,"title":"03.07.2022","slug":"03-07-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207235T0\/5207235T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207235T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207235T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207235T0.mp4","folder":"2022\/07\/03"},"clips":[{"time":"00:01:36","mark":96,"text":"Vi\u00f0b\u00fai\u00f0 a\u00f0 VG haldi \u00e1fram a\u00f0 tapa fylgi","mark_f":96.0,"slug":"vidbuid-ad-vg-haldi-afram-ad-tapa-fylgi"},{"time":"00:04:01","mark":241,"text":"Skot\u00e1r\u00e1s \u00ed Fields \u00ed Kaupmannah\u00f6fn","mark_f":241.0,"slug":"skotaras-i-fields-i-kaupmannahofn"},{"time":"00:06:26","mark":386,"text":"Forseti AS\u00cd um launah\u00e6kkun \u00e6\u00f0stu r\u00e1\u00f0amanna","mark_f":386.0,"slug":"forseti-asi-um-launahaekkun-aedstu-radamanna"},{"time":"00:08:44","mark":524,"text":"Fl\u00fa\u00f0u h\u00f6rmungarnar \u00ed Mariupol til \u00cdslands","mark_f":524.0,"slug":"fludu-hormungarnar-i-mariupol-til-islands"},{"time":"00:14:05","mark":845,"text":"Fer\u00f0amenn \u00ed V\u00edk \u00ed M\u00fdrdal og skr\u00fdtna kaffih\u00fasi\u00f0","mark_f":845.0,"slug":"ferdamenn-i-vik-i-myrdal-og-skrytna-kaffihusid"},{"time":"00:16:32","mark":992,"text":"Tour de France \u00ed Danm\u00f6rku","mark_f":992.0,"slug":"tour-de-france-i-danmorku"},{"time":"00:17:30","mark":1050,"text":"Fl\u00f3\u00f0 \u00ed \u00c1stral\u00edu","mark_f":1050.0,"slug":"flod-i-astraliu"},{"time":"00:18:47","mark":1127,"text":"Ranns\u00f3knir vi\u00f0 Kr\u00f6flu","mark_f":1127.0,"slug":"rannsoknir-vid-kroflu"},{"time":"00:20:42","mark":1242,"text":"Rokkandi yfir \u00c1rb\u00e6jarsafni","mark_f":1242.0,"slug":"rokkandi-yfir-arbaejarsafni"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207235V0.mp4","folder":"2022\/07\/03","file":"5207235V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-10-01","quality":240,"scope":"Global","event":"5207235","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-03"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfpn","number":183,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-02 19:00:00","file_expires":"2022-09-30","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207234,"title":"02.07.2022","slug":"02-07-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207234T0\/5207234T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207234T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207234T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207234T0.mp4","folder":"2022\/07\/02"},"clips":[{"time":"00:01:21","mark":81,"text":"Kallar eftir sk\u00fdrum lagaramma fyrir \u00e1fengi","mark_f":81.0,"slug":"kallar-eftir-skyrum-lagaramma-fyrir-afengi"},{"time":"00:03:28","mark":208,"text":"Fylgi\u00f0 hrynur af VG","mark_f":208.0,"slug":"fylgid-hrynur-af-vg"},{"time":"00:04:58","mark":298,"text":"Borinn \u00feungum s\u00f6kum","mark_f":298.0,"slug":"borinn-thungum-sokum"},{"time":"00:06:42","mark":402,"text":"Mikil uppbygging \u00ed Kerlingarfj\u00f6llum","mark_f":402.0,"slug":"mikil-uppbygging-i-kerlingarfjollum"},{"time":"00:09:26","mark":566,"text":"Yfir millj\u00f3n manns \u00ed gle\u00f0ig\u00f6ngu \u00ed Lund\u00fanum","mark_f":566.0,"slug":"yfir-milljon-manns-i-gledigongu-i-lundunum"},{"time":"00:11:12","mark":672,"text":"Vilja ekki \u00feurfa a\u00f0 b\u00ed\u00f0a eftir alvarlegra slysi","mark_f":672.0,"slug":"vilja-ekki-thurfa-ad-bida-eftir-alvarlegra-slysi"},{"time":"00:13:00","mark":780,"text":"\u00d3r\u00e6ktarhreyfing","mark_f":780.0,"slug":"oraektarhreyfing"},{"time":"00:15:17","mark":917,"text":"Heillegur h\u00fasveggur vi\u00f0 skri\u00f0u fr\u00e1 12. \u00f6ld","mark_f":917.0,"slug":"heillegur-husveggur-vid-skridu-fra-12-old"},{"time":"00:18:55","mark":1135,"text":"Harmonikkum\u00f3t","mark_f":1135.0,"slug":"harmonikkumot"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207234V0.mp4","folder":"2022\/07\/02","file":"5207234V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-09-30","quality":240,"scope":"Global","event":"5207234","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-02"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfpm","number":182,"series_id":32360,"firstrun":"2022-07-01 19:00:00","file_expires":"2022-09-29","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207233,"title":"01.07.2022","slug":"01-07-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207233T0\/5207233T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207233T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207233T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207233T0.mp4","folder":"2022\/07\/01"},"clips":[{"time":"00:01:15","mark":75,"text":"Arnar Grant segist engum hafa h\u00f3ta\u00f0","mark_f":75.0,"slug":"arnar-grant-segist-engum-hafa-hotad"},{"time":"00:04:50","mark":290,"text":"D\u00f3marar \u00f3s\u00e1ttir vi\u00f0 lei\u00f0r\u00e9ttingu","mark_f":290.0,"slug":"domarar-osattir-vid-leidrettingu"},{"time":"00:06:32","mark":392,"text":"Vill a\u00f0 \u00e1fengisverslun \u00fer\u00f3ist \u00ed takt vi\u00f0 t\u00edmann","mark_f":392.0,"slug":"vill-ad-afengisverslun-throist-i-takt-vid-timann"},{"time":"00:08:52","mark":532,"text":"Sprengju\u00e1r\u00e1s \u00e1 hafnarborgina Odesu","mark_f":532.0,"slug":"sprengjuaras-a-hafnarborgina-odesu"},{"time":"00:11:17","mark":677,"text":"Vilja heildarendursko\u00f0un \u00e1 sl\u00f6kkvist\u00f6rfum","mark_f":677.0,"slug":"vilja-heildarendurskodun-a-slokkvistorfum"},{"time":"00:13:16","mark":796,"text":"V\u00ed\u00f0a verkf\u00f6ll \u00e1 flugv\u00f6llum \u00ed Evr\u00f3pu","mark_f":796.0,"slug":"vida-verkfoll-a-flugvollum-i-evropu"},{"time":"00:15:02","mark":902,"text":"Landsbj\u00f6rg \u00e1 h\u00e1lendi\u00f0","mark_f":902.0,"slug":"landsbjorg-a-halendid"},{"time":"00:16:06","mark":966,"text":"Fer\u00f0a\u00fej\u00f3nusta lifnar \u00e1 Bakkafir\u00f0i","mark_f":966.0,"slug":"ferdathjonusta-lifnar-a-bakkafirdi"},{"time":"00:19:51","mark":1191,"text":"Pollam\u00f3t \u00e1 Akureyri","mark_f":1191.0,"slug":"pollamot-a-akureyri"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207233V0.mp4","folder":"2022\/07\/01","file":"5207233V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-09-29","quality":240,"scope":"Global","event":"5207233","format":"vodmp4","broadcast":"2022-07-01"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfpl","number":181,"series_id":32360,"firstrun":"2022-06-30 19:00:00","file_expires":"2022-09-28","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207232,"title":"30.06.2022","slug":"30-06-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207232T0\/5207232T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207232T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207232T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207232T0.mp4","folder":"2022\/06\/30"},"clips":[{"time":"00:01:15","mark":75,"text":"Lei\u00f0togafundur NATO \u00ed Madrid","mark_f":75.0,"slug":"leidtogafundur-nato-i-madrid"},{"time":"00:03:17","mark":197,"text":"Katr\u00edn Jakobsd\u00f3ttir","mark_f":197.0,"slug":"katrin-jakobsdottir"},{"time":"00:06:42","mark":402,"text":"Jens Stoltenberg","mark_f":402.0,"slug":"jens-stoltenberg"},{"time":"00:10:44","mark":644,"text":"Nau\u00f0synlegt a\u00f0 sk\u00fdra lagaramma","mark_f":644.0,"slug":"naudsynlegt-ad-skyra-lagaramma"},{"time":"00:17:29","mark":1049,"text":"Hundlei\u00f0inlegt a\u00f0 fresta Borgarl\u00ednu","mark_f":1049.0,"slug":"hundleidinlegt-ad-fresta-borgarlinu"},{"time":"00:19:40","mark":1180,"text":"Hj\u00f3lh\u00fdsabygg\u00f0 afl\u00f6g\u00f0 \u00e1 Laugarvatni","mark_f":1180.0,"slug":"hjolhysabyggd-aflogd-a-laugarvatni"},{"time":"00:21:21","mark":1281,"text":"Fimmtugasti rampurinn opna\u00f0ur \u00ed Hafnarfir\u00f0i","mark_f":1281.0,"slug":"fimmtugasti-rampurinn-opnadur-i-hafnarfirdi"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207232V0.mp4","folder":"2022\/06\/30","file":"5207232V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-09-28","quality":240,"scope":"Global","event":"5207232","format":"vodmp4","broadcast":"2022-06-30"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfpk","number":180,"series_id":32360,"firstrun":"2022-06-29 19:00:00","file_expires":"2022-09-27","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207231,"title":"29.06.2022","slug":"29-06-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207231T0\/5207231T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207231T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207231T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207231T0.mp4","folder":"2022\/06\/29"},"clips":[{"time":"00:01:26","mark":86,"text":"NAT\u00d3-fundur","mark_f":86.0,"slug":"nato-fundur"},{"time":"00:07:14","mark":434,"text":"Ummerki str\u00ed\u00f0sgl\u00e6pa v\u00f6ktu hrylling","mark_f":434.0,"slug":"ummerki-stridsglaepa-voktu-hrylling"},{"time":"00:09:20","mark":560,"text":"N\u00e1lgast 10 pr\u00f3sent","mark_f":560.0,"slug":"nalgast-10-prosent"},{"time":"00:11:24","mark":684,"text":"F\u00e6\u00f0ingar\u00fej\u00f3nusta \u00ed Afganistan","mark_f":684.0,"slug":"faedingarthjonusta-i-afganistan"},{"time":"00:13:30","mark":810,"text":"B\u00f6rn f\u00e1 ekki l\u00edfsnau\u00f0synleg lyf","mark_f":810.0,"slug":"born-fa-ekki-lifsnaudsynleg-lyf"},{"time":"00:15:44","mark":944,"text":"Fr\u00e1veitum\u00e1l landsins \u00ed rugli fr\u00e1 2014","mark_f":944.0,"slug":"fraveitumal-landsins-i-rugli-fra-2014"},{"time":"00:17:57","mark":1077,"text":"D\u00fantekja \u00ed Svefneyjum","mark_f":1077.0,"slug":"duntekja-i-svefneyjum"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207231V0.mp4","folder":"2022\/06\/29","file":"5207231V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-09-27","quality":240,"scope":"Global","event":"5207231","format":"vodmp4","broadcast":"2022-06-29"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfpj","number":179,"series_id":32360,"firstrun":"2022-06-28 19:00:00","file_expires":"2022-09-26","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207230,"title":"28.06.2022","slug":"28-06-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207230T0\/5207230T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207230T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207230T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207230T0.mp4","folder":"2022\/06\/28"},"clips":[{"time":"00:01:33","mark":93,"text":"Lei\u00f0togafundur NATO","mark_f":93.0,"slug":"leidtogafundur-nato"},{"time":"00:09:22","mark":562,"text":"Erfi\u00f0 \u00e1kv\u00f6r\u00f0un segir Ari Edwald","mark_f":562.0,"slug":"erfid-akvordun-segir-ari-edwald"},{"time":"00:11:51","mark":711,"text":"Harmleikur \u00ed San Antonio","mark_f":711.0,"slug":"harmleikur-i-san-antonio"},{"time":"00:13:46","mark":826,"text":"Bruninn \u00e1 Br\u00e6\u00f0raborgarst\u00edg - millj\u00f3na b\u00f3takr\u00f6fur","mark_f":826.0,"slug":"bruninn-a-braedraborgarstig-milljona-botakrofur"},{"time":"00:15:23","mark":923,"text":"Ney\u00f0in g\u00e6ti aukist me\u00f0 haustinu","mark_f":923.0,"slug":"neydin-gaeti-aukist-med-haustinu"},{"time":"00:17:39","mark":1059,"text":"\u00derett\u00e1n f\u00f3rust \u00ed eiturefnaslysi \u00ed J\u00f3rdan\u00edu","mark_f":1059.0,"slug":"threttan-forust-i-eiturefnaslysi-i-jordaniu"},{"time":"00:18:13","mark":1093,"text":"\u00dakra\u00ednskt dansverk","mark_f":1093.0,"slug":"ukrainskt-dansverk"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207230V0.mp4","folder":"2022\/06\/28","file":"5207230V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-09-26","quality":240,"scope":"Global","event":"5207230","format":"vodmp4","broadcast":"2022-06-28"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfpi","number":178,"series_id":32360,"firstrun":"2022-06-27 19:00:00","file_expires":"2022-09-25","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207229,"title":"27.06.2022","slug":"27-06-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207229T0\/5207229T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207229T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207229T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207229T0.mp4","folder":"2022\/06\/27"},"clips":[{"time":"00:01:32","mark":92,"text":"V\u00edsendingar um minnkandi spennu \u00e1 h\u00fasn\u00e6\u00f0ismarka\u00f0i","mark_f":92.0,"slug":"visendingar-um-minnkandi-spennu-a-husnaedismarkadi"},{"time":"00:04:06","mark":246,"text":"Fj\u00f6lga herm\u00f6nnum \u00e1 h\u00e6sta vi\u00f0b\u00fana\u00f0arstigi","mark_f":246.0,"slug":"fjolga-hermonnum-a-haesta-vidbunadarstigi"},{"time":"00:04:46","mark":286,"text":"M\u00f6gulega einn mikilv\u00e6gasti NATO-fundur","mark_f":286.0,"slug":"mogulega-einn-mikilvaegasti-nato-fundur"},{"time":"00:07:21","mark":441,"text":"R\u00f6skun \u00e1 innanlandsflugi Icelandair","mark_f":441.0,"slug":"roskun-a-innanlandsflugi-icelandair"},{"time":"00:09:43","mark":583,"text":"Dularfull dau\u00f0sf\u00f6ll \u00e1 bar \u00ed S-Afr\u00edku","mark_f":583.0,"slug":"dularfull-daudsfoll-a-bar-i-s-afriku"},{"time":"00:11:27","mark":687,"text":"T\u00f3lf \u00e1ra stelpur vilja betra a\u00f0gengi \u00ed Mosfellsb\u00e6","mark_f":687.0,"slug":"tolf-ara-stelpur-vilja-betra-adgengi-i-mosfellsbae"},{"time":"00:13:35","mark":815,"text":"15 hektara bygg\u00f0 sy\u00f0st \u00e1 Akranesi","mark_f":815.0,"slug":"15-hektara-byggd-sydst-a-akranesi"},{"time":"00:15:57","mark":957,"text":"Illa gengur a\u00f0 koma f\u00f3lki til hj\u00e1lpar","mark_f":957.0,"slug":"illa-gengur-ad-koma-folki-til-hjalpar"},{"time":"00:17:55","mark":1075,"text":"Fj\u00f6ldi s\u00e6r\u00f0ist er st\u00faka hrundi \u00e1 nautaati","mark_f":1075.0,"slug":"fjoldi-saerdist-er-stuka-hrundi-a-nautaati"},{"time":"00:18:45","mark":1125,"text":"Makr\u00edlvert\u00ed\u00f0in hafin","mark_f":1125.0,"slug":"makrilvertidin-hafin"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207229V0.mp4","folder":"2022\/06\/27","file":"5207229V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-09-25","quality":240,"scope":"Global","event":"5207229","format":"vodmp4","broadcast":"2022-06-27"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfph","number":177,"series_id":32360,"firstrun":"2022-06-26 19:00:00","file_expires":"2022-09-24","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207228,"title":"26.06.2022","slug":"26-06-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207228T0\/5207228T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207228T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207228T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207228T0.mp4","folder":"2022\/06\/26"},"clips":[{"time":"00:01:24","mark":84,"text":"G7 r\u00edkin \u00e6tla a\u00f0 \u00ferengja enn a\u00f0 efnahag R\u00fasslands","mark_f":84.0,"slug":"g7-rikin-aetla-ad-threngja-enn-ad-efnahag-russlands"},{"time":"00:03:30","mark":210,"text":"Aukin skotvopnanotkun \u00e1hyggjuefni","mark_f":210.0,"slug":"aukin-skotvopnanotkun-ahyggjuefni"},{"time":"00:06:00","mark":360,"text":"Noregur syrgir eftir skot\u00e1r\u00e1s","mark_f":360.0,"slug":"noregur-syrgir-eftir-skotaras"},{"time":"00:07:08","mark":428,"text":"St\u00fdrivextir h\u00e6kka \u00ed n\u00e1grannal\u00f6ndum \u00cdslands","mark_f":428.0,"slug":"styrivextir-haekka-i-nagrannalondum-islands"},{"time":"00:09:05","mark":545,"text":"Smit \u00e1 Landakoti","mark_f":545.0,"slug":"smit-a-landakoti"},{"time":"00:09:37","mark":577,"text":"Flest sumarn\u00e1mskei\u00f0 barna d\u00fdrari en \u00ed fyrra","mark_f":577.0,"slug":"flest-sumarnamskeid-barna-dyrari-en-i-fyrra"},{"time":"00:11:46","mark":706,"text":"Kannabis leyft \u00ed Ta\u00edlandi","mark_f":706.0,"slug":"kannabis-leyft-i-tailandi"},{"time":"00:13:44","mark":824,"text":"Fer\u00f0asumari\u00f0 \u00e1 Nor\u00f0urlandi","mark_f":824.0,"slug":"ferdasumarid-a-nordurlandi"},{"time":"00:16:00","mark":960,"text":"Blindir fer\u00f0amenn \u00e1 \u00cdslandi","mark_f":960.0,"slug":"blindir-ferdamenn-a-islandi"},{"time":"00:17:59","mark":1079,"text":"Sj\u00f6 \u00e1ra talar aftur\u00e1bk","mark_f":1079.0,"slug":"sjo-ara-talar-afturabk"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207228V0.mp4","folder":"2022\/06\/26","file":"5207228V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-09-24","quality":240,"scope":"Global","event":"5207228","format":"vodmp4","broadcast":"2022-06-26"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfpg","number":176,"series_id":32360,"firstrun":"2022-06-25 19:00:00","file_expires":"2022-09-23","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207227,"title":"25.06.2022","slug":"25-06-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207227T0\/5207227T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207227T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207227T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207227T0.mp4","folder":"2022\/06\/25"},"clips":[{"time":"00:01:23","mark":83,"text":"Mannsk\u00e6\u00f0 skot\u00e1r\u00e1r\u00e1s \u00cd Osl\u00f3","mark_f":83.0,"slug":"mannskaed-skotararas-i-oslo"},{"time":"00:04:00","mark":240,"text":"R\u00e9tturinn til \u00feungunarrofs tekinn skertur verulega","mark_f":240.0,"slug":"retturinn-til-thungunarrofs-tekinn-skertur-verulega"},{"time":"00:06:28","mark":388,"text":"Konur vara\u00f0ar vi\u00f0 bl\u00e6\u00f0inga\u00f6ppum","mark_f":388.0,"slug":"konur-varadar-vid-blaedingaoppum"},{"time":"00:08:56","mark":536,"text":"F\u00e1 a\u00f0 vera \u00ed d\u00f3msal","mark_f":536.0,"slug":"fa-ad-vera-i-domsal"},{"time":"00:11:02","mark":662,"text":"Forn sk\u00e1li \u00e1 St\u00f6\u00f0 rannsaka\u00f0ur vandlega","mark_f":662.0,"slug":"forn-skali-a-stod-rannsakadur-vandlega"},{"time":"00:13:22","mark":802,"text":"T\u00e6plega 2.600 brautskr\u00e1\u00f0ir fr\u00e1 H\u00cd","mark_f":802.0,"slug":"taeplega-2-600-brautskradir-fra-hi"},{"time":"00:13:57","mark":837,"text":"\u00cdslensk sk\u00f3garr\u00e6kt","mark_f":837.0,"slug":"islensk-skogarraekt"},{"time":"00:18:20","mark":1100,"text":"L\u00edf og fj\u00f6r \u00ed Reykjav\u00edk","mark_f":1100.0,"slug":"lif-og-fjor-i-reykjavik"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207227V0.mp4","folder":"2022\/06\/25","file":"5207227V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-09-23","quality":240,"scope":"Global","event":"5207227","format":"vodmp4","broadcast":"2022-06-25"}}},{"hls_token":null,"id":"9kjfpf","number":175,"series_id":32360,"firstrun":"2022-06-24 19:00:00","file_expires":"2022-09-22","rating":0,"duration":1380,"duration_friendly":"00:23","event":5207226,"title":"24.06.2022","slug":"24-06-2022","description":[],"short_description":null,"image":null,"scope":"Global","file":"https:\/\/ruv-vod.akamaized.net\/opid\/5207226T0\/5207226T0.m3u8","subtitles_url":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207226T0.mp4\/is","subtitles":{"is":"https:\/\/api.ruv.is\/api\/subtitles\/5207226T0.mp4\/is"},"temp":{"filename":"5207226T0.mp4","folder":"2022\/06\/24"},"clips":[{"time":"00:01:26","mark":86,"text":"H\u00e6stir\u00e9ttur BNAa afnemur r\u00e9tt til \u00feungunarrofs","mark_f":86.0,"slug":"haestirettur-bnaa-afnemur-rett-til-thungunarrofs"},{"time":"00:07:11","mark":431,"text":"Fresta framkv\u00e6mdum \u00ed Skerjafir\u00f0i","mark_f":431.0,"slug":"fresta-framkvaemdum-i-skerjafirdi"},{"time":"00:09:43","mark":583,"text":"\u00dakra\u00ednuher h\u00f6rfar fr\u00e1 Sjevjerodonetsk","mark_f":583.0,"slug":"ukrainuher-horfar-fra-sjevjerodonetsk"},{"time":"00:11:07","mark":667,"text":"Landsr\u00e9ttarm\u00e1li\u00f0","mark_f":667.0,"slug":"landsrettarmalid"},{"time":"00:13:03","mark":783,"text":"\u00d6rtr\u00f6\u00f0 \u00ed fj\u00f3r\u00f0a skammtinn","mark_f":783.0,"slug":"ortrod-i-fjorda-skammtinn"},{"time":"00:15:23","mark":923,"text":"Hvalvert\u00ed\u00f0in er hafin a\u00f0 n\u00fdju","mark_f":923.0,"slug":"hvalvertidin-er-hafin-ad-nyju"},{"time":"00:15:56","mark":956,"text":"Gu\u00f0laugur \u00de\u00f3r um gagnr\u00fdni loftslagsr\u00e1\u00f0s","mark_f":956.0,"slug":"gudlaugur-thor-um-gagnryni-loftslagsrads"},{"time":"00:17:16","mark":1036,"text":"Hj\u00f3lrei\u00f0ab\u00e6ndur \u00e1 Hlemmi","mark_f":1036.0,"slug":"hjolreidabaendur-a-hlemmi"},{"time":"00:19:12","mark":1152,"text":"Bakkafest haldi\u00f0 \u00ed anna\u00f0 sinn","mark_f":1152.0,"slug":"bakkafest-haldid-i-annad-sinn"}],"cards":[],"creditpoint":0.0,"files":{"vod":{},"vodmp4":{"filename":"5207226V0.mp4","folder":"2022\/06\/24","file":"5207226V0.mp4","multi_bitrate":false,"expires":"2022-09-22","quality":240,"scope":"Global","event":"5207226","format":"vodmp4","broadcast":"2022-06-24"}}}],"podcast":{},"last_updated":"2022-09-22T14:46:46","panels":[]}